<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
<string id="bad_psy_helmet_desc">
		<text>Прототип, разработанный учёными для защиты от пси-излучения. Нуждается в настройке.</text>
	</string>
	<string id="bad_psy_helmet_name">
		<text>Ненастроенный пси-шлем</text>
	</string>
	<string id="good_psy_helmet_desc">
		<text>Прототип, разработанный учёными для защиты от пси-излучения.</text>
	</string>
	<string id="good_psy_helmet_name">
		<text>Пси-шлем</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_key_short_desc">
		<text>Ключ Доктора от тайника в Припяти</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_key_name">
		<text>Ключ Доктора</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_key_desc">
		<text>Ключ с гравировкой «Готель Полiсся - 26».</text>
	</string>
	<string id="item_docs_hiden_pri_desc">
		<text>Истёртые рукописи в кожаном переплете. Автор - сам Стрелок. Если судить по заголовкам, текст мог бы пролить свет на некоторые из тайн Зоны.</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_pda_name">
		<text>Записки Доктора</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_pda_desc">
		<text>«Заметки уже немолодого человека». \nХодят слухи, что институт Агропром использовался в качестве прикрытия для неофициальной лаборатории во времена, предшествующие аварии 2006 года. Эта лаборатория провела ряд очень необычных экспериментов. Торговцы откопали немало информации о ней, да и о других подобных объектах. Я встретился с Барменом; он говорил, что посылал разведчиков из числа бойцов «Долга», чтобы проникнуть в лабораторию X-18 в подземельях Темной Долины, но все отправленные группы исчезли. Есть ещё слухи относительно Пси-установки, которая превращает в зомби всех, находящихся в пределах досягаемости: весь завод на Янтаре находится под её влиянием. О бункере около Рыжего Леса под названием X-19 известно только то, что именно из него, вероятно, управляют Выжигателем Мозгов. Существуют доказательства того, что Выжигатель Мозгов рукотворен и создан с целью блокировать дороги на север, но никто не точно знает, что он такое на самом деле. Бармен считает, что Выжигатель не всегда работает в полную силу. Он думает, что есть периоды, когда мощность излучения снижается для охлаждения устройства. Пожалуй, настало время посетить все подземные лаборатории в Зоне и выяснить, какие тайны они скрывают. Жаль, что я слишком стар для этого. Я бы очень хотел, чтобы Стрелок был сейчас рядом, но, чёрт побери, он исчез много лет назад.</text>
	</string>
	<string id="item_docs_hiden_pri_name">
		<text>Рукопись Стрелка</text>
	</string>
	<string id="item_decoder_desc">
		<text>Нечто вроде мощной электронной отмычки. Похоже, что устройство создавалось с целью взломать какой-то специфический электронный замок. Как ни странно, конструкция не подразумевает универсальности - прибор создавался для конкретного замка и неспособен взламывать какие-либо другие коды.</text>
	</string>
	<string id="item_decoder_name">
		<text>Декодер</text>
	</string>
	<string id="pri_decoder_docs_conclusion_txt">
		<text>Рукопись содержит краткий отчет о том, как Клык и Стрелок проникли в секретную лабораторию, и описание их пути там. Есть упоминание о присутствии некоего Монолита в окрестностях Чернобыльской АЭС. Более конкретно - под бетонным саркофагом. Также есть предположение, что это, возможно, лишь прикрытие чего-то более важного. Дальше говорится, что они обнаружили лабораторию, скрытую дальше на севере под Генераторами. Однако, на момент написания, они не смогли проникнуть в неё, поскольку требовалось найти или сделать декодер для взлома электронного замка.</text>
	</string>
	<string id="item_quest_case_02_desc">
		<text>Огнестойкий портфель, содержащий военные документы и отчеты об исследованиях, выполненных в НИИ «Агропром». В докладах подробно говорится о том, как машины и оборудование пропали без вести из института, и что результаты расследования по установлению их местонахождения, по-видимому, сфальсифицированы.</text>
	</string>
	<string id="item_quest_case_02_name">
		<text>Военные документы</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x18_name">
		<text>Отчет о биологических исследованиях</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x18_desc">
		<text>В докладе подробно описано исследование биологических образцов в лаборатории Х-18. Образцы были подвергнуты воздействию психо-информационных полей различной интенсивности. Отчет также скрупулезно описывает мутацию живых существ после воздействия выбросов.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x16_desc">
		<text>Документы об одном из побочных открытий биологических исследований. В частности, открытие того, что живые существа способны генерировать направленные пси-излучения. Излучатель биополя, по сути, гигантский мозг, был выращен как часть исследований, проведенных в лаборатории Х-16.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x16_name">
		<text>Материалы о пси-установке</text>
	</string>
		<string id="item_doc_x10_desc">
		<text>Документы описывают технические характеристики антенн и содержат сведения об отклонениях от запланированного проекта при их изготовлении. Примечание на обратной стороне указывает, что эти документы были подготовлены в лаборатории Х-19.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x10_name">
		<text>Документация на излучатель «Радуга»</text>
	</string>
		<string id="item_doc_x8_desc">
		<text>Документ о передаче всех материалов исследовательской группы в другую лабораторию далеко на севере для исследования вопросов влияния на ноосферу. Примечание, написанное от руки: «Для входа в лабораторию использовать дату аварии в качестве кода(ДДММГГГГ).\n \n Исследовательская группа: Н.А.Лебедев, Е.Ф.Каланча, В.И.Суслов.»</text>
	</string>
	<string id="item_doc_x8_name">
		<text>Распоряжение о переводе</text>
	</string>
	<string id="item_doc_jup_ug_desc">
		<text>Пожелтевшие от времени страницы содержат подробное описание эксперимента оценки влияния пси-поля на объект, расположенный в другом полушарии. Группа учёных в Карибском море получила сигнал, но он был искажен. Сигнал был изменен странным образом, как если бы был исправлен кем-то сознательно. Одно из возможных объяснений состоит в том, что теория ноосферы верна и изменения были сделаны ноосферой.</text>
	</string>
	<string id="item_doc_jup_ug_name">
		<text>Лабораторный журнал</text>
	</string>
		<string id="item_doc_mon_con_name">
		<text>Чертежи прототипа электромагнитного оружия</text>
	</string>
	<string id="item_doc_mon_con_name_desc">
		<text>Документы, описывающие механизм управления и основные технические характеристики экспериментального электромагнитного устройства. \n Записка внутри документов гласит: «Документы необходимо вернуть в центральную лабораторию Х-8; я буду занят, поэтому доставьте их самостоятельно. - Н. Лебедев»</text>
	</string>
	<string id="primera_nota_nox_name">
		<text>Первая записка Нокса</text>
	</string>
	<string id="primera_nota_nox_desc">
		<text>«Если ты это читаешь, твои мечты верно тебя направляют.\n Твоя психическая чувствительность выше среднего; и поэтому ты смог найти это место раньше других. \n Здесь ты найдёшь всё нужное: первый ключ и один артефакт, что срезонирует с тобой и направит к четырём другим. \n Вместе они пять откроют тебе силу, превосходящую все границы... Но ты ещё не готов её понять. \n По мере твоего продвижения, занавес между твоим разумом и тем, что обитает над Зоной, станет тоньше. И тогда я смогу показать тебе больше. \n\n Следуй пульсу. И не останавливайся. \n\n — Нокс»</text>
	</string>
	<string id="primer_contenedor_name">
		<text>Запечатанный контейнер</text>
	</string>
	<string id="primer_contenedor_desc">
		<text>Лёгкое устройство из сплава алюминия и углеродного волокна. Parece sustentado con algъn tipo de baterнa de larga duraciуn conteniendo un artefacto adentro, se mueve para todos lados al agitar el contenedor levemente.</text>
	</string>
	<string id="traje_de_viper_name">
		<text>Бронежилет Вайпера</text>
	</string>
	<string id="traje_de_viper_desc">
		<text>Armadura modificada por un tйcnico de la facciуn "Cielo Despejado". El espacio para el parche de facciуn estб vacнo, alguien lo arrancу їQuй habrб pasado? їCуmo habrб terminado en manos de Leto?</text>
	</string>
	<string id="dinero_de_fanatico_name">
		<text>Чемодан с деньгами Фаната</text>
	</string>
	<string id="dinero_de_fanatico_desc">
		<text>Pesado maletнn presuntamente lleno de dinero. Alguien escribiу con marcador permanente "Dinero del tercer idiota" con una letra algo desprolija їAsн que habrб mбs idiotas si este es el tercero?</text>
	</string>
	<string id="caja_cerrada_name">
		<text>Закрытый ящик</text>
	</string>
	<string id="caja_cerrada_desc">
		<text>Закрытый стальной ящик; Viper me dijo que podнa tener algo valioso dentro y que podнa ser ventana para un negocio con un tal Nimble.</text>
	</string>
	<string id="esc_nota_mago_name">
		<text>Записка для "Волшебника"</text>
	</string>
	<string id="esc_nota_mago_desc">
		<text>Escucha, Mago. Tuve que mandar a estos perejiles a que acampen cerca tuyo. Les pedн que te esperen y tienen instrucciones de unirse a tu causa cuando estйs listo ya para ejecutar el plan. Deberнan ser 9 bandidos, si llegaron menos preguntales que mierda pasу. No quiero que ninguno se esconda en el Cordуn o vamos a llamar la atenciуn. \n -Pirata</text>
	</string>
	<string id="aparatos_de_pollo_name">
		<text>Чемодан с вещами Йорика</text>
	</string>
	<string id="aparatos_de_pollo_desc">
		<text>Чемодан, что наполнен научными устройствами, которые украли у Йорика.</text>
	</string>
	<string id="tornillo_pda_name">
		<text>КПК Шурупа</text>
	</string>
	<string id="tornillo_pda_descr">
		<text>La PDA tiene una investigaciуn ligera sobre los mejores lugares para encontrar artefactos de clase baja de forma segura. Tambiйn estб llena de fotos de las vivencias de Tornillos en la zona, entre las cuales se puede ver fotos con el Cabo.\n\n Entre los archivos eliminados se puede ver una nota que dice "Yo no fuн." їQuй serб?</text>
	</string>
	<string id="primera_nota_hook_name">
		<text>Переписка товарищей #1</text>
	</string>
	<string id="primera_nota_hook_desc">
		<text>Una hoja vieja con algunas anotaciones entre personas. Las ъltimas notas dicen: "No pude entrar. Habнa muchos y venнan por todos lados, parece que estan marchando al Sur en cantidades industriales, con sus cerebros reciйn lavaditos. El Vintar se me rompiу de tanto uso, asн que lo dejo en la reserva para arreglarlo. Dante, voy a necesitar de tu cinta azul, la de "todo uso". Te dejo a cambio algunos suministros." \n La respuesta a esa nota estб escrita abajo, con letra prolija: "Volvн machacado del Bosque. Me quedo los suministros que dejaron, me llevo tu Vintar para repararlo en la mesa que hay en el cementerio. Tanque me pidiу que deje armamento de reserva. Lo voy a guardar en la caja N°13, sobre el tъnel que va a Darkscape. Dejo algunas pastillas acб que sй que las van a necesitar, hasta la prуxima. Firma: Dante"...</text>
	</string>
	<string id="segunda_nota_hook_name">
		<text>Переписка товарищей #2</text>
	</string>
	<string id="segunda_nota_hook_desc">
		<text>Otro papel algo maltrecho, se nota que ha pasado por varias manos. Las ъltimas notas dicen: "Hook, Tanque, Vera. Vi un novato intentando tomar las cosas de este baъl, parece que con el cambio de estaciуn quedу a la vista. Me llevo todo al baъl N°7 y abandono este. Dejo una de las llaves. Cuidense." \n Abajo dice con letra cursiva: "Dante de mierda, siempre haciendote el misterioso cambiando los escondites como si tuviesemos tiempo de andar buscando y buscando. Dejй una revista muy importante acб y ahora no la encuentro. Perdн mi mapa con los nombres de los escondites. No sй cual chota es el N°7 їЎEra el que estaba dentro del vagуn sobre el puente, el vagуn sobre el Rнo Pripyat ...O el vagуn sobre Darkscape!? Que bronca amigo, te voy a dar una buena piсa cuando te cruce." La ъltima nota parece no estar firmada.</text>
	</string>
	<string id="tercera_nota_hook_name">
		<text>Переписка товарищей #3</text>
	</string>
	<string id="tercera_nota_hook_desc">
		<text>Una bola de papel arrugado, al extenderlo se puede leer una nota: "Vi gente que solнa ser de Cielo Despejado en el Cordуn їEstarбn planeando algo? No pude quedarme pero les dejo aviso para que no se enteren por sorpresa. Tanque, muchas gracias por el artefacto, me ayuda a llevar mejor el peso. Dejo algunos regalitos a cambio, cuidense y nos vemos en el Bar." \n Abajo dice con otra letra: "Chicos, los monolitos llegaron al Cordуn y cerraron el Norte. Parece que Deber estб intentando mantenerlos a raya pero eran MUCHOS. No creo que aguanten, asн que me voy por los pantanos. Verй de dejar informaciуn en la estaciуn de bombeo, en lo alto, ya saben donde. Tengan cuidado, sй que mataron al comerciante Mark hace poco".</text>
	</string>
	<string id="cuarta_nota_hook_name">
		<text>Переписка товарищей #4</text>
	</string>
	<string id="cuarta_nota_hook_desc">
		<text>Una nota en una servilleta: "Chicos, vine a los pantanos a chequear la situaciуn sobre la gente de Cielo Despejado. Parece que estan resurgiendo... Si bien son pocos, los veo bien armados y marchando al Norte durante las noches. De dнa no parecen mostrarse para no tener problemas con los militares... Voy a tener que ir por Darkscape, espero que mi revista estй en las rocas tras la gasolinera o vamos a tener problemas :) \n PD: Me llevo todos los suministros, dejo la llave de Dante para que no llore luego." </text>
	</string>
	<string id="quinta_nota_hook_name">
		<text>Переписка товарищей #5</text>
	</string>
	<string id="quinta_nota_hook_desc">
		<text>Un papel un poco mбs cuidado que los anteriores, escrito con calma y prolijidad: "Dante, Hook, Me encontrй con Tanque y seguimos camino juntos al Hospital ЎEspero verlos en el bar! Los extraсo. Firma: Vera." \n Otra letra algo desprolija escribe: "MБS VALE QUE LLEVEN MIS REVISTAS AL BAR їME ENTENDIERON? VERA QUIERE VERLOS. LOS ESPERO AHН. VOY A DEJAR SUMINISTROS ENCIMA DEL PUENTE DEL VALLE, PERO SEPAN QUE LO HAGO CON MUCHA BRONCA. FIRMA: TANQUEATLETA EL MEJOR STALKER DE LA ZONA". </text>
	</string>
	<string id="sexta_nota_hook_name">
		<text>Переписка товарищей #6</text>
	</string>
	<string id="sexta_nota_hook_desc">
		<text>Una nota escrita sobre un envoltorio de salchicha dietйtica... Dice: "Arreglй el Rifle, Hook. Pero no lo puedo dejar acб, estб movido el Valle. Ustedes me entienden... Voy a dejarlo en el Cementerio de Camiones. Dejo el cazador de tesoros para encontrarlo, ya que el escondite que tenнamos ahн fuй destruнdo por los mutantes. Ya saben como funciona. \n\n - Dante".</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_1_name">
		<text>Ключ группы #1</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_1_desc">
		<text>Видно, что его сильно не использовали. На нём нацарапано "Крюк".</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_2_name">
		<text>Ключ группы #2</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_3_name">
		<text>Ключ группы #3</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_4_name">
		<text>Ключ группы #4</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_4_desc">
		<text>Tiene una cinta de papel pegada, dice "Dantelantero" en birome.</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_5_name">
		<text>Ключ группы #5</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_5_desc">
		<text>Tiene una cinta de papel pegada, dice "Dante" en birome.</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_6_name">
		<text>Ключ группы #6</text>
	</string>
	<string id="llave_hook_6_desc">
		<text>La llave estб doblada, alguien la apretу o tropezу con la llave encima. Deberнa funcionar aъn.</text>
	</string>
	<string id="nota_escondite_monolito_1_name">
		<text>Записка снайпера монолитовца</text>
	</string>
	<string id="nota_escondite_monolito_1_desc">
		<text>"El altнsimo inquisidor Charon me diу instrucciones precisas de emboscar al hereje con este rifle bendecido y toda esta municiуn. Tomo la mitad y dejo un poco acб para no andar con tanto peso encima. Parece que el hereje lleva uno de los artefactos de la primera camada que nos robу el stalker Nox. Hay que detenerlo a toda costa."\n La nota estб firmada con un sнmbolo similar a un бtomo con sus electrones girando al rededor.</text>
	</string>
	<string id="nota_escondite_leto_1_name">
		<text>Бредни Лета</text>
	</string>
	<string id="nota_escondite_leto_1_desc">
		<text>Una letra prolija y caligrбfica escribe "ЎPASУ DE NUEVO! ЎPERO ESTA VEZ ME ADELANTЙ! Pude robar sus cosas antes de que se entere siquiera, tremendo estъpido. Es increнble que sigan creyйndome cada vez que me cambio la mбscara de gas, los stalkers son cada vez mбs descuidados estos dнas..."\n Debajo de la nota hay un emoji de enojo ">:(" escrito de forma desprolija, que no cuadra con la caligrafнa calmada de antes.</text>
	</string>
	<string id="explosivos_wolf_name">
		<text>Взрывчатка Волка</text>
	</string>
	<string id="explosivos_wolf_desc">
		<text>Caja pequeсa llena de pesados explosivos. Alguien escribiу sobre la superficie metбlica "wolf" con el filo de un cuchillo.</text>
	</string>
	<string id="esc_nota_bandido_artefacto_name">
		<text>Nota de la Chimenea</text>
	</string>
	<string id="esc_nota_bandido_artefacto_desc">
		<text>Una nota con una letra apenas comprensible, muy desprolija. Dice: "Gardo ete artefato para benir a buscarlo dpues de la siessta. toy mareao y con radiacion me parece que no tenemos ma yogurt en la eladera." ...</text>
	</string>
	<string id="herramientas_nimble_name">
		<text>Herramientas para forzar cerraduras</text>
	</string>
	<string id="herramientas_nimble_desc">
		<text>Caja de herramientas cerrada y firme. Adentro se pueden ver las mencionadas herramientas acomodadas en sus respectivos lugares de forma prolija y estable, para asegurar su durabilidad.</text>
	</string>
	<string id="pda_mago_name">
		<text>КПК Андреса "Волшебника"</text>
	</string>
	<string id="pda_mago_desc">
		<text>КПК Волшебника... Estб bloqueada, pero ha recibido mensajes recientes de los siguientes contactos: Leto, Dientes, Akira, Jujuy, Clave, Borov, Tabernero.</text>
	</string>
	<string id="foto_viper_name">
		<text>Старая полароидная фотография</text>
	</string>
	<string id="foto_viper_desc">
		<text>En la foto se ven a dos personas con trajes de camuflaje celeste y blanco, posando para una foto juntos y haciendo seсas con los dedos. Parecen buenos amigos. El de la derecha me suena familiar...</text>
	</string>
	<string id="herramienta_hacha_name">
		<text>Топор для дерева</text>
	</string>
	<string id="herramienta_hacha_desc">
		<text>Увесистый топор для дерева. Слишком тяжёл, чтобы использоваться как оружие.</text>
	</string>
	<string id="herramienta_martillo_name">
		<text>Молоток</text>
	</string>
	<string id="herramienta_martillo_desc">
		<text>Ручной молоток, что верно служит помощником при выполнении многих работ, несмотря на лёгкую поржавелость.</text>
	</string>
	<string id="herramienta_llave_doble_name">
		<text>Двойной гаечный ключ</text>
	</string>
	<string id="herramienta_llave_doble_desc">
		<text>Немного изношен, но им ещё точно можно пользоваться.</text>
	</string>
	<string id="herramienta_pala_name">
		<text>Лопата</text>
	</string>
	<string id="herramienta_pala_desc">
		<text>Большая лопата, довольно тяжёлая. Можно ею воспользоваться.</text>
	</string>
	<string id="herramienta_maza_name">
		<text>Кувалда</text>
	</string>
	<string id="herramienta_maza_desc">
		<text>Массивная кувалда, вся покрытая отметинами от использования и пятнами ржавчины. Уверен, что она ещё точно послужит кому-нибудь верой и правдой.</text>
	</string>
	<string id="herramienta_pico_name">
		<text>Кирка</text>
	</string>
	<string id="herramienta_pico_desc">
		<text>Несмотря на своё состояние, после небольшого ремонта ей спокойно можно будет пользоваться.</text>
	</string>
	<string id="herramienta_escofina_name">
		<text>Рашпиль</text>
	</string>
	<string id="herramienta_escofina_desc">
		<text>Немного ржавый, однако я уверен, что умелый техник найдёт ему применение.</text>
	</string>
	<string id="st_credito_0">
		<text>S.T.A.L.K.E.R. Модификация «Сосуд»</text>
	</string>
	<string id="st_credito_1">
		<text>Создатель:</text>
	</string>
	<string id="st_credito_2">
		<text> Matias Arregin</text>
	</string>
	<string id="st_credito_3">
		<text>Благодарности:</text>
	</string>
	<string id="st_credito_4">
		<text> CherrySuika \nEl Bandido</text>
	</string>
	<string id="st_credito_5">
		<text> Ferr um \nRamуn Retamar </text>
	</string>
	<string id="st_credito_6">
		<text> Kamtek \nGaucho Stalker</text>
	</string>
	<string id="st_credito_7">
		<text> Hook \nMiguel Martinez</text>
	</string>
	<string id="st_credito_8">
		<text> Qokd \nCarlos David Rodriguez</text>
	</string>
	<string id="st_credito_9">
		<text> Barmen \nRed Vlad</text>
	</string>
	<string id="st_credito_10">
		<text> Rammaken \nHank</text>
	</string>
	<string id="st_credito_11">
		<text> VoiceofVaf (Valentin Angel Fernandez)</text>
	</string>
	<string id="st_credito_12">
		<text> Gaucho Stalker \nEl Papitrol</text>
	</string>
	<string id="st_credito_13">
		<text> S.T.A.L.K.E.R. & METRO & CHERNOBYLITE - Латиноамериканское & Испанское </text>
	</string>
	<string id="st_credito_14">
		<text> Team Epic (За создание Зова Чернобыля) </text>
	</string>
	<string id="st_credito_15">
		<text> Полный список благодарностей на Moddb</text>
	</string>
	<string id="st_text_screen_viper_traje">
		<text>Ahora Viper aguantarб mucho mбs daсo durante el viaje...</text>
	</string>
	<string id="st_text_screen_cabo_traje">
		<text>Ahora Cabo aguantarб mucho mбs daсo durante el viaje...</text>
	</string>
	<string id="pda_guardia_monolito_name">
		<text>КПК охранника</text>
	</string>
	<string id="pda_guardia_monolito_desc">
		<text>La PDA parece estar encriptada. Solo puede verse la pantalla de bloqueo de la misma, esta tiene notificaciones de mensajes recibidos desde el cementerio de camiones. \n Quizбs un tйcnico pueda desbloquearla.</text>
	</string>
	<string id="pda_monolito_cruz_name">
		<text>PDA del monolito en la cruz</text>
	</string>
	<string id="pda_monolito_cruz_desc">
		<text>Голосовое сообщение: "El que todo lo sabe repitiу cien mil veces que espere en estas coordenadas a que el hereje asome. Ya son 6 dнas complaciendo los deseos del monolito"</text>
	</string>
	<string id="pda_centinela_name">
		<text>КПК Часового</text>
	</string>
	<string id="pda_centinela_desc"> 
		<text>Запись восьмидневной давности: «Рана на моей ноге начинает гноиться, придётся брать деньги в долг ддя покупки антибиотиков.» \n Запись пятидневной давности: «Есть тут эдакий тип, Атрей. Непонятно откуда взялся, и говорит, что может дать мне так нужные деньги, если я сопровожу его на болота. Конечно, я согласился, хоть из-за боли мне и приходиться хромать - это лучше, чем потерять свою грёбаную ногу.»</text>
	</string>
	<string id="pda_zombie_boss_name">
		<text>КПК зомбифицированного сталкера</text>
	</string>
	<string id="pda_zombie_boss_desc">
		<text>Entrada de audio personal 1: "Le seguimos el rastro a un Stalker que pasу corriendo herido, vimos que parу en el tъnel a tomar aire. Vamos a acercarnos." \n Entrada de audio personal 2: Los chicos se estбn volviendo locos... el Stalker de chaqueta amarilla nos hizo unos gestos con las manos y todo se fue a la mierda... Tuve que dispararles, me estaban atacando. \n Entrada de audio personal 3: "Mi cabeza va a explotar... Estoy viendo doble y con colores extraсos... Todo se ve rojo por momentos, y azul por otros... Si alguien encuentra esta PDA que se la haga llegar a Cold, por favor."</text>
	</string>
	<string id="pda_trodnik_name">
		<text>КПК Тропника</text>
	</string>
	<string id="pda_trodnik_desc">
		<text>Leto usу algъn tipo de truco y se soltу. Noqueу a los chicos con un solo movimiento de su mano ЎNi siquiera nos tocу! Al final, tenнas razуn con tu teorнa. Solo estoy consciente por el casco que llevo... Tomen bloqueadores antes de acercarse.\n Saquennos de esta miseria.</text>
	</string>
	<string id="val_llave_caja_fuerte_name">
		<text>Старый ключ</text>
	</string>
	<string id="val_llave_caja_fuerte_desc">
		<text>Llave fina y algo maltratada por el tiempo. Seguramente le quede un uso antes de quebrarse, hay que tratarla con delicadesa.</text>
	</string>
	<string id="val_nota_caja_fuerte_name">
		<text>Записка бандита</text>
	</string>
	<string id="val_nota_caja_fuerte_desc">
		<text>Kashalot nos pidiу que seamos mбs organizados y llevemos un registro del inventario de la caja fuerte, la llave quedу sobre la mesa.\n\n Yopta: Saquй vodka, como 3 botellas.\n Pituca: Dejй mi chaqueta vieja. Tomй una salchicha.\n Chatarra: Dejo mi gabardina vieja, Kashalot me llamу.\n Oxidado: Le robй este artefacto a un stalker. Luego lo vendemos.\n Beto: Dejo varias botellas de agua.\n Dedos Rotos: Me llevo el agua :D </text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_name">
		<text>Каталог частот военных</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_desc">
		<text>Una carpeta con una lista enorme de frecuencias escondidas de los militares, con etiquetas e instrucciones sobre cada contexto especнfico para usarlas. Con esto se podrнa sacar mucha ventaja a los planes que puedan tener los militares en la zona.</text>
	</string>
	
</string_table>
