<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="esc_encontrar_tumba_1_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Следовать за Вайпером для получения сведений</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_2_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Расспросить сталкеров или Сидоровича</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_3_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться к Вайперу</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Найти другой способ добраться до вещей</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4a_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Поговорить с Сидоровичем</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4b_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Поговорить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4c_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Следовать за Вайпером до места с нужными координатами</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4d_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Исследовать найденное место</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4e_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Поговорить с Вайпером для возвращения на Кордон</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4f_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться с Вайпером в Деревню новичков</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4g_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Сообщить Сидоровичу о произошедшем</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_5_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Самостоятельно разузнать о Атрее</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_6_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Расспросить Вована про Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_7_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Пойти на Север поговорить с Долгом</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Защититься от бойцов Монолита</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8b_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться к капитану Кирову для разговора</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_9_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться и проинформировать Вована</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_10_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Найти другой способ определить местоположение Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_1_descr">
		<text>Вайпер был со мной в грузовике. Мне нужно за ним следовать, пока не получу сведения о могиле.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_2_descr">
		<text>Вайпер толком ничего не знал; похоже, он давно не бывал в этих местах. Он посоветовал мне поговорить со сталкерами, или, в крайнем случае, с Сидоровичем.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_3_descr">
		<text>Я нашёл эту странную записку, а с ней только антирадиационные препараты. Кто-то забрал артефакт... Может, Вайпер что-то про это знает.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4_descr">
		<text>Вайпер не смог мне помочь... Нужно найти другой способ разыскать вещи, что по праву принадлежат мне.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4a_descr">
		<text>Местный торговец Сидорович позвал меня к себе на разговор. Стоит его повидать.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4b_descr">
		<text>Торговец дал мне координаты для выхода на след Атрея. Следует узнать у Вайпера, знает ли он туда путь.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4c_descr">
		<text>Мне нужно следовать за Вайпером – он приведёт меня на нужное место.</text> 
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4d_descr">
		<text>Кажется, я обнаружил пропавших сталкеров... Нужно обыскать всё вокруг.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4e_descr">
		<text>Ни следа Атрея, ни тайника. Самое время поговорить с Вайпером и вернуться на Кордон.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4f_descr">
		<text>Нужно в целости и сохранности дойти до Деревни и сообщить Сидоровичу о произошедшем...</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_5_descr">
		<text>Я не могу ждать Сидоровича. Поговорю со сталкерами насчёт Атрея...</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_6_descr">
		<text>Фанат рассказал мне о вероятном знакомом Атрея. Стоит к нему наведаться с парочкой вопросов.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_7_descr">
		<text>Вован ранен. Он пообещал рассказать про Атрея, если я укажу ему услугу, узная, пропускают ли сейчас долговцы через свою заставу на севере Кордона.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8_descr">
		<text>Защитись от сил Монолита!</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8b_descr">
		<text>Капитан Киров приглашает на разговор. Нужно к нему сходить.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_9_descr">
		<text>Нужно донести плохие вести Вовану. Он, хворый и раненый, ждёт меня в своём контейнере.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_10_descr">
		<text>Вован не желает сотрудничать. Придётся искать другой способ определить местоположение Атрея.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_stalker_leto_1_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с бывшим долговцем Йориком Сорвиголовой</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_1_descr">
		<text>Киров посоветовал увидеться с Йориком Сорвиголовой, бывшим долговцем, что сейчас работает на учёных.\n Кажется, он также искал Атрея...</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_2_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Пора потребовать объяснений у Вована (Атрея)</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_2_descr">
		<text>Оказывается, Вован и Атрей на самом деле один и тот же человек – он притворялся незнакомцем всё это время. И руку ему сломал Сорвиголова, а не аномалия.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_3_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_3_descr">
		<text>Где я?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_4_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Идти по следам Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_4_descr">
		<text>Вайпер спас меня из ловушки Атрея... Я должен догнать этого подлеца – сталкеры говорят, он пошёл на восток, минуя Машинный двор бандитов.</text> 
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_5_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Исследовать местность</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_5_descr">
		<text>Что тут, чёрт возьми, произошло? Следует немного исследовать это место...</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_6_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_6_descr">
		<text>Нужно просить совета у Вайпера по дальнейшим действиям... Атрей направился на восток.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_7_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Найти Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_7_descr">
		<text>Атрей покинул Кордон и направился на восток... Необходимо придумать способ последовать за ним, не расставшись с жизнью по пути.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_8_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Вайпером насчёт Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_8_descr">
		<text>Я понятия не имею, куда идти дальше. Нужно расспросить Вайпера по этому поводу.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_9_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Раздобыть маскировку бандита</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_9_descr">
		<text>Так как в этой местности водятся только бандиты, для получения нужных сведений придётся затисаться в их ряды.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_10_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Расспросить бандитов про Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_10_descr">
		<text>Костюм для маскировки получен. Сейчас нужно разузнать как можно больше информации про Атрея у бандитов.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_11_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Заработать расположение Султана</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_11_descr">
		<text>Главарь бандитов пообещал помочь, если я выполню задание от Коляна. Возвращаться с пустыми руками варианта нет.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_12_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Султаном</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_12_descr">
		<text>Я привёл Костоправа назад, и мы с Кашалотом смогли захватить кладбище техники. Время наведаться к боссу бандитов за обещанной наградой.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_13_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Раздобыть сведения у стражи Султана</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_13_descr">
		<text>Необходимо узнать у часовых Султана, видели ли они что-нибудь. Он приказал им сотрудничать.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_14_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Отыскать Атрея на заброшенной фабрике.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_14_descr">
		<text>Похоже, Атрей был замечен на входе в фабрику... Преследуемый монолитовцами и окружённый зомби. Просто это определённо не будет.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_15_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Идти по следам Монолита.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_15_descr">
		<text>Вайпер рассказал, что за Атреем охотится Монолит. По их следам я вычислю его месторасположение.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_16_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Найти Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_16_descr">
		<text>Всё указывает на спуск поршивца под землю. В этот раз он не уйдёт.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_17_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Продержаться 3 минуты</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_17_descr">
		<text>Атрей что-то замышляет. Я должен продержаться до его появления и забрать то, что по праву моё.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_18_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Убить иль поговорить?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_18_descr">
		<text>Пора принять решение.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_arma_equipo_title">
		<text>Долгий путь: Собрать отряд, дабы пересечь Тёмную Лощину.</text>
	</string>
	<string id="esc_arma_equipo_descr">
		<text>Атрей сбежал, забрав с собою артефакт... Вайпер готов помочь преследовать его, однако Тёмная Лощина сейчас – безлюдная территория. \n Нам нужно собрать отряд.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_fanatico_task_1_title">
		<text>Нашивки военных: Найти 4 нашивки для Фаната</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_task_1_descr">
		<text>Фанат попросил раздобыть 4 нашивки военных для работы по инфильтрации в их ряды.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_task_2_title">
		<text>Нашивки военных: Вернуться к Фанату</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_task_2_descr">
		<text>Нужно принести Фанату обещанные нашивки.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_wolf_task_1_title_1">
		<text>Работа вора: Найти украденную взрывчатку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_1_descr_1">
		<text>Волк хочет, чтобы я отыскал в небольшом домике на севере от железнодорожных путей украденную у него взрывчатку. Кажется, именно там бандиты хранят свою добычу.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_1_title_2">
		<text>Работа вора: Вернуться к Волку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_1_descr_2">
		<text>Нужно вернуть взрывчатку Волку.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_title_1">
		<text>Хозяин убежища: поговорить с Волком</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_descr_1">
		<text>Кажется, они обнаружили местоположение вора. Следует обратиться к Волку с предложением помощи.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_title_2">
		<text>Хозяин убежища: Добить Мага</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_descr_2">
		<text>Экипировка у вора хороша, и кличут его – "Маг". Надо найти его на железнодорожных путях.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_title_3">
		<text>Хозяин убежища: Найти КПК и вернуться к Волку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_descr_3">
		<text>С вором покончено, осталось только вернуться к Волку.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_title_1">
		<text>Приказы Мага: Пойти к Волку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_descr_1">
		<text>Походу, Маг продолжает доставлять проблемы даже после своей смерти... Сейчас следует вернуться к Волку.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_title_2">
		<text>Приказы Мага: Истребить бандитов</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_descr_2">
		<text>Волк уже отдал приказ. Бандиты должны быть ликвидированы.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_title_3">
		<text>Приказы Мага: Поговрить с Волком</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_descr_3">
		<text>Мы обо всех позаботились, нужно удостовериться, что с Волком всё в порядке.</text>
	</string>


	

	<string id="esc_pollo_task_1_title">
		<text>Задание Сорвиголовы: Войти в аномалию</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_1_descr">
		<text>Йорик попросил меня помочь с изучением аномалий. Надо встать посреди деревянных ящиков и заржавелого металлолома.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_2_title">
		<text>Задание Сорвиголовы: Следовать его инструкциям</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_2_descr">
		<text>Я должен направляться к следующей аномалии.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_3_descr">
		<text>Я уже проверил все аномалии. Можно идти обратно к Сорвиголове за вознаграждением.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_1_title">
		<text>Следы Атрея, костюм Вайпера: Найти особый костюм</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_1_descr">
		<text>Кажется, Атрей упрятал броню Вайпера. Нужно отыскать её на крыше Механизаторского двора.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_2_title">
		<text>Следы Атрея, костюм Вайпера: Вернуть особый костюм</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_2_descr">
		<text>Я отыскал костюм, что Атрей украл у Вайпера; он выглядит весьма и весьма дорого – его следует вернуть как можно скорее.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_1_title">
		<text>Следы Атрея, деньги Фаната: Отыскать деньги</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_1_descr">
		<text>Атрей припрятал деньги Фаната в заброшенном фургоне на ферме.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_2_title">
		<text>Следы Атрея, деньги Фаната: Вернуть деньги</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_2_descr">
		<text>В фургоне нашёл чемодан, должно быть в нём и украденное.</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_1_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Поговорить с Сидоровичем</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_1_descr">
		<text>Атрей утверждал, что продал снаряжение Сорвиголовы Сидоровичу. Надеюсь, мне не придётся отдать сотояние для возврата.</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_2_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Обезвредить странного мутанта</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_2_descr">
		<text>Чтобы Сидорович согласился отдать снаряжение Йорика, нужно истребить странного мутанта, причиняющего ему проблемы...</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_3_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Вернуться к Сидоровичу</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_3_descr">
		<text>Я разобрался с мутантом – и он точно не был просто "злым кабанчиком". Нужно вернуться к этому старому прохвосту.</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_4_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Сходить к Фургону</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_4_descr">
		<text>Оказывается, Сидорович продал экипировку Фургону, технику на Кордоне. Придётся его найти...</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_5_title">
		<text>следы Атрея, снаряжение Йорика: Вернуть снаряжение</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_5_descr">
		<text>Наконец-то я достал эти устройства, хоть и пришлось, вероятно, разозлить Фургона... Пора увидеться с Сорвиголовой.</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_artefactos_tornillo_title">
		<text>Следы Атрея, артефакты Шурупа: Поговорить с Коляном в Тёмной Долине</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_artefactos_tornillo_descr">
		<text>Атрей с большим шансом продал артефакты Шурупа некому Коляну, бандиту в Тёмной Долине. Ради Шурупа придётся с ним увидеться.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_1_descr">
		<text>Над несчастным Федькой жестоко подшутили его соратники. Он слёзно просил отыскать оружие, что они упрятали... Оно не должно быть далеко.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_1_title">
		<text>Жестокий пранк: Найти оружие Федьки Зелёного</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_2_descr">
		<text>Оружие я нашёл... Но вот его товарищи полные ублюдки.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_2_title">
		<text>Жестокий пранк: Вернуть оружие Федьке</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_1_descr">
		<text>Федька лично меня попросил найти его друга "Шурупа", весьма известного охотника за артефактами, так как сам не смог.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_1_title">
		<text>Личная просьба: Найти "Шурупа"</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_2_descr">
		<text>Имеем наихудший исход – Шуруп мёртв... Надо решить, что делать с его КПК – на нём есть ценная информация.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_2_title">
		<text>Личная просьба: Решить, что делать с КПК Шурупа</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_title_1">
		<text>Паранормальная встреча: Составить компанию Догу на время поисков его оружия</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_descr_1">
		<text>Похоже, призраки атаковали Дога во время его возвращения на Кордон с Севера. Нужно разыскать оружие, что было потеряно в суматохе.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_title_2">
		<text>Паранормальная встреча: Уничтожить источник призраков.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_descr_2">
		<text>А призраки то настоящие! Дог запаниковал! Что делать?.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_title_3">
		<text>Паранормальная встреча: Следует отвести Дога на базу.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_descr_3">
		<text>Дог сейчас в ужасном состоянии. Нужно его отвести на базу, а после с ним поговорить.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_1">
		<text>"Красотка": Найти модифицированный ПКМ Дога</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_1">
		<text>Мне нужно найти оружие Дога, модифицированный ПКМ. Он ещё упоминал, что Сидорович продаёт информацию за нашивки бандитов...</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_2">
		<text>"Красотка": Поговорить с Фанатом</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_2">
		<text>Сидорович отправил меня к Фанату</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_3">
		<text>"Красотка": Найти модифицированный ПКМ</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_3">
		<text>Фанат дал мне чёткие инструкции и попросил никому не причинять вреда. Если это про стелс, то это как раз для меня работёнка.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_4">
		<text>"Красавица": Вернуть Догу его оружие</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_4">
		<text>Найти оружие было непросто, однако теперь оно у меня. Следует его вернуть владельцу.</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_title_1">
		<text>Хозяин убежища: Поговорить с Тохой</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_descr_1">
		<text>Сталкер из лагеря новичков желает со мной поговорить...</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_title_2">
		<text>Хозяин убежища: Встретиться с Крюком</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_descr_2">
		<text>Кажется, Тохе угрожали, считая, что именно он забрал вещи с убежища, что я обыскивал... Нужно найти Крюка.</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_descr_3">
		<text>Крюк проходил через Тёмную Лощину. Недавно ли это произошло? Следует продолжать поиски...</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_medicinas_title">
		<text>Вагон медицины: Обыскать убежище</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_medicinas_descr">
		<text>Пойти к радиоактивному локомотиву и осмотреть место на признак медикаментов.</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_comida_title">
		<text>Бесхозные ящики: Обыскать убежище</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_comida_descr">
		<text>Направиться к контейнеру с едой, оставленным военными.</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_traje_title">
		<text>Ящики военных: Осмотреть убежище</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_traje_descr">
		<text>Пойти на окраины военной базы искать контрабандный костюм.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_1_title">
		<text>Как прикажите, капитан: Взять костюм для новичка Федьки у капитана Кирова</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_1_descr">
		<text>Повидаться с капитаном Кировым и запросить у него новый костюм для Федьки. Он ему понадобится в дороге.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_2_descr">
		<text>Отнести полученный костюм Федьке Зелёному.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_3_descr">
		<text>Найти другой способ получить костюм.</text>
	</string>
	<string id="esc_herramientas_xenotech1_title">
		<text>Секонд-хенд инструменты: Отыскать инструменты из списка</text>
	</string>
	<string id="esc_herramientas_xenotech1_descr">
		<text>Без пропавших инструментов Фургон толком не может улучшать экипировку. Если я их соберу, то точно смогу сделать несколько апгрейдов. \n Нужны: напильник, топор, двусторонний гаечный ключ, молоток, лопата, булава и кирка.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_foto_title">
		<text>Фотография Читого Неба: Найти владельца фотографии</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_foto_descr">
		<text>Я наткнулся на фотографию двух друзей из Чистого Неба. Надеюсь, я смогу вернуть её владельцу.</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_1_title">
		<text>Преследуемый псами: Помочь Вовану разобраться с собаками</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_1_descr">
		<text>Вован отказывается говорить; у него сови проблемы. Если я помогу ему с этими собаками, то, возможно, он отплатит мне за это в будущем .</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_2_title">
		<text>Преследуемый псами: Снова поговорить с Вованом</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_2_descr">
		<text>Собаки теперь в прошлом, а сейчас пора расспросить Вована.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_caja_nimble_1_title">
		<text>Ящик бандитов: Решить, что делать с ящиком</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_1_descr">
		<text>Я раздобыл запертый ящик в лагере убитых бандитов; Вайпер посоветовал мне обратиться к Шустрому с этим вопросом.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2_descr">
		<text>Я отдал ящик Шустрому, и он попросил меня сходить к технику Фургону взять необходимые инструменты для его открытия.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2a_descr">
		<text>Необходимо достать 5000 рублей, чтобы заплатить Фургону за инструменты. После я смогу договориться с Шустрым.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2b_descr">
		<text>Нужно уговорить торговца помочь с Фургоном; если я отправлю ему сообщение, то Фургон, вероятно, отдаст мне инструменты за бесплатно.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2c_descr">
		<text>Выходит, техник может взломать ящик за умеренную сумму. Стоит попросить ящик у Шустрого, открыть его и оставить всё его содержимое себе.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_3_descr">
		<text>Я уже отнёс ящик и инструменты Шустрому. Нужно подождать, пока он его откроет, и тогда мы изучим его содержимое.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_viper_salida_0_descr">
		<text>Этот сталкер пришёл сказать привет, стоит с ним поболтать.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_0_title">
		<text>Первые шаги в Зоне: поговрить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_1_descr">
		<text>Вайпер пообещал меня научить основам выживания в этом месте. Стоит последовать за ним.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_1_title">
		<text>Первые шаги в Зоне: Следовать за Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2_descr">
		<text>Кажется, Вайпер заметил группу "плотей". Понятия не имею, что это, но мне стоит последовать за ним, чтобы узнать.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2_title">
		<text>Первые шаги в Зоне: Истребить группу плотей вместе с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_3_descr">
		<text>Вайпер нашёл что-то подозрительное, я должен пойти за ним и посмотреть, к чему это.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_3_title">
		<text>Первые шаги в Зоне: Идти за Вайпером, пока он занимается рассследованием</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4_descr">
		<text>Вместе с Вайпером вступить в бой с бандитами</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4_title">
		<text>Первые шаги в Зоне: Пойти на конфронтацию с бандитами вместе с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5_descr">
		<text>Вайпер сказал, что у него есть много о чём поговорить; стоит с ним поразговаривать.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5_title">
		<text>Первые шаги в Зоне: Вернуться и снова поговорить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_1_descr">
		<text>Поискать среди вещей Атрея документ "Военные частоты" по просьбе Сидоровича.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_1_title">
		<text>"Военные частоты": проверить вещи Вована/Атрея/Лета</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_2_descr">
		<text>Решить, что делать с документом.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_2_title">
		<text>"Военные частоты": Отдать документ Фанату или Сидоровичу?</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_3_descr">
		<text>Вернуться к 2 часам ночи к Фанату, ночью мы сможем скрытно провести операцию.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_3_title">
		<text>"Военные частоты": Вернуться к глубокой ночи</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_reunion_4_descr">
		<text>Забраться на крышу через окно и ждать на позиции.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_reunion_4_title">
		<text>"Военные частоты": Подняться на крышу и ожидать на позиции</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_reunion_5_descr">
		<text>Это бало западнёй. Нам нужно защищаться любыми способами – я не могу оставить Фаната погибать</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_reunion_5_title">
		<text>"Военные частоты": Отбиться от западни</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_infiltracion_4_descr">
		<text>Следовать указаниям Фаната.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_infiltracion_4_title">
		<text>"Военные частоты": Следовать указаниям Фаната</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_infiltracion_5_descr">
		<text>Вместе с Фанатом я должен незамеченым вернуться назад.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_infiltracion_5_title">
		<text>"Военные частоты": Незаметно сбежать</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_1_title">
		<text>Хабар ветеранов: Проверить сундук на чердаке</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_1_descr">
		<text>Сидорович дал мне наводку на убежище группы ветеранов. Я должен проверить чердак в Деревне новичков</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_2_title">
		<text>Хабар ветеранов: Проверить сундук над туннелем</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_2_descr">
		<text>Похоже, эти люди занимаются высококлассным оружием. Сейчас они работают над винторезом; я должен проверить над туннелем в Тёмную Лощину.</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_3_title">
		<text>Хабар ветеранов: Проверить ящик в вагоне</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_3_descr">
		<text>Я нахожу интересные вещи в этих убежищах. Кажется, мне нужно проверить вагон.</text>
	</string>

	<!-- DARKSCAPE -->
	<string id="dar_main_task_1_title">
		<text>Долгий путь: Поговорить с Вайпером перед отправлением</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1_descr">
		<text>Необходимо узнать у Вайпера каково состояние команды.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1b_title">
		<text>Долгий путь: Пересечь Тёмную Лощину без потерь</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1b_descr">
		<text>Всё в порядке. Мне нужно пересечь Тёмную Лощину, не потерять никого в пути и пойти по следам Атрея.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1c_title">
		<text>Долгий путь: Увидеться с Тропником, знакомым Вайпера</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1c_descr">
		<text>У нас есть новости насчёт Атрея. Похоже, знакомый Вайпера с ним пересёкся и схватил его. Мы направляемся к нему.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_2_title">
		<text>Долгий путь: Отыскать улики, указывающие на произошедшее</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_2_descr">
		<text>Это выглядит плохо. Все мертвы и зомбифицированы... Я должен узнать, что случилось на ферме перед побегом Атрея.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_3_title">
		<text>Долгий путь: Найти пристанище в Тёмной Долине</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_3_descr">
		<text>Нам нужно последовать за Атреем в Тёмную Долину и узнать, где он.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_4_title">
		<text>Долгий путь: Укрыться на ферме</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_4_descr">
		<text>Вайпер утверждает, что дальше, в Тёмной Долине, есть ферма. Нам необходимо найти безопасное место на время проведения расследования.</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1_title">
		<text>Долгий путь: Поговорить с Вайпером насчёт снайпера</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1_descr">
		<text>Федька заметил снайпера, нужно сообщить об этом Вайперу.</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1b_title">
		<text>Долгий путь: Бежать к следующему дереву</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1b_descr">
		<text>Когда я получу сигнал, я должен бежать к следующему дереву.</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1c_title">
		<text>Долгий путь: Убить снайпера</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1b_descr">
		<text>Снайпер уже в радиусе поражения, я должен его устранить.</text>
	</string>
	
	<string id="val_medico_bandidos_0_title">
		<text>Спасая медика: Поговорить с Коляном</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_0_descr">
		<text>Чтобы заработать расположение Султана, я должен пойти на сервер Кладбища техники и спасти их медика. \n Сначала нужно получить нужную информацию у Коляна.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_1_title">
		<text>Спасая медика: Отправиться на Кладбище техники</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_1_descr">
		<text>Мне придётся пойти в это ужасное место. Купить ли мне дробовик, как рекомендовал Колян?</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_2_title">
		<text>Спасая медика: Исследовать место, где последний раз был замечен медик</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_2_descr">
		<text>Колян мне дал координаты места, где в последний раз был засечён Мясник. Я должен его найти.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_3_title">
		<text>Спасая медика: Истребить мутантов</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_3_descr">
		<text>Медик не выйдет, пока мутанты не будут мертвы, – стоит об этом позаботиться.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_4_descr">
		<text>Я должен эскортировать эту неприятную особу невредимой в Тёмную Долину.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_4_title">
		<text>спасая медика: Вернуться в Тёмную Долину с Мясником в целости и сохранности</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_5_descr">
		<text>Я уже благополучно привёл Мясника обратно. Следует сообщить Коляну.</text>
	</string>
	
	<string id="val_incursion_trc_1_title">
		<text>Восстанавливая контроль: Запросить у Коляна людей</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_1_descr">
		<text>Колян хочет, чтобы я провёл бандитов через Кладбище техники. Нужно попросить у некого Кашалота выделить мне людей.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_2_title">
		<text>Восстанваливая контроль: Отправиться с Кашалотом на Кладбище техники</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_2_descr">
		<text>Хорошо... Кашалот выглядит рад пойти с нами. Мы отправляемся с ним искать его парней.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_3_title">
		<text>Восстанавливая контроль: Захватить первую точку</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_3_descr">
		<text>Необходимо зачистить первое место.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_4_title">
		<text>Восстанавливая контроль: Захватить вторую точку</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_4_descr">
		<text>Необходимо зачистить второе место.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_5_title">
		<text>Восстанавливая контроль: Захватить последнюю точку</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_5_descr">
		<text>Необходимо зачистить последнее место.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_6_title">
		<text>Восстанавливая контроль: Отбиться от подкрепления монолитовцев</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_6_descr">
		<text>Сюда идёт ещё больше врагов. Нужно истребить их всех.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_7_title">
		<text>Восстанавливая контроль: Поговорить с Кашалотом</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_7_descr">
		<text>Это было нелегко. Сейчас нужно пообщаться с Кашалотом.</text>
	</string>
</string_table>
