<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="esc_encontrar_tumba_1_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Следовать за Вайпером для получения сведений</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_2_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Расспросить сталкеров или Сидоровича</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_3_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться к Вайперу</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Найти другой способ добраться до вещей</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4a_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Поговорить с Сидоровичем</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4b_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Поговорить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4c_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Следовать за Вайпером до места с нужными координатами</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4d_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Исследовать найденное место</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4e_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Поговорить с Вайпером для возвращения на Кордон</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4f_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться с Вайпером в Деревню новичков</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4g_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Сообщить Сидоровичу о произошедшем</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_5_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Самостоятельно разузнать о Атрее</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_6_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Расспросить Вована про Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_7_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Пойти на Север поговорить с Долгом</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Защититься от бойцов Монолита</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8b_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться к капитану Кирову для разговора</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_9_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Вернуться и проинформировать Вована</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_10_title">
		<text>Что скрыто за надгробием: Найти другой способ определить местоположение Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_1_descr">
		<text>Вайпер был со мной в грузовике. Мне нужно за ним следовать, пока не получу сведения о могиле.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_2_descr">
		<text>Вайпер толком ничего не знал; похоже, он давно не бывал в этих местах. Он посоветовал мне поговорить со сталкерами, или, в крайнем случае, с Сидоровичем.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_3_descr">
		<text>Я нашёл эту странную записку, а с ней только антирадиационные препараты. Кто-то забрал артефакт... Может, Вайпер что-то про это знает.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4_descr">
		<text>Вайпер не смог мне помочь... Нужно найти другой способ разыскать вещи, что по праву принадлежат мне.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4a_descr">
		<text>Местный торговец Сидорович позвал меня к себе на разговор. Стоит его повидать.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4b_descr">
		<text>Торговец дал мне координаты для выхода на след Атрея. Следует узнать у Вайпера, знает ли он туда путь.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4c_descr">
		<text>Мне нужно следовать за Вайпером – он приведёт меня на нужное место.</text> 
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4d_descr">
		<text>Кажется, я обнаружил пропавших сталкеров... Нужно обыскать всё вокруг.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4e_descr">
		<text>Ни следа Атрея, ни тайника. Самое время поговорить с Вайпером и вернуться на Кордон.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_4f_descr">
		<text>Нужно в целости и сохранности дойти до Деревни и сообщить Сидоровичу о произошедшем...</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_5_descr">
		<text>Я не могу ждать Сидоровича. Поговорю со сталкерами насчёт Атрея...</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_6_descr">
		<text>Фанат рассказал мне о вероятном знакомом Атрея. Стоит к нему наведаться с парочкой вопросов.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_7_descr">
		<text>Вован ранен. Он пообещал рассказать про Атрея, если я укажу ему услугу, узная, пропускают ли сейчас долговцы через свою заставу на севере Кордона.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8_descr">
		<text>Защитись от сил Монолита!</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_8b_descr">
		<text>Капитан Киров приглашает на разговор. Нужно к нему сходить.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_9_descr">
		<text>Нужно донести плохие вести Вовану. Он, хворый и раненый, ждёт меня в своём контейнере.</text>
	</string>
	<string id="esc_encontrar_tumba_10_descr">
		<text>Вован не желает сотрудничать. Придётся искать другой способ определить местоположение Атрея.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_stalker_leto_1_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с бывшим долговцем Йориком Сорвиголовой</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_1_descr">
		<text>Киров посоветовал увидеться с Йориком Сорвиголовой, бывшим долговцем, что сейчас работает на учёных.\n Кажется, он также искал Атрея...</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_2_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Пора потребовать объяснений у Вована (Атрея)</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_2_descr">
		<text>Оказывается, Вован и Атрей на самом деле один и тот же человек – он притворялся незнакомцем всё это время. И руку ему сломал Сорвиголова, а не аномалия.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_3_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_3_descr">
		<text>Где я?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_4_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Идти по следам Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_4_descr">
		<text>Вайпер спас меня из ловушки Атрея... Я должен догнать этого подлеца – сталкеры говорят, он пошёл на восток, минуя Машинный двор бандитов.</text> 
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_5_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Исследовать местность</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_5_descr">
		<text>Что тут, чёрт возьми, произошло? Следует немного исследовать это место...</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_6_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Вайпером</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_6_descr">
		<text>Нужно просить совета у Вайпера по дальнейшим действиям... Атрей направился на восток.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_7_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Найти Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_7_descr">
		<text>Атрей покинул Кордон и направился на восток... Необходимо придумать способ последовать за ним, не расставшись с жизнью по пути.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_8_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Вайпером насчёт Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_8_descr">
		<text>Я понятия не имею, куда идти дальше. Нужно расспросить Вайпера по этому поводу.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_9_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Раздобыть маскировку бандита</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_9_descr">
		<text>Так как в этой местности водятся только бандиты, для получения нужных сведений придётся затисаться в их ряды.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_10_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Расспросить бандитов про Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_10_descr">
		<text>Костюм для маскировки получен. Сейчас нужно разузнать как можно больше информации про Атрея у бандитов.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_11_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Заработать расположение Султана</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_11_descr">
		<text>Главарь бандитов пообещал помочь, если я выполню задание от Коляна. Возвращаться с пустыми руками варианта нет.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_12_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Поговорить с Султаном</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_12_descr">
		<text>Я привёл Костоправа назад, и мы с Кашалотом смогли захватить кладбище техники. Время наведаться к боссу бандитов за обещанной наградой.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_13_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Раздобыть сведения у стражи Султана</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_13_descr">
		<text>Необходимо узнать у часовых Султана, видели ли они что-нибудь. Он приказал им сотрудничать.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_14_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Отыскать Атрея на заброшенной фабрике.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_14_descr">
		<text>Похоже, Атрей был замечен на входе в фабрику... Преследуемый монолитовцами и окружённый зомби. Просто это определённо не будет.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_15_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Идти по следам Монолита.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_15_descr">
		<text>Вайпер рассказал, что за Атреем охотится Монолит. По их следам я вычислю его месторасположение.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_16_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Найти Атрея</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_16_descr">
		<text>Всё указывает на спуск поршивца под землю. В этот раз он не уйдёт.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_17_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Продержаться 3 минуты</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_17_descr">
		<text>Атрей что-то замышляет. Я должен продержаться до его появления и забрать то, что по праву моё.</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_18_title">
		<text>Сталкер "Атрей": Убить иль поговорить?</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_leto_18_descr">
		<text>Пора принять решение.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_arma_equipo_title">
		<text>В долгий путь: Собрать отряд, дабы пересечь Тёмную Лощину.</text>
	</string>
	<string id="esc_arma_equipo_descr">
		<text>Атрей сбежал, забрав с собою артефакт... Вайпер готов помочь преследовать его, однако Тёмная Лощина сейчас – безлюдная территория. \n Нам нужно собрать отряд.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_fanatico_task_1_title">
		<text>Нашивки военных: Найти 4 нашивки для Фаната</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_task_1_descr">
		<text>Фанат попросил раздобыть 4 нашивки военных для работы по инфильтрации в их ряды.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_task_2_title">
		<text>Нашивки военных: Вернуться к Фанату</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_task_2_descr">
		<text>Нужно принести Фанату обещанные нашивки.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_wolf_task_1_title_1">
		<text>Работа вора: Найти украденную взрывчатку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_1_descr_1">
		<text>Волк хочет, чтобы я отыскал в небольшом домике на севере от железнодорожных путей украденную у него взрывчатку. Кажется, именно там бандиты хранят свою добычу.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_1_title_2">
		<text>Работа вора: Вернуться к Волку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_1_descr_2">
		<text>Нужно вернуть взрывчатку Волку.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_title_1">
		<text>Хозяин убежища: поговорить с Волком</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_descr_1">
		<text>Кажется, они обнаружили местоположение вора. Следует обратиться к Волку с предложением помощи.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_title_2">
		<text>Хозяин убежища: Добить Мага</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_descr_2">
		<text>Экипировка у вора хороша, и кличут его – "Маг". Надо найти его на железнодорожных путях.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_title_3">
		<text>Хозяин убежища: Найти ПДА и вернуться к Волку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_2_descr_3">
		<text>С вором покончено, осталось только вернуться к Волку.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_title_1">
		<text>Приказы Мага: Пойти к Волку</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_descr_1">
		<text>Походу, Маг продолжает доставлять проблемы даже после своей смерти... Сейчас следует вернуться к Волку.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_title_2">
		<text>Приказы Мага: Истребить бандитов</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_descr_2">
		<text>Волк уже отдал приказ. Бандиты должны быть ликвидированы.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_title_3">
		<text>Приказы Мага: Поговрить с Волком</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_task_3_descr_3">
		<text>Мы обо всех позаботились, нужно удостовериться, что с Волком всё в порядке.</text>
	</string>


	

	<string id="esc_pollo_task_1_title">
		<text>Задание Сорвиголовы: Войти в аномалию</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_1_descr">
		<text>Йорик попросил меня помочь с изучением аномалий. Надо встать посреди деревянных ящиков и заржавелого металлолома.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_2_title">
		<text>Задание Сорвиголовы: Следовать его инструкциям</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_2_descr">
		<text>Я должен направляться к следующей аномалии.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_3_descr">
		<text>Я уже проверил все аномалии. Можно идти обратно к Сорвиголове за вознаграждением.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_1_title">
		<text>Следы Атрея, костюм Вайпера: Найти особый костюм</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_1_descr">
		<text>Кажется, Атрей упрятал броню Вайпера. Нужно отыскать её на крыше Механизаторского двора.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_2_title">
		<text>Следы Атрея, костюм Вайпера: Вернуть особый костюм</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_traje_2_descr">
		<text>Я отыскал костюм, что Атрей украл у Вайпера; он выглядит весьма и весьма дорого – его следует вернуть как можно скорее.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_1_title">
		<text>Следы Атрея, деньги Фаната: Отыскать деньги</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_1_descr">
		<text>Атрей припрятал деньги Фаната в заброшенном фургоне на ферме.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_2_title">
		<text>Следы Атрея, деньги Фаната: Вернуть деньги</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_2_descr">
		<text>В фургоне нашёл чемодан, должно быть в нём и украденное.</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_1_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Поговорить с Сидоровичем</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_1_descr">
		<text>Атрей утверждал, что продал снаряжение Сорвиголовы Сидоровичу. Надеюсь, мне не придётся отдать сотояние для возврата.</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_2_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Обезвредить странного мутанта</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_2_descr">
		<text>Чтобы Сидорович согласился отдать снаряжение Йорика, нужно истребить странного мутанта, причиняющего ему проблемы...</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_3_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Вернуться к Сидоровичу</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_3_descr">
		<text>Я разобрался с мутантом – и он точно не был просто "злым кабанчиком". Нужно вернуться к этому старому прохвосту.</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_4_title">
		<text>Следы Атрея, снаряжение Йорика: Сходить к Фургону</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_4_descr">
		<text>Оказывается, Сидорович продал экипировку Фургону, технику на Кордоне. Придётся его найти...</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_5_title">
		<text>следы Атрея, снаряжение Йорика: Вернуть снаряжение</text>
	</string>
	<string id="esc_cosas_pollo_5_descr">
		<text>Наконец-то я достал эти устройства, хоть и пришлось, вероятно, разозлить Фургона... Пора увидеться с Сорвиголовой.</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_artefactos_tornillo_title">
		<text>Следы Атрея, артефакты Шурупа: Поговорить с Коляном в Тёмной Долине</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_artefactos_tornillo_descr">
		<text>Атрей с большим шансом продал артефакты Шурупа некому Коляну, бандиту в Тёмной Долине. Ради Шурупа придётся с ним увидеться.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_1_descr">
		<text>Над несчастным Федькой жестоко подшутили его соратники. Он слёзно просил отыскать оружие, что они упрятали... Оно не должно быть далеко.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_1_title">
		<text>Жестокий пранк: Найти оружие Федьки Зелёного</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_2_descr">
		<text>Оружие я нашёл... Но вот его товарищи полные ублюдки.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_2_title">
		<text>Жестокий пранк: Вернуть оружие Федьке</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_1_descr">
		<text>Федька лично меня попросил найти его друга "Шурупа", весьма известного охотника за артефактами, так как сам не смог.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_1_title">
		<text>Личная просьба: Найти "Шурупа"</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_2_descr">
		<text>Имеем наихудший исход – Шуруп мёртв... Надо решить, что делать с его ПДА – на нём есть ценная информация.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task2_2_title">
		<text>Личная просьба: Решить, что делать с ПДА Шурупа</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_title_1">
		<text>Паранормальная встреча: Составить компанию Догу на время поисков его оружия</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_descr_1">
		<text>Похоже, призраки атаковали Дога во время его возвращения на Кордон с Севера. Нужно разыскать оружие, что было потеряно в суматохе.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_title_2">
		<text>Паранормальная встреча: Уничтожить источник призраков.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_descr_2">
		<text>А призраки то настоящие! Дог запаниковал! Что делать?.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_title_3">
		<text>Паранормальная встреча: Следует отвести Дога на базу.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task_descr_3">
		<text>Dogo quedу hecho mierda. Tengo que llevarlo a la base y hablar con йl luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_1">
		<text>Linda: Encuentra la PKM modificada de Dogo</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_1">
		<text>Necesito encontrar el arma de Dogo, una PKM Modernizada. Dogo me comentу que Sidorovich vende informaciуn a cambio de parches de bandidos...</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_2">
		<text>Linda: Habla con Fanбtico</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_2">
		<text>Sidorovich me mandу a hablar con fanбtico</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_3">
		<text>Linda: Encuentra la PKM Modificada</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_3">
		<text>Fanatico me diу instrucciones muy precisas, y me pidiу que no lastime a nadie. Si se trata de sigilo, serб pan comido.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_title_4">
		<text>Linda: Devuelve su arma a Dogo</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_task2_descr_4">
		<text>Encontrar el arma no fuй nada fбcil, pero ya la tengo. Toca devolversela a su dueсo.</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_title_1">
		<text>El dueсo del escondite: Habla con Tokha</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_descr_1">
		<text>Un stalker del campamento de novatos quiere hablar conmigo...</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_title_2">
		<text>El dueсo del escondite: Encuentra a Hook</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_descr_2">
		<text>Parece que amenazaron a Tokha pensando que se llevу las cosas del escondite que yo saquiй... Tengo que encontrar a Hook.</text>
	</string>
	<string id="esc_hook_task_1_descr_3">
		<text>Hook pasу por Darkscape їHabrб sido hace poco? Me toca seguir buscando...</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_medicinas_title">
		<text>Tren con medicinas: Busca el escondite</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_medicinas_descr">
		<text>Ve a la locomotora radioactiva a buscar las medicinas.</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_comida_title">
		<text>Cajas sin dueсo: Busca el escondite</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_comida_descr">
		<text>Ve al container con comida que abandonaron los militares.</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_traje_title">
		<text>Cajas militares: Busca el escondite</text>
	</string>
	<string id="esc_sid_traje_descr">
		<text>Ve hasta las afueras de la base militar a buscar el traje de contrabando.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_1_title">
		<text>Por favor, Capitбn: Consigue de Kir un traje para Cabo</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_1_descr">
		<text>Ve a ver a Kir y consigue que te de el traje de repuesto para el Cabo. Lo va a necesitar durante el viaje.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_2_descr">
		<text>Llevale el traje de vuelta a Cabo.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_3_descr">
		<text>Busca otra forma de conseguir el traje.</text>
	</string>
	<string id="esc_herramientas_xenotech1_title">
		<text>Herramientas de segunda mano: Encuentra las herramientas de la lista</text>
	</string>
	<string id="esc_herramientas_xenotech1_descr">
		<text>Xenotech no puede mejorar el equipo de forma adecuada sin las herramientas que le faltan. Si las reъno seguro puedo equiparme algunas mejoras. \n Necesita: Escofina, Hacha, Llave Doble, Martillo, Pala, Maza y Pico.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_foto_title">
		<text>La foto de Cielo Despejado: Encuentra al dueсo de la foto</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_foto_descr">
		<text>Encontrй esta foto de dos amigos de la facciуn Cielo Despejado. Espero poder devolverla a su dueсo.</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_1_title">
		<text>Acechado por los perros: Ayuda a Vovan a acabar con los Perros</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_1_descr">
		<text>Vovan no quiere hablar, tiene sus propios problemas. Si lo ayudo con esos perros a lo mejor me da una mano luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_2_title">
		<text>Acechado por los perros: Vuelve a hablar con Vovan</text>
	</string>
	<string id="esc_perros_vovan_2_descr">
		<text>Esos perros son historia, ahora debo hacerle algunas preguntas a Vovan.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_caja_nimble_1_title">
		<text>La caja de los bandidos: Decide quй hacer con la caja</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_1_descr">
		<text>Conseguн una caja cerrada al acabar con los bandidos, Viper me dijo que un tal Nimble podrнa ayudarme con eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2_descr">
		<text>Le dejй la caja a Nimble y me pidiу que vaya a ver al tйcnico Xenotech para conseguir las herramientas necesarias para abrirla.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2a_descr">
		<text>Debo conseguir 5000 rublos para pagarle a Xenotech las herramientas y asн poder negociar con Nimble.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2b_descr">
		<text>Necesito convencer al comerciante de que me ayude con Xenotech, si le manda un mensaje seguro Xenotech me da gratis las herramientas.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_2c_descr">
		<text>Parece que el tйcnico puede abrir la caja por una mуdica suma de dinero. Debo pedirle a Nimble la caja asн la abro y me quedo todo el contenido.</text>
	</string>
	<string id="esc_caja_nimble_3_descr">
		<text>Ya entreguй la caja y las herramientas a Nimble. Tengo que esperar a que se tome un tiempo para abrirla asн vemos quй tiene dentro.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_viper_salida_0_descr">
		<text>Este stalker vino a saludar, deberнa hablar con йl.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_0_title">
		<text>Primeros pasos en la zona: Habla con Viper</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_1_descr">
		<text>Viper dijo que me iba a enseсar lo bбsico sobre el lugar. Me conviene seguirlo.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_1_title">
		<text>Primeros pasos en la zona: Sigue a Viper</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2_descr">
		<text>Parece que Viper viу un grupo de "Carnes". No sй quй sea eso, pero deberнa seguirlo para aprender.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2_title">
		<text>Primeros pasos en la zona: Elimina el grupo de Carnes con Viper</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_3_descr">
		<text>Viper encontrу algo sospechoso, debo seguirlo para ver de quй se trata.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_3_title">
		<text>Primeros pasos en la zona: Sigue a Viper mientras investiga</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4_descr">
		<text>Enfrenta a los bandidos con Viper</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4_title">
		<text>Primeros pasos en la zona: Acompaсa a Viper a enfrentar a los bandidos</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5_descr">
		<text>Viper me dijo que charlemos un rato, debo ver quй tiene para decir.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5_title">
		<text>Primeros pasos en la zona: Vuelve a hablar con Viper</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_1_descr">
		<text>Busca entre las cosas de Atreo las frecuencias de los Militares para Sidorovich.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_sidorovich_1_title">
		<text>Frecuencias de los Militares: Revisa las cosas de Vovan/Atreo/Leto</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_1_title">
		<text>Cosas de los Veteranos: Revisa el baъl en el бtico</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_1_descr">
		<text>Sidorovich me diу informaciуn sobre el escondite de un grupo de veteranos. Debo revisar el бtico en la aldea de novatos</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_2_title">
		<text>Cosas de los Veteranos: Revisa el baъl sobre el tъnel</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_2_descr">
		<text>Esta gente parece manejar armamento de calidad. Tienen un vintar entre manos, debo revisar sobre el tъnel a Darkscape.</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_3_title">
		<text>Cosas de los Veteranos: Revisa la caja en el vagуn</text>
	</string>
	<string id="esc_notas_hook_3_descr">
		<text>Estoy encontrando cosas interesantes en estos escondites. Parece que toca revisar un vagуn.</text>
	</string>

	<!-- DARKSCAPE -->
	<string id="dar_main_task_1_title">
		<text>El viaje: Habla con Viper antes de seguir</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1_descr">
		<text>Debo chequear cуmo va el equipo con Viper.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1b_title">
		<text>El viaje: Atraviesa Darkscape sin que muera nadie</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1b_descr">
		<text>Todo estб en Orden. Toca atravesar Darkscape, cuidar que no muera nadie y seguir el rastro a Atreo.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1c_title">
		<text>El viaje: Ve a ver a Trodnik, el contacto de Viper</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_1c_descr">
		<text>Tenemos noticias sobre Atreo. Parece que un contacto de Viper diу con йl y lo atraparon. Estamos por ir a verlo.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_2_title">
		<text>El viaje: Encuentra pistas sobre lo que pasу</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_2_descr">
		<text>Esto no se ve nada bien. Todos estбn muertos y zombificados... Tengo que averiguar que pasу en la granja antes de que Atreo se escape.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_3_title">
		<text>El viaje: Busca refugio en el Valle Oscuro</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_3_descr">
		<text>Tenemos que seguir a Atreo hasta el Valle Oscuro y averiguar dуnde estб.</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_4_title">
		<text>El viaje: Ve a refugiarte en la granja</text>
	</string>
	<string id="dar_main_task_4_descr">
		<text>Viper dice que hay una granja mбs adelante en el Valle Oscuro. Debemos encontrar un lugar seguro para refugiarnos mientras investigamos.</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1_title">
		<text>El viaje: Habla con Viper sobre el francotirador</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1_descr">
		<text>Cabo detectу un Francotirador, me toca hablar con Viper sobre esto.</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1b_title">
		<text>El viaje: Corrй hasta el siguiente бrbol</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1b_descr">
		<text>Cuando me den la seсal, debo llegar hasta el siguiente бrbol.</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1c_title">
		<text>El viaje: Mata al francotirador</text>
	</string>
	<string id="dar_franco_task_1b_descr">
		<text>Ya estoy a rango de tiro, debo ocuparme del francotirador.</text>
	</string>
	
	<string id="val_medico_bandidos_0_title">
		<text>Salvando al Mйdico: Habla con Kolyan</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_0_descr">
		<text>Para ganar el favor de Sultбn, debo ir al Norte de el cementerio de vehнculos y traer a salvo al mйdico de los bandidos. \n Primero debo ir a ver a Kolyan para mбs informaciуn.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_1_title">
		<text>Salvando al Mйdico: Ve al cementerio de camiones</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_1_descr">
		<text>Tengo que ir a ese lugar terrible їDeberнa comprar una escopeta con postas como recomendу Kolyan?</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_2_title">
		<text>Salvando al Mйdico: Investiga las ъltimas coordenadas donde lo detectaron</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_2_descr">
		<text>Kolyan me diу las ъltimas coordenadas donde vieron al Matasanos. Debo encontrarlo.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_3_title">
		<text>Salvando al Mйdico: Acaba con los mutantes</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_3_descr">
		<text>El mйdico no saldrб hasta que mate a los mutantes, debo ocuparme de eso primero.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_4_descr">
		<text>Debo escoltar a este impresentable con vida hasta el Valle Oscuro.</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_4_title">
		<text>Salvando al Mйdico: Vuelve al Valle Oscuro con el Matasanos entero</text>
	</string>
	<string id="val_medico_bandidos_5_descr">
		<text>Ya traje con vida al Matasanos. Debo avisar a Kolyan.</text>
	</string>
	
	<string id="val_incursion_trc_1_title">
		<text>Recuperando el control: Ve a pedir unos hombres a Kashalot</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_1_descr">
		<text>Kolyan quiere que guнe a los bandidos a travйs del cementerio de camiones. Tengo que pedirle gente a un tal Kashalot.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_2_title">
		<text>Recuperando el control: Ve con Kashalot al Cementerio de Camiones</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_2_descr">
		<text>Bueno... Kashalot se ve entusiasmado por venir con nosotros. Vamos a ir con йl a buscar a sus hombres.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_3_title">
		<text>Recuperando el control: Toma el primer punto</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_3_descr">
		<text>Hay que limpiar el primer lugar.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_4_title">
		<text>Recuperando el control: Toma el segundo punto</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_4_descr">
		<text>Hay que limpiar el segundo lugar.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_5_title">
		<text>Recuperando el control: Toma el ultimo punto</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_5_descr">
		<text>Hay que limpiar el ultimo lugar.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_6_title">
		<text>Recuperando el control: Rechaza los refuerzos de los monolitos</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_6_descr">
		<text>Vienen mбs. Tenemos que limpiarlos a todos.</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_7_title">
		<text>Recuperando el control: Habla con Kashalot</text>
	</string>
	<string id="val_incursion_trc_7_descr">
		<text>Eso fuй dificil. Tengo que hablar con Kashalto ahora.</text>
	</string>
</string_table>
