<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<string_table>

	<string id="esc_viktor_name">
		<text>Viktor</text>
	</string>
	<string id="esc_cherry_name">
		<text>Cherry</text>
	</string>
	<string id="esc_dima_name">
		<text>Dima</text>
	</string>
	<string id="esc_atreo_name">
		<text>Atreo</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_name">
		<text>Vovan</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_sub_name">
		<text>Leto</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_generic_name">
		<text>Stalker</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_generic_name">
		<text>Grabaciуn de la PDA</text>
	</string>
	<string id="esc_monolito_generic_name">
		<text>Soldado del Monolito</text>
	</string>
	<string id="esc_deber_generic_name">
		<text>Soldado de Deber</text>
	</string>
	<string id="esc_generic_name">
		<text>????</text>
	</string>
	<string id="esc_bandido_name">
		<text>Bandido</text>
	</string>
	<string id="esc_bandidos_name">
		<text>Bandidos</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_name">
		<text>Trodnik</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_pda_name">
		<text>PDA de Trodnik</text>
	</string>
	<string id="dar_radio_name">
		<text>Radio</text>
	</string>
	<string id="viktor_dialog_reject_way_0">
		<text>No deberнa ir por ahн...</text>
	</string>
	<string id="viktor_dialog_reject_lab_way_0">
		<text>No puedo volver ahora. Tengo que terminar con esto de una vez.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_hi_msg">
		<text>Al fin despiertas, stalker. Ven, hablemos un rato.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_0_msg">
		<text>Si te queda bien, pensй que serнa muy grande para ti... Bueno, ahora sн, sнgueme y no te separes mucho.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_0_msg">
		<text>Bien. Te sigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_encandila_0_msg">
		<text>Espero que no te hayas encandilado al salir (Risa)</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_1_msg">
		<text>Mira, amigo. Acйrcate. Desde aquн los veo descansar, una manada de carnes.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_1_msg">
		<text>... їCarnes? їQuй es eso?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2_msg">
		<text>Preparate Viktor. Sosten firme el mango o te va a partir la muсeca. Si tienes que recargar quita la traba hacia atras desde el caсуn e inserta unos cartuchos.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_2_msg">
		<text>їPero quй mierda son los carnes?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_viktor_msg_1">
		<text>їQuй mierda era eso? їEran chanchos? ЎEstaban todos deformados...!</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2b_msg">
		<text>Si, y no es lo ъnico feo que vas a ver por aquн. Estaб repleto de bandidos horribles tambiйn... Si te sientes con las tripas necesarias, puedes acercarte con el cuchillo a sacarles los ojos o algo de carne. Los stalkers a veces compran eso... Voy a revisar el lugar, tienes prohibido bajar la guardia.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_3_msg">
		<text>Escucha, encontrй un rastro y no es precisamente de los Carnes que matamos... Sнgueme.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4_msg">
		<text>Han montado un campamento y creo que se quienes fueron...</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_4_msg">
		<text>їQuiйnes? їЎMбs carnes!?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4a_msg">
		<text>No... Esos no montan tiendas. (Risas)</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5_msg">
		<text>Lo sabнa. Esa hoguera ha sido usada recientemente. Viktor, preparate. Los bandidos traman algo, vamos a pegarles una visita.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_5_msg">
		<text>їЎBandidos!? No sabнa que estбbamos tratando con personas. їQuй mierda hacemos?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5b_msg">
		<text>Dejame ir primero, espera quieto a ver que asome alguno y le disparas. Luego puedes quedarte con todo lo que encontremos.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_5b_msg">
		<text>Bien. Te cubro, voy por detrбs tuyo.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_viktor_msg_2">
		<text>Me duele la muсeca... Y mis manos tiemblan. Nunca habia matado a nadie.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_6_msg">
		<text>El temblor te va a durar unos minutos... A todos nos pasa. Si te sirve de algo, ellos te hubiesen hecho cosas peores si tenнan la oportunidad, son despiadados. En fin, hablemos un rato. Encontrй algo interesante.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_1_msg">
		<text>ЎHola! їEres Viktor, verdad? Bienvenido a la zona. Viper me pasу tu contacto, te espero en la casa al Oeste de la aldea de novatos.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_2_msg">
		<text>Ten cuidado con los bandidos.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_3_msg">
		<text>ЎViktor! Ya pude abrir la  caja. Pasate y charlamos.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_1">
		<text>Viktor, tengo informaciуn que te va a ser muy ъtil. Pasate asн charlamos un rato.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_2">
		<text>Tu debes ser el nuevo. Vinicio їVerdad? Ponte cуmodo, tengamos una buena charla.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_viktor">
		<text>Es Viktor, me llamo Viktor.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_3">
		<text>Si, si... Viktor. Pasa.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_0">
		<text>Ve con confianza, entre esas cajas y restos de metal hay una incoherencia en las lecturas. Parate ahн.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_0">
		<text>їEs acб, no?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_1">
		<text>ЎBien! Era justo donde dije. Muy bien, a pesar de la radiaciуn, te lo estбs tomando muy bien-</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_1">
		<text>Si, si їЎY ahora a dуnde voy!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_2">
		<text>їVes los restos de la cabina de grъa mбs adelante? Es allн.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_3">
		<text>Bien. No hay tiempo para escondites, ignora todo o la radiaciуn te va a dejar calvo.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_3">
		<text>їЎA dуnde mierda voy ahora!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_4">
		<text>La salida de la tuberнa de acero cubierta de hormigуn, revisa por ahн їVa? Apъrate.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_5">
		<text>Hum... Hay un нndice de radiaciуn mбs alto que el normal, mejor corre. El siguiente lugar es detrбs tuyo, acercбndote a esa vieja carga de camiуn oxidada.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_5">
		<text>їЎY BIEN!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_6">
		<text>Oh, pensй que ya habнa hablado. En el suelo, girando al бrbol a tu derecha, ve ahн.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_7">
		<text>Bien, el siguiente te lo marco en la PDA, es complicado explicarlo. Debes acercarte a las anomalнas... Ve con cuidado.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_8">
		<text>Bien, quedan unos 10 lugares mбs.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_8">
		<text>їЎDiez!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_9">
		<text>Es broma, amigo. Sal de ahн de una vez. Ven asн te doy unos botiquines y una merecida recompensa.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_mago">
		<text>Eh, Mira. Ahi va el que mato al Mago.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_fanatico">
		<text>Ahi va el que te gano el encargo de fanatico. Dicen que es rapido che.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_tejado">
		<text>Pssst, mira. Es el stalker que anda trepando los tejados.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_controlador">
		<text>ЎEy! Gracias por ocuparte del mutante del tъnel. Hace rato que tenнa que ir a los pantanos...</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_aldea">
		<text>Ahi va Viktor. Gracias por asegurar la aldea, hermano.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_salvado">
		<text>їEse el que te salvo el otro dia?</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_hook">
		<text>їEse no es el que esta buscando Hook?</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_arrastrado">
		<text>Es el tipo que arrastraba Viper hace rato...</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_detras">
		<text>Hey, atras tuyo va Viktor. ЎNo! Pero no mires ЎTe va a ver!</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_pico">
		<text>їEse tipo lleva un puto pico en la mochila? je їVa a buscar artefactos o a minar?</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_comida">
		<text>Mira, es el que te dije que encontrу la comida... Tremenda suerte.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_tornillo">
		<text>La PDA de Tornillo... Vere que tiene dentro. Parece que hacia una investigacion ligera sobre los mejores lugares para encontrar artefactos de clase baja de forma segura. \n Tambien esta llena de fotos de las vivencias Tornillos en la zona, entre las cuales se pueden ver fotos con su amigo Cabo... \n Entre los archivos eliminados se puede ver una nota... dice: Es Kolyan, el me mando a matar. їQuien sera? Tengo que ver que hago con esta PDA, tiene informacion muy valiosa. Pero tambien le corresponde a Cabo verla.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_nox">
		<text>Encontrй una nota en el escondite... Dice: "Si estбs leyendo esto, entonces tus sueсos te guiaron bien. Tu sensibilidad psнquica es mayor de lo normal; por eso fuiste capaz de encontrar este lugar antes que los demбs. Aquн hallarбs lo que necesitas: la primera Llave, un artefacto que resonarб contigo y te llevarб hacia los otro cuatro. Juntos, los cinco revelarбn un poder que trasciende cualquier lнmite... pero aъn no estбs listo para entenderlo. A medida que avances, el velo entre tu mente y lo que habita sobre la Zona se volverб mбs delgado. Entonces podrй mostrarte mбs. Sigue el pulso. No te detengas — Nox". Pero no habнa ningъn artefacto ahн... Tengo que averiguar mбs, alguien estuvo acб antes que yo.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_centinela">
		<text> La PDA dice “Centinela”. Hay algunas entradas escritas de hace unos dнas: “La herida de mi pierna se estб infectando, necesito un prйstamo para pagar los putos antibiуticos.” ugh, pobre tipo... Hay otra entrada unos dнas despuйs. “Esta este tipo, Atreo. Viene de la nada y dice que me puede dar el dinero que necesito si lo acompaсo a los pantanos. Obviamente aceptй, aunque cojee y duela, es mejor que perder la puta pierna.” Al final no le saliу bien... Por eso cojeaba el fiambre.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_1">
		<text>Una nota en un papel algo maltratado que dice: Esta es mi chimenea. Mi escondite, por favor no robar mas cosas. Los stalkers me respetan, no voy a cambiar de escondite, voy a seguir usando este lugar y si descubro quien fue el ladron, le voy a meter un tiro... \n Abajo parece haber una lista: \n Un vodka para la radiacion y las noches largas. \n Dos vendas por los golpes de Dante... Parece que no guardaron muchas cosas en el escondite esta vez.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_2">
		<text>Otro papel maltratado, dice con letra desprolija e iracunda: Guardo unas medicinas. Estuve preguntando si alguien sabe quien me robo las cosas anteriores y averigue quien sos. Si te veo, TE MATO... \n Uf, Espero no meterme en problemas.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_3">
		<text>Este papel esta mas cuidado, con letra diferente a la de Hook. alguien escribio: Amigo, soy Dante. No encontre las cosas que querias dejarme, asumo que nos robaron. Pregunte al viejo y me dijo que nos robo un tal Tokha. Te dejo la mira que me pediste la ultima vez, cuidate... Parece que varias personas usan este escondite.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_4">
		<text>Otro papel maltratado de nuevo. Esta debe ser la letra de Hook. Esta vez escribio: Parece que indagaste mas de lo que debias. Te dejo instrucciones para que arreglemos esto de una vez y dejes de robarme, hijo de puta. \n Ahora mismo estoy de viaje por el Norte, pero si ves al tabernero, preguntale donde buscar a hook. \n Firma tu peor enemigo: Hook Socorrista. \n PD: Dante, si lees esto no te enojes, no estoy buscando problemas con nadie. Ahora estoy camino al Norte mediante Darkscape, seguro tome lo que dejaste en el escondite tras la gasolinera, nos vemos en yantar, amigo... ЎMierda! al final si me meti en problemas con Hook... Tengo que poner las cosas bien en claro.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_leto">
		<text>Una letra prolija y caligrafica escribe: ЎPaso de nuevo! ЎPero esta vez me adelante! Pude robar sus cosas antes de que se entere siquiera, tremendo estupido. Es increible que sigan creyendome cada vez que me cambio la mascara de gas, los stalkers son cada vez mas descuidados estos dias... \n Debajo de la nota hay una cara enojada >:( escrito de forma desprolija, que no cuadra con la caligrafia calmada de antes їSera de otra persona?</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_mago">
		<text>La PDA de Mago... Esta bloqueada, solo se puede ver que ha recibido mensajes recientes de los siguientes contactos: Leto, Dientes, Kolyan, Sultan, Clave, Borov, Tabernero... Parece que tenнa contactos importantes. Se la tengo que llegar a Wolf.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_mago">
		<text>Una nota en un papel nuevo, bastante cuidado para la zona... Dice: Escucha, Mago. Tuve que mandar a estos perejiles a que acampen cerca tuyo. Les pedн que te esperen y tienen instrucciones de unirse a tu causa cuando estйs listo para ejecutar el plan. Deberнan ser 9 bandidos, si llegaron menos preguntales que mierda pasу. No quiero que ninguno se esconda en el Cordуn o vamos a llamar la atenciуn. \n -Pirata</text>  <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_item_foto_viper">
		<text>En la foto se ve a dos personas con trajes de camuflaje celeste y blanco... Nunca vi ese traje en la zona. Estan posando para una foto juntos y haciendo senas con los dedos. Parecen buenos amigos... El de la derecha me suena familiar."</text>
	</string>
	<string id="esc_item_arma_dogo">
		<text>Deberia llevarle esto a Dogo...</text>
	</string>
	<string id="esc_item_traje_viper">
		<text>Viper va a estar contento con lo que encontrй.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_cosas_pollo">
		<text>Pollo me va a pagar bien por todas las vueltas que tuve que dar...</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_monolito_cruz">
		<text>El que todo lo sabe repitio cien mil veces que espere en estas coordenadas a que el hereje asome. Ya son 6 dias complaciendo los deseos del monolito.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_zombie_boss">
		<text>Le seguimos el rastro a un Stalker que pasу corriendo herido, vimos que parу en el tъnel a tomar aire. Vamos a acercarnos... \n Los chicos se estбn volviendo locos... el Stalker de chaqueta amarilla nos hizo unos gestos con las manos y todo se fue a la mierda... Tuve que dispararles, me estaban atacando. \n Mi cabeza va a explotar... Estoy viendo doble y con colores extraсos... Todo se ve rojo por momentos, y azul por otros... Si alguien encuentra esta PDA que se la haga llegar a Cold, por favor.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolito_cruz">
		<text>El monolito tenia razon, has venido...</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_pantanos_camino_1">
		<text>Escucha, hace aсos que no piso los grandes pantanos. Tengo mucha historia con ese lugar, y no es buena. Vamos con cuidado.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_pantanos_camino_1">
		<text>Entendido. їAsн que historia, che? їQuй pasу ahн?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_pantanos_camino_2">
		<text>Cuento largo, amigo. Muy largo. En otro momento que viajemos mбs relajados te cuento.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_pantanos_camino_2">
		<text>Bien. Me la debйs para la prуxima.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_pantanos_camino_3">
		<text>Te cubro, cruza el alambrado y ve por las vнas. Yo irй detrбs tuyo asegurбndome que nadie nos siga</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_vias_1">
		<text>їA dуnde llevan esas vнas?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_vias_1">
		<text>Si vamos al Este, nos devuelven al Cordуn. Pasando un tъnel llevan a Darkscape... Que es zona de nadie.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_vias_2">
		<text>їY que hay al Oeste?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_vias_2">
		<text>Como a un kilуmetro hay ruinas ferroviarias destruidas por las anomalнas. Luego hay un puente que cruza el Rнo Pripyat.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_vias_3">
		<text>Asн que un puente. Interesante…</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_vias_3">
		<text>Sй que ansias recorrer la zona, Viktor. Pero no te pierdas mucho pensando en el futuro. Concentrйmonos en esto. No quiero pasar un segundo demбs aquн.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_advertencia_1">
		<text>Un detalle importante: No vayas por el agua. Te vas a envenenar muy fuerte con radiaciуn.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_advertencia_2">
		<text>Viktor. Es mejor si no cruzas por la hierba. Vas a hacer ruido y eso puede llamar atenciуn indeseada.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_cem_1">
		<text>Amigo, dame un segundo. Ya que estamos por aquн, dйjame hacer una parada rбpida.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_cem_1">
		<text>Dale їQuй pasу?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_cem_2">
		<text>Descansen en paz, amigos...</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_cem_3">
		<text>Ya, vamos.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_llegando_1">
		<text>Ya casi llegamos.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_llegando_1">
		<text>Hay demasiado silencio. No me gusta.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_llegando_2">
		<text>їЎY ESO!?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_llegando_2">
		<text>ЎDispara! ЎYa no es humano!</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_zombis_muertos_1">
		<text>Voy a hacer guardia. Puedes revisar tranquilo mientras...</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_zombis_muertos_1">
		<text>Bien, dame un minuto.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_vamonos_1">
		<text>No hay ninguna pista en los cuerpos, las frecuencias de Sidorovich no estбn y no hay seсales de Atreo... No entiendo quй pasу.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_vamonos_1">
		<text>Habrб que preguntar en el Cordуn si vieron a Atreo. Volvamos por el tъnel que usan los contrabandistas. Usaremos el resguardo de la noche para que no nos acribillen los militares. Avнsame cuando estйs listo.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_viper_asesinato_militar_0">
		<text>(Susurrando) ЎShhh! Este es mнo. Apaga la linterna y no hagas ruido.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_asesinato_militar_1">
		<text>No sabнa que tenнas un arma silenciada...</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_asesinato_militar_2">
		<text>Son necesarias. Te lo recomiendo... (Suspiro) Volvamos de una vez.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_asesinato_militar_3">
		<text>ЎNO! ЎAPAGA-</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_ya_en_base_0">
		<text>Bueno Viktor, fuй un buen paseo y sin problemas mayores. Bien hecho. Ahora voy a ver a un amigo, supongo que tu irбs a ver a Sidorovich. Suerte, bъscame si necesitas ayuda.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_viktor_perros_1">
		<text>(Silbidos llamando a los perros) Bien, funcionу.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_vovan_perros_1a">
		<text>ЎOh no! ЎAhi vienen! No dejes que se me acerquen.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_vovan_perros_1b">
		<text>ЎMalditos perros mugrosos!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_vovan_perros_2">
		<text>ЎUf, puta madre! Pense que serias mas ъtil, tuve que hacer la mayoria del trabajo yo.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_viktor_perros_3">
		<text>Imbйcil...</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_1">
		<text>Monolito, los veo...</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_2">
		<text>Veo herejes vestidos de rojo y negro...</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_3">
		<text>ЎInfieles adelante!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_4">
		<text>ЎDestruyan en nombre del monolito!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_5">
		<text>ЎSigan las уrdenes del monolito!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_6">
		<text>Que no quede nadie...</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_7">
		<text>El monolito dijo que disparemos antes de que tengan oportunidad de reaccionar.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_8">
		<text>ЎPOR EL MONOLITO!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_8b">
		<text>ЎPor el monolito!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_1">
		<text>ЎNos flaquean por la colina!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_2">
		<text>ЎTodos a cubierto!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_3">
		<text>Joven, acerquese a hablar antes de irse. Tenemos que saldar cuentas.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_4a">
		<text>B.S.C a Vertedero, B.S.C a Vertedero їMe copian?</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_4b">
		<text>B.S.C a Vertedero, B.S.C a Vertedero їMe reciben?</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_msg_0">
		<text>Oh, si. No tengo el artefacto aquн, sнgueme un minuto.</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_msg_2">
		<text>(Risas)</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_msg_1">
		<text>Wow, es raro que sigas consciente. Pero no vas a zafar. Nadie aguanta esto...</text> 
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_viktor_msg_1">
		<text>їQuй pasa? їЎQuй es esto!?</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_viktor_msg_2"> <!--sin voz-->
		<text>ЎATREO!</text>
	</string>
	<string id="esc_teleport_actor_viper">
		<text>ЎEy, amigo! Bienvenido de regreso їTe acuerdas quй te pasу? Hablame...</text>
	</string>
	<string id="esc_zombie_boss_viktor_msg_1">
		<text>їЎQuй mierda!? ЎEY! їЎQuiйn sos!? ЎVoy a disparar!</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_zombie_boss_viktor_msg_2">
		<text>Entonces Leto se fuй y se ocupу de estos stalkers en el camino... Pobres. Deberнa ver a Viper, seguro sabe cуmo seguirle el rastro.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_reclutando_cabo_msg">
		<text>Listo. Ya tengo mis cosas ЎAdelante!</text>
	</string>
	<string id="esc_reclutando_dogo_msg">
		<text>Presta atenciуn stalker. Vas a poder ver a un experto en acciуn.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_reclutando_pollo_msg">
		<text>(Tarareando) Cuando encontremos a Atreo le voy a sacar los putos ojos.</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_1">
		<text>Cabo, Atento. Agarra tus cosas que nos vamos.</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_cabo_msg_2">
		<text>Listo, seсor ЎListo!</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_3">
		<text>ЎDogo! Ya puedes sacar a Linda si quieres, no olvides la caja con municiуn.</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_dogo_msg_4">
		<text>Si... Es hora de sacar a Linda de paseo.</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_5">
		<text>ЎPollo! Te estas olvidando los botiquines de nuevo...</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_pollo_msg_6">
		<text>Vaya, jurarнa que estaban en mi mochila (Risa)</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_7">
		<text>ЎViktor! Puedo ver las ansias en tus ojos. Relбjate. Vamos a encontrarlo.</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viktor_msg_8">
		<text>(Avergonzado) Estoy bien, tranquilos (Risa).</text> 
	</string>
	
	<string id="esc_susto_pollo_msg_1">
		<text>(Imitando un Monolito) Por el monolito... Ataquen al que tiene uniforme de Deber...</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_cabo_msg_2">
		<text>ЎPOLLO! COСO DE LA MADRE ЎPensй que eras un soldado del monolito!</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_pollo_msg_3">
		<text>(Risas)</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_dogo_msg_4">
		<text>Es increнble que caigas tantas veces en lo mismo.</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_viktor_msg_5">
		<text>Deberнas relajarte un poco, Cabo.</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_viper_msg_6">
		<text>ЎSuficiente! No bajen la guardia. Los monolitos pueden llegar en cualquier momento. En especial tu, Cabo. Que luego te asustas por nada.</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_pollo_msg_7">
		<text>Aguafiestas...</text>
	</string>
	<string id="esc_traje_cabo_dolg_msg">
		<text>(Susurrando) Stalker, escuchй que necesitabas un traje. Acйrcate y hablemos.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_bandidos_wolf_msg">
		<text>ЎHay ruido en el techo! ЎVAYAN A VER!</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg">
		<text>Chico, localizamos al ladrуn. Ven cuando puedas asн charlamos sobre el desgraciado.</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_2">
		<text>Por favor, cuida de mis muchachos, chico.</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3">
		<text>Chico, estuve leyendo la PDA del Mago y descubrн algunas cosas. Parece que hizo arreglos con unos bandidos para atacar la aldea de novatos... Cuento contigo, vente cuando puedas y te explico.</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3b">
		<text>Buen trabajo. Vamos a buscar al siguiente grupo.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3c">
		<text>Vamos a buscar al siguiente grupo.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3d">
		<text>Creo que eran todos... Ahora la aldea estб a salvo. Ven, tengo algo para darte.</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_kir_msg_1">
		<text>Cabo Fedya, esta noche hay chequeo de rutina para que veamos el estado del equipo. No olvide traer su arma.</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_cabo_msg_2">
		<text>ЎSн, capitбn! Tendrй mi equipo listo para esta noche...</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_viktor_msg_3">
		<text>Estбs hasta las manos, Cabo...</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_cabo_msg_4">
		<text>Viktor mira... (Susurrando) Por favor, te encargo mi arma. Te pagarй bien.</text> 
	</string>
	<string id="esc_tornillo_conpda_msg">
		<text>No... Estas fotos no tienen mбs de un mes. Y pensar que ya no lo volverй a ver.</text> 
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sinpda_msg">
		<text>No de veras. Es raro que Tornillo se haya descuidado ante algo tan cotidiano como la radiaciуn. Esto huele raro... їSeguro que no me estoy enterando de algo mбs? Bueno, dejalo asн.</text> 
	</string>
	<string id="esc_tunel_boar_viktor_msg">
		<text>Cerdo hijo de puta... Era durнsimo.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_1">
		<text>Novato, hay pelusa quemada en ese tъnel. Pasemos agachados y no hagas movimientos bruscos.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_2">
		<text>Era broma stalker. No iba a correr hasta la base...</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_3">
		<text>Sabes, este tъnel antes tenнa anomalнas elйctricas. Un dнa vino un cientнfico, puso unos aparatitos, apareciу un artefacto y las anomalнas desaparecieron para siempre.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_4">
		<text>Escucha, novato. Gracias por la ayuda, creo que serбs un gran stalker alguna vez… Esos fantasmas sн que me dejaron mal de la cabeza. Ven y hablemos sobre la paga que te ganaste antes de que me duerma.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_1">
		<text>їNo sientes algo raro? Escucho como... un zumbido.</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_2">
		<text>ЎSON ELLOS! ЎSon los fantasmas que me atacaron!</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_3">
		<text>ЎAGH! ЎMi cabeza! ЎSiento las voces de los fantasmas!</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_4">
		<text>ЎSTALKER! ЎAHН ADELANTE! Hacia el NORTE, vi algo ЎTe lo juro!</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_msg_fantasma_1">
		<text>Stalker, no te alejes mucho de mн. Lo digo para que no te vaya a pasar nada...</text> <!--sin voz-->
	</string>
	<string id="esc_dogo_msg_fantasma_2">
		<text>ЎStalker, mueve el culo!</text> <!--sin voz-->
	</string>

	<string id="dar_viper_msg_1">
		<text>Pollo ЎNo te quedes atrбs! Te veo muy relajado.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_1">
		<text>Si si si. Ya voy, Capitбn Viper</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_2">
		<text>Eviten ir por la calle. Tomemos el camino a la derecha y usemos la cobertura de los бrboles.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_3">
		<text>їLos vieron, no? Hay varios. Avancen con la cabeza a gachas...</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_1">
		<text>Jaja їQuй agache la cabeza? A la mierda con eso ЎAcб estoy monolitos, vengan con papi!</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_1">
		<text>Tenemos un francotirador a la 1 en punto ЎMбs adelante!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_4">
		<text>Lo veo, a cubierto ЎViktor! Acercate. Te toca a tн.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_5">
		<text>ЎFUEGO DE COBERTURA! ЎCorre Viktor! Al бrbol de la izquierda. Quйdate ahн hasta que recargue.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_primero">
		<text>ЎBien! Esperб ahн a que recargue...</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_segundo">
		<text>ЎGenial! Espera ahн, ve tu izquierda luego.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_tercero">
		<text>ЎVas bien, Viktor! Corrй al бrbol de tu derecha despuйs.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_tercero_dogo">
		<text>Cuidado chico. No te cruces con el fuego de Linda si no quieres quedar sin piernas.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_cuarto">
		<text>ЎBien, amigo! Espera ahн. Luego zig-zaguea hasta el бrbol a tu izquierda.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_quinto">
		<text>UF, Casi ЎBien!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_sexto">
		<text>Viktor! ЎEstб a vista! Desde ahн puedes matarlo ЎQueda en tus manos!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_6">
		<text>Increнble... Espero que no haya mбs de estos.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_2">
		<text>...Nos vendrнa bien un francotirador ahora mismo.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_2">
		<text>(Risa)</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_2">
		<text>Odio a los francotiradores. Son unos malditos maricas.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_6b">
		<text>Suficiente. Sigamos por los bordes de la calle que lleva al Este.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_3">
		<text>Cuidado. Hay una puta anomalнa de fuego en medio de la calle.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_4">
		<text>ЎJAJAJA! Miren como cayу ese monolito ЎQuedу todo tieso! ЎJAJA!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_7">
		<text>Atentos. Nos movemos al helicуptero mбs adelante. Tomemos un descanso ahн. De paso necesito vendarme, que estoy perdiendo sangre...</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_5">
		<text>Te hecho una mano, tengo vendas de los cientнficos... Aunque la verdad son vendas normales con parches de los cientнficos. Pero igual sirven.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_8">
		<text>Uf... Paremos un rato. Cabo, haz guardia mientras, enseguida te acompaсo. El resto, relбjense un rato.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_3">
		<text>Tenнan ventaja de terreno alto y aъn asн no pudieron con nosotros... Somos muy buenos.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_3">
		<text>Que no se te suban los humos, novato. El mйrito es mнo.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_4">
		<text>Oh, ya veo. Muchas gracias, Dogo.</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_msg_1">
		<text>ЎViper! Tenemos a tu chico, lo atrapamos hace rato їDijiste que tenнa chaqueta amarilla, verdad? te mando nuestras coordenadas.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_9">
		<text>ЎEnseguida vamos! No le quiten los ojos de encima ni un segundo, es peligroso. Recuerda lo que hablamos. Viktor, ven. Hablemos y seguimos camino. Prepбrense.</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_msg_2">
		<text>Tomate tu tiempo que lo tenemos a punta de caсуn y no estб armado, no irб a ninguna parte.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_5">
		<text>їEsta es la gente que buscabamos? Pero si estaban vivos hace unos minutos...</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_6">
		<text>No se ven bien. No hace falta ser cientнfico para darse cuenta...</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_10">
		<text>Mierda... Les advertн que no lo subestimen. Cabo, Dogo, cubran la puerta. Pollo, te toca cubrir el patio. ЎViktor! Conmigo, busquemos cualquier pista de Atreo.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_6">
		<text>ЎSi, Capitбn!</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_msg_3">
		<text>Una PDA con una nota de voz. La voy a reproducir: "Leto usу algъn tipo de truco y se soltу. Noqueу a los chicos con un solo movimiento de su mano ЎNi siquiera nos tocу! Al final, tenнas razуn con tu teorнa. Solo estoy consciente por el casco que llevo... Tomen bloqueadores antes de acercarse.\n Saquennos de esta miseria."</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_11">
		<text>Bueno, esto confirma la corazonada que te habнa mencionado, Viktor. El artefacto que lleva Leto le permite manipular campos de energнa PSI, por eso nos hemos cruzado con estos zombis en mбs de una ocasiуn. Ademбs tengo otra sospecha...</text>
	</string>
	<string id="dar_viktor_msg_1">
		<text>De ahн los zombis que vi antes en los pantanos їY ahora quй hacemos? їcуmo le seguimos el rastro siquiera?</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_7">
		<text>ЎSilencio! La puta radio estб haciendo ruidos raros. Escuchen...</text>
	</string>
	<string id="dar_radio_monolith">
		<text>Recibimos la seсal del infiel (Interferencia) estб en direcciуn al Valle Oscuro (Interferencia) estб usando el artefacto para evadirnos, cambio.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_12">
		<text>Eso confirma mi otra sospecha. De alguna manera los monolitos estбn rastreando a Leto a travйs del artefacto. Es peligroso, pero hay que seguirlo hasta el Valle Oscuro... ЎSigamos!</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_8">
		<text>Algo anda mal, hay demasiado silencio.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_4">
		<text>Los mutantes deben haber escuchado todos los disparos de antes.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_13">
		<text>ЎAlto! Hay monolitos sobre el puente. Avancen con la cabeza a gachas. Dogo, va para ti eso tambiйn, no hagas un escбndalo de nuevo.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_5">
		<text>Estб bien. No hay nada de quй preocuparse, me porto bien...</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_14">
		<text>Ya nos falta poco. Hay un viejo tъnel que podemos cruzar para llegar directo al Valle Oscuro. Si tenemos suerte, no tendrб anomalнas en medio. Con eso deberнamos acortar distancias con Atreo.</text>
	</string>
	<string id="dar_viktor_msg_2">
		<text>Tomemos cualquier atajo necesario. No podemos perderlo de nuevo.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_9">
		<text>Si dejamos que nos gane mбs distancia, se va a llenar de putos monolitos cuando lleguemos.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_7">
		<text>їЎQUЙ ES ESO!? ЎQUЙ CARAJOS!</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_6">
		<text>Es un pseudo gigante, novato. Prepбrense todos.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_10">
		<text>їPor quй levanta la puta pierna? їQuй hace? ... ЎAAAAAAH!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_15">
		<text>No se descuiden. Revisen que no hayan perdido nada y sigamos hacia el desagьe que estб adelante.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_7">
		<text>Ya estoy grande para esto.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_11">
		<text>їQuй edad tenнas, Dogo?</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_8">
		<text>49 aсos de pura testosterona.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_12">
		<text>(Risas por lo bajo)</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_8">
		<text>їY ustedes? їQuй edad tienen?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_16">
		<text>37 aсos.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_13">
		<text>32 aсitos.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_9">
		<text>Vaya їY usted, Viktor?</text>
	</string>
	<string id="dar_viktor_msg_3">
		<text>22 aсos...</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_10">
		<text>Increнble. Soy el mбs joven del grupo...</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_17">
		<text>Mucho cuidado con sus pasos. Revisen bien donde pisan que no voy por este camino hace aсos...</text>
	</string>
	
	<string id="val_llegada_viktor_0">
		<text>їY ahora para dуnde vamos?</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_viper_1">
		<text>Nos movemos a la granja al Sur-Oeste del Valle. Tengan cuidado, sospecho que vamos a ver mбs monolitos.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_cabo_2">
		<text>Espero que me alcancen los perdigones. Ya me quedan pocos...</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_pollo_3">
		<text>Yo traigo de reserva. No te preocupes, Cabo.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_viper_0">
		<text>Revisen el lugar. Asegurense de que sea seguro.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_cabo_1">
		<text>Aquн hubo pelea hace poco...</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_pollo_2">
		<text>Estos bandidos estan frescos. Cuidado.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_ituca_3">
		<text>ЎPor favor, no disparen! ЎHablarй!</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_viktor_4">
		<text>Te conviene empezar a hablar. Y no intentes nada raro que estoy sin paciencia hoy.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_dogo_5">
		<text>ЎMetele un calcetin en la boca!</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_viktor_5">
		<text>Pffft (Risas)</text>
	</string>
	<string id="val_sid_msg_0">
		<text>Me enterй que llegaron con vida al Valle Oscuro, y que necesitan hablar con Sultбn. Resulta que tenemos algunos intereses en comъn, y he arreglado para que te reciba si lo ayudas con un pequeсo asunto. Dile que vas de mi parte, Viktor ЎY a ver cuбndo te pasas por el bunker de nuevo! Tengo material nuevo...</text>
	</string>
	<string id="val_bandido_on_viktor_0">
		<text>Ahora parezco un bandido</text>
	</string>
	<string id="val_bandido_off_viktor_0">
		<text>Ya no parezco un bandido</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_viktor_0">
		<text>їЎ...Quй mierda!?</text>
	</string>
	
	<string id="trc_truck_matasanos_0"> 
		<text>їQuiйn es? Si eres un mutante ЎVete!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_1">
		<text>No soy un mutante...</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_2">
		<text>Salн de una vez. Vine a rescatarte.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_3">
		<text>ЎNo hay nadie!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_4">
		<text>ЎLimpia a los mutantes primero! ЎLuego saldrй!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_5">
		<text>їMutantes? Mierda.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_6">
		<text>ЎYA ESTБ, BAJATE!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_7">
		<text>Uf, menos mal. Enseguida bajo. Dame un segundo que junte mis cosas.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_8">
		<text>Quedate cerca mнo, que estб lleno de mierda este lugar.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_9">
		<text>Bien, voy pegado a ti. Por favor no salgas corriendo, no creo poder seguirte el paso.</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_0">
		<text>ЎCuidado! ЎPOR LA DERECHA!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_1">
		<text>ЎMierda! Estan llegando mбs. Voy a morir hoy… ЎVOY A MORIR HOY!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_2">
		<text>No quiero morir :c</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_3">
		<text>ЎOh no! ЎVienen mбs!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_4">
		<text>ЎBien! Dales su merecido ЎCuidado, vienen mбs!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_5">
		<text>Mierda, Mierda ЎMierda! No debн venir nunca a este lugar maldito.</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_6">
		<text>ЎNo te mueras! ЎYo no puedo con ellos!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_7">
		<text>ЎCuidado! ЎPOR LA DERECHA!</text>
	</string>
	<string id="trc_hit_matasanos_0">
		<text>ЎStalker, por aquн! ЎMe estбn por comer vivo, necesito ayuda!</text>
	</string>
	
	<string id="val_back_matasanos_0">
		<text>Stalker, te debo una. Pбsate a verme si necesitas que te suture o si quieres beber algo.</text>
	</string>
	<string id="val_back_viktor_1">
		<text>Mбs vale que invites vos...</text>
	</string>
	
	<string id="val_kashalot_recruit_dialog_0">
		<text>Putos novatos creнdos. Se piensan que uno va a hacer lo que quieren. Te voy a acompaсar, chico. De hecho, tu me vas a acompaсar a mi. Guнa el camino y yo guнo a mi gente.</text>
	</string>
	<string id="val_viktor_recruit_dialog_1">
		<text>Como sea, vamos de una vez.</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_dialog_2">
		<text>Chicos, nos reunimos en la entrada del cementerio de camiones. Tomaremos lo que nos corresponde.</text>
	</string>
	
	<string id="trc_inc_kashalot_0">
		<text>Bien їEstamos todos? Te hablo a ti, Chatarra. Siempre llegando tarde.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_bandido_1">
		<text>Si, estoy aquн. Lleguй temprano esta vez.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_kashalot_2">
		<text>Tenemos refuerzos de parte de Kolyan, asн que no me hagan pasar vergьenza, manga de inъtiles. Vamos a limpiar el бrea y a recuperar el puesto de avanzada donde mataron a los nuestros.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_bandido_3">
		<text>(Entusiasmados)</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_kashalot_4">
		<text>Yo invito las rondas despuйs. Solo a los que sobrevivan. Jejeje, pero primero hay que ir al punto a capturar.</text>
	</string>
	
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_0">
		<text>ЎLos veo! ЎTomen posiciуn y apoyen firmes los jodidos pies!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_viktor_1">
		<text>ЎOjo que son varios!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_2">
		<text>Fбcil їAlguna baja? Meh, no importa. Sigamos los que estamos.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_bandido_3">
		<text>їHay premio para los que llevemos mбs bajas?</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_4">
		<text>Obvio. Pero voy a ser yo, o quizбs este que nos mandу Kolyan. Lo veo bueno.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_viktor_5">
		<text>їCuбl serнa el premio?</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_6">
		<text>Naturalmente, MI PUTA SCAR. Pasado maсana me llega una escopeta que quiero hace bastante.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_bandido_7">
		<text>(Sapucay)</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_2_kashalot_0">
		<text>Suelten las botellas, ya casi llegamos ЎEsta vez son mбs!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_2_kashalot_1">
		<text>Uf. Necesito un jodido trago. Acuerdense que yo invito luego ЎNo mueran!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_2_kashalot_2">
		<text>Queda un solo punto ЎSiganme los buenos!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_0">
		<text>ЎAhora vamos por nuestros colegas! A ver si encontramos su botнn luego de limpiar estos putos cultistas ЎJA!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_1">
		<text>ЎVienen mбs a las 9 en punto! ЎAguanten, maricas!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_2">
		<text>Bueno, vamos a sentarnos un rato. El puesto es nuestro de todas maneras. їTu nombre era Viktor, verdad? Ven, charlemos un poco.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_viktor_3">
		<text>Bien, ya voy.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_4">
		<text>Te veo con hambre de revisar esos cuerpos. Adelante. luego charlamos.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_viktor_5">
		<text>(Risas por lo bajo)</text>
	</string>
	
	<string id="trc_kashalot_hurt_1">
		<text>(Herido)</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_2">
		<text>(Herido) Otra cicatriz mбs...</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_3">
		<text>(Herido) Pongo la otra mejilla. Denme otro disparo los que se atrevan...</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_4">
		<text>(Herido) ЎMierda!</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_5">
		<text>(Herido) Maldita sea. Mi brazo...</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_bandits_dead_0">
		<text>Inъtiles. Solo quedamos tu y yo, Viktor. Siempre he dicho que si quieres que algo salga bien, debes hacerlo tu mismo.</text>
	</string>
	
	<string id="val_viktor_leto_0">
		<text>Ahora si, hijo de puta. Te tengo donde querнa...</text>
	</string>
	<string id="val_viktor_leto_1">
		<text>Monolitos muertos... їSerбn los que seguнan a Atreo?</text>
	</string>
	<string id="val_viktor_leto_2">
		<text>Mas cuerpos... Debe estar cerca.</text>
	</string>

	<string id="labx18_entrada_leto_0">
		<text>Asн que me encontraste... Te recomiendo que vuelvas por donde viniste.</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_viktor_1">
		<text>No me voy a ningъn lado.</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_leto_2">
		<text>(Risas)</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_viktor_3">
		<text>їЎEH, quй pasa!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_leto_4">
		<text>Estoy muy ocupado ahora. No me molestes.</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_2_viktor_0">
		<text>ЎBasta de trucos! ЎDa la cara, Cagуn!</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_2_atreo_1">
		<text>Me parece que no estбs entendiendo lo que buscas. Este artefacto solo te va a traer problemas ЎMuchos problemas! Mejor dejamelo a mн...</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_atreo_0">
		<text>їSabйs por quй tuve que huir del cordуn? ЎMe estaban siguiendo!</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_viktor_1">
		<text>Mбs vale que te iban a seguir. Le robaste a todo el mundo.</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_atreo_2">
		<text>(Risas) No tenйs idea de lo que estб pasando.</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_viktor_3">
		<text>No importa. Te voy a encontrar...</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_espejo_viktor_0">
		<text>ЎDeja de esconderte, cagуn!</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_espejo_atreo_1">
		<text>Que curioso. Esconderme es imposible a esta altura. Y no lo digo por vos...</text>
	</string>
	<string id="labx18_puerta_primera_atreo_0">
		<text>Que terco que sos. No parece que vayas a frenar en ningъn momento.</text>
	</string>
	<string id="labx18_puerta_primera_viktor_1">
		<text>ЎBasta de trucos! ЎDejб de intentar entrar en mi cabeza! ЎDAME EL ARTEFACTO!</text>
	</string>
	<string id="labx18_puerta_primera_atreo_2">
		<text>Empiezo a entender por quй fuiste elegido. Ademas de ser un cabeza dura, tu resistencia a emisiones psi es muy alta... Ya no puedo sostener la puerta.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_viktor_0">
		<text>їЎDуnde estбs!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_atreo_1">
		<text>No voy a salir tan fбcil. Me vas a tener que buscar y cuando me encuentres va a ser muy tarde.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_viktor_2">
		<text>No sй para quй estбs haciendo tiempo. Voy a encontrarte igual y ese artefacto va a ser mнo.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_atreo_3">
		<text>їEstбs seguro? Yo pensaba lo mismo, y otros tambiйn. No sos diferente a nosotros.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_viktor_4">
		<text>їЎDIFERENTE A QUIЙNES!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_atreo_5">
		<text>(Risas)</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_0">
		<text>No pensй que fueses a llegar tan lejos. FALTANDO TAN POCO.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_1">
		<text>їЎTan poco para quй!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_2">
		<text>ЎYA CASI! ЎTRES MINUTOS MБS!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_3">
		<text>їЎTres minutos para quй!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_4">
		<text>(Risa manнaca)</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_5">
		<text>(Risas) їQuй pasa? їNo te podйs mover?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_6">
		<text>Sova... Desgraciada hija de puta. Debн matarte cuando pude.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_7">
		<text>їSova? їCon quiйn habla?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_8">
		<text>Ozero ЎEspero que esa anomalнa te haya hecho arder hasta las cenizas!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_9">
		<text>No sй quiйn esa gente. Estб loco... Habla solo.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_10">
		<text>ЎCALLATE, NO ME DEJБS CONCENTRAR!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_11">
		<text>ЎNox! Me arruinaste la vida, hijo de puta. Espero que no puedas caminar entre los vivos nunca mбs.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_12">
		<text>їЎNox!? їQuй sabes de Nox?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_13">
		<text>ЎSe van a arrepentir! ЎTodos se van a arrepentir!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_14">
		<text>No puede ser... Me rechazу їY ahora quй hago?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_15">
		<text>Ahora me vas a pagar. Eso vas a hacer...</text>
	</string>

	
</string_table>
