<?xml version="1.0" encoding="windows—1251" ?>

<string_table>

	<string id="esc_viktor_name">
		<text>Виктор</text>
	</string>
	<string id="esc_cherry_name">
		<text>Черри</text>
	</string>
	<string id="esc_dima_name">
		<text>Дима</text>
	</string>
	<string id="esc_atreo_name">
		<text>Атрей</text>
	</string>
	<string id="esc_militar_name">
		<text>Военный</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_name">
		<text>Вован</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_sub_name">
		<text>Лето</text>
	</string>
	<string id="esc_stalker_generic_name">
		<text>Сталкер</text>
	</string>
	<string id="esc_pda_generic_name">
		<text>Запись в КПК</text>
	</string>
	<string id="esc_monolito_generic_name">
		<text>Боец Монолита</text>
	</string>
	<string id="esc_deber_generic_name">
		<text>Солдат Долга</text>
	</string>
	<string id="esc_generic_name">
		<text>????</text>
	</string>
	<string id="esc_bandido_name">
		<text>Бандит</text>
	</string>
	<string id="esc_bandidos_name">
		<text>Бандиты</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_name">
		<text>Тропник</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_pda_name">
		<text>КПК Тропника</text>
	</string>
	<string id="dar_radio_name">
		<text>Радио</text>
	</string>
	<string id="viktor_dialog_reject_way_0">
		<text>Мне не стоит туда идти...</text>
	</string>
	<string id="viktor_dialog_reject_lab_way_0">
		<text>Я не могу вернуться сейчас. Надо закончить всё раз и навсегда.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_hi_msg">
		<text>Ты наконец-то встал, сталкер. Пойдём поболтаем.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_0_msg">
		<text>Вижу, он тебе как раз. А думал, что будет слишком большим... Ладно тогда, следуй за мной и сильно не отставай.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_0_msg">
		<text>Хорошо. Я пойду за тобой.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_encandila_0_msg">
		<text>Надеюсь, тебя не сильно ослепило</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_1_msg">
		<text>Смотри, друже. Подойди поближе. Отсюда ты можешь увидеть табунок отдыхающих плотей.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_1_msg">
		<text>...Плотей? Что это за твари?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2_msg">
		<text>Готовься, Виктор. Держи крепко, а иначе повредишь себе запястье. Если нужно будет перезарядиться, оттяни затвор и загрузи в ствол несколько патронов.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_2_msg">
		<text>Да кто, чёрт возьми, эти плоти?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_viktor_msg_1">
		<text>Что это за зверьё? Свиньи, наверное. Сильно их деформировало!</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_2b_msg">
		<text>Да, и это не единственные уродцы, которых ты здесь повидаешь. Тут ещё и отпетых бандитов хватает... Коль кишка не тонка, можешь взять нож и повырезать их глаза или мяса чутка. Иногда сталкеры такое покупают... Я пойду осмотреть местность, а ты не смей терять бдительность. </text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_3_msg">
		<text>Слушай, я нашёл какой-то след, и он точно не от плотей, что мы тлько что убили... Следуй за мной.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4_msg">
		<text>Там разбили лагерь, и у меня есть догадка кто...</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_4_msg">
		<text>Кто? Опять плоти!?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_4a_msg">
		<text>Нет... Они не умеют ставить палатки. (Смеётся)</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5_msg">
		<text>Я так и знал! Недавно костёр ещё горел. Виктор, готовься. Бандиты что-то задумали — придётся нанести им визит.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_5_msg">
		<text>Бандиты!? Я не думал, что мы будем иметь дело с людьми. Дерьмо, что нам делать?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_5b_msg">
		<text>Давай я пойду первым. Ты оставайся на чеку и жди, пока один из них объявится, — затем стреляй. После этого всё, что мы найдём, — твоё.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_salida_5b_msg">
		<text>Хорошо. Я буду сзади и тебя прикрою.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_viktor_msg_2">
		<text>Моё запястье болит... И руки трясутся. Мне никогда ещё не приходилось убивать человека...</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_salida_6_msg">
		<text>Тремор пройдёт через несколько минут... Все через это проходят. Если тебе станет от этого легче, то будь у них шанс, тебя бы ждала гораздо более ужасная судьба — у бандитов нет жалости. Ладно, давай немного поболтаем. Я нашёл кое—что интересное.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_1_msg">
		<text>Салют! Ты же Виктор, не так ли? Добро пожаловать в Зону. Вайпер передал мне твой контакт. Жду тебя в домике на западе Деревни новичков.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_2_msg">
		<text>Остерегайся бандитов.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_3_msg">
		<text>Витёк! Я смог открыть твою коробку. Заходи — поболтаем.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_1">
		<text>Виктор, у меня есть информация, что может тебя заинтересовать. Загляни — и мы всё обсудим.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_2">
		<text>Ты дожно быть новенький. Вадим, правильно? Располагайся поудобнее, немного поболтаем.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_viktor">
		<text>Меня зовут Виктор.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_msg_3">
		<text>Да, да... Виктор. Какая разница.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_0">
		<text>Не волнуйся, продолжай. Среди тех ящиков и кусков металлолома наблюдается нерегулярность в чтениях прибора. Просто постой там.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_0">
		<text>Вот тут, правильно?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_1">
		<text>Отлично! Прямо там, где я и сказал. Несмотря на радиацию, ты держишься на удивление хорошо.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_1">
		<text>Да, да. И куда мне идти сейчас!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_2">
		<text>Видишь те остатки кабины крана впереди? Да, прямо там.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_3">
		<text>Хорошо. Нет времени всё осматривать на признак тайников, забудь про них, а иначе полысеешь от радиации.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_3">
		<text>Побыстрее! Куда мне дальше!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_4">
		<text>Направляйся к концу той забетонированной стальной трубы. Посмотри там, хорошо? Поторопись.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_5">
		<text>Хммм... Уровень радиации здесь немного превышает норму — тебе лучше бежать. Следующее место прямо за тобой, около кузова того старого заржавелого грузовика.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_5">
		<text>Так, куда сейчас!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_6">
		<text>А, я думал, что уже сказал. Обойди дерево справа от тебя и напраляйся вот туда.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_7">
		<text>Замечательно, я помечу следующее на твоём КПК, его сложно описать словами. Тебе придётся близко подойти к аномалиям... Так что будь осторожен.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_8">
		<text>Окей, осталось всего 10 мест.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_viktor_msg_8">
		<text>Десять!?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_msg_9">
		<text>Да шучу я, бро. Выбирайся уже оттуда. Подходи, я тебе дам немного аптечек и полностью заслуженную награду.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_mago">
		<text>Хей, посмотри. Там идёт тот, кто прикончил Мага.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_fanatico">
		<text>Там идёт чувак, что выполнил заданку Фаната быстрее тебя. Слышал, он очень быстр.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_tejado">
		<text>Шшш, смотри. Там сталкер, что по крышам прыгал.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_controlador">
		<text>Хей! Спасибо за то, что разобрался с мутантом в туннеле. Я уже столько времени хочу отправиться на болота...</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_aldea">
		<text>О, там Витёк идёт. Спасибо, что защищаешь деревню, брат.</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_salvado">
		<text>Это, случаем, не тот сталкер, что тебя спас на днях?</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_hook">
		<text>Это, случайно, не тот, кого Крюк ищет?</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_arrastrado">
		<text>Ха, это парень, которого Вайпер за собой водил...</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_detras">
		<text>Эй, прямо за тобой Виктор. Нет! Не оборачивайся! А то он тебя заметит!</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_pico">
		<text>Тот парень что, целую кирку в рюкзаке тащит? Эй... Ты это, на охоту за артефактами или в шахту?</text>
	</string>
	<string id="esc_sound_stalker_comida">
		<text>Смотри, это тот сталкер, что ту гору еды раздобыл, про которого я тебе рассказывал... Чёртов везунчик.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_tornillo">
		<text>КПК Шурупа... Давай посмотрим, что на нём. Кажется, он немного исследовал самые безопасные места для поиска низкоуровневых артефактов. \n На нём также полно фотографий с его времён в Зоне, некоторые из них с его другом Федькой... \n Среди удалённых файлов есть запись... Она гласит: “Это Колян. Он виновен в моей смерти.” Кто же это, чёрт возьми? Надо решить, что делать с этим КПК — на нём ценная информация. Федька тоже заслуживает это увидеть.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_nox_a">
		<text></text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_nox_b">
		<text></text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_centinela">
		<text>Этот КПК принадлежит некому «Часовому». Тут есть несколько записей : «Рана на моей ноге начинает гноиться, придётся брать деньги в долг ддя покупки антибиотиков.» Ух, бедняга... Есть ещё запись несколькими днями позже. «Есть тут эдакий тип, Атрей. Непонятно откуда взялся, и говорит, что может дать мне так нужные деньги, если я сопровожу его на болота. Конечно, я согласился, хоть из—за боли мне и приходиться хромать — это лучше, чем потерять свою грёбаную ногу.» История с плачевным финалом... Это объясняет прихрамывание погибшего.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_1">
		<text>Старый лист бумаги, покрытый записями нескольких человек. Последние из них звучат так: «Esta es mi chimenea. Mi escondite, por favor no robar mas cosas. Los stalkers me respetan, no voy a cambiar de escondite, voy a seguir usando este lugar y si descubro quien fue el ladron, le voy a meter un tiro... \n Abajo parece haber una lista: \n Un vodka para la radiacion y las noches largas. \n Dos vendas por los golpes de Dante... Parece que no guardaron muchas cosas en el escondite esta vez.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_2">
		<text>Otro papel maltratado, dice con letra desprolija e iracunda: Guardo unas medicinas. Estuve preguntando si alguien sabe quien me robo las cosas anteriores y averigue quien sos. Si te veo, TE MATO... \n Uf, Espero no meterme en problemas.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_3">
		<text>Este papel esta mas cuidado, con letra diferente a la de Hook. alguien escribio: Amigo, soy Dante. No encontre las cosas que querias dejarme, asumo que nos robaron. Pregunte al viejo y me dijo que nos robo un tal Tokha. Te dejo la mira que me pediste la ultima vez, cuidate... Parece que varias personas usan este escondite.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_4">
		<text>Otro papel maltratado de nuevo. Esta debe ser la letra de Hook. Esta vez escribio: Parece que indagaste mas de lo que debias. Te dejo instrucciones para que arreglemos esto de una vez y dejes de robarme, hijo de puta. \n Ahora mismo estoy de viaje por el Norte, pero si ves al tabernero, preguntale donde buscar a hook. \n Firma tu peor enemigo: Hook Socorrista. \n PD: Dante, si lees esto no te enojes, no estoy buscando problemas con nadie. Ahora estoy camino al Norte mediante Darkscape, seguro tome lo que dejaste en el escondite tras la gasolinera, nos vemos en yantar, amigo... ЎMierda! al final si me meti en problemas con Hook... Tengo que poner las cosas bien en claro.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_5">
		<text>A slightly more carefully handled piece of paper than the others, written neatly and with patience: "Dante, Hook a€” I ran into Tank and we headed toward the Hospital together. Hope to see you at the bar! Miss you guys. —Vera" Another, much messier handwriting adds: "YOU BETTER BRING MY MAGAZINES TO THE BAR, GOT IT? VERA WANTS TO SEE YOU. Ia€™LL BE WAITING THERE. Ia€™LL LEAVE SUPPLIES ON TOP OF THE VALLEY BRIDGE a€” BUT KNOW Ia€™M DOING IT VERY PISSED OFF. a€” TANKATHLETE, THE BEST STALKER IN THE ZONE" Well... looks like he never got his magazines. Poor Tank.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_6">
		<text>A note scribbled on a diet sausage wrapper... It reads: "I fixed the rifle, Hook. But I cana€™t leave it herea€”the Valleya€™s too hot right now. You know how it is... Ia€™ll stash it at the Truck Cemetery. Ia€™m leaving the treasure hunter to help you find it, since our old stash there got wrecked by mutants. You know how it works. a€” Dante" Could this be the rifle they mentioned in the first note? I need to find it.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_hook_7">
		<text>Another note, this one written in a hurry. The message is short: "I checked with the Doctor about the artifacts. The PSI—manipulation one is with Letoa€”seems he doesna€™t really know how to use it, and Monolith is tracking him. The regeneration one is with someone named Kolyan. I dona€™t know him, but he sounds like a bandit with some serious pull. That leaves us with two more to find, not counting ours. Ia€™ll see you at the Hospitala€”leta€™s hope your lead checks out, Hook. a€” Dante" Signed by Dante... I need to track these guys down.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_leto">
		<text>Una letra prolija y caligrafica escribe: ЎPaso de nuevo! ЎPero esta vez me adelante! Pude robar sus cosas antes de que se entere siquiera, tremendo estupido. Es increible que sigan creyendome cada vez que me cambio la mascara de gas, los stalkers son cada vez mas descuidados estos dias... \n Debajo de la nota hay una cara enojada >:( escrito de forma desprolija, que no cuadra con la caligrafia calmada de antes їSera de otra persona?</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_mago">
		<text>La PDA de Mago... Esta bloqueada, solo se puede ver que ha recibido mensajes recientes de los siguientes contactos: Leto, Dientes, Kolyan, Sultan, Clave, Borov, Tabernero... Parece que tenнa contactos importantes. Se la tengo que llegar a Wolf.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_nota_mago">
		<text>Una nota en un papel nuevo, bastante cuidado para la zona... Dice: Escucha, Mago. Tuve que mandar a estos perejiles a que acampen cerca tuyo. Les pedн que te esperen y tienen instrucciones de unirse a tu causa cuando estйs listo para ejecutar el plan. Deberнan ser 9 bandidos, si llegaron menos preguntales que mierda pasу. No quiero que ninguno se esconda en el Cordуn o vamos a llamar la atenciуn. \n —Pirata</text>  <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_item_foto_viper">
		<text>En la foto se ve a dos personas con trajes de camuflaje celeste y blanco... Nunca vi ese traje en la zona. Estan posando para una foto juntos y haciendo senas con los dedos. Parecen buenos amigos... El de la derecha me suena familiar."</text>
	</string>
	<string id="esc_item_arma_dogo">
		<text>Надо отнести это Догу...</text>
	</string>
	<string id="esc_item_traje_viper">
		<text>Вайперу точно понравится моя находка.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_cosas_pollo">
		<text>Йорик должен отвалить мне приличную сумму за всю эту беготню...</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_monolito_cruz">
		<text>Всеведущий молвил это сто тысяч раз: ожидай на этих координатах до явления еретика. Уже как шесть дней я исполняю волю Монолита.</text>
	</string>
	<string id="esc_item_pda_zombie_boss">
		<text>Le seguimos el rastro a un Stalker que pasу corriendo herido, vimos que parу en el tъnel a tomar aire. Vamos a acercarnos... \n Los chicos se estбn volviendo locos... el Stalker de chaqueta amarilla nos hizo unos gestos con las manos y todo se fue a la mierda... Tuve que dispararles, me estaban atacando. \n Mi cabeza va a explotar... Estoy viendo doble y con colores extraсos... Todo se ve rojo por momentos, y azul por otros... Si alguien encuentra esta PDA que se la haga llegar a Cold, por favor.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_fanatico_0">
		<text>Так, мы на месте. Забирайся наверх через это окно — прикроешь меня с крыши если что.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_fanatico_1">
		<text>Держи позицию, Виктор. Всё будет хорошо.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_militar_2">
		<text>Ты не тот лысый мужик! Где Фанат?</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_fanatico_3">
		<text>Это я — скрываю лысину за шлемом. (смеётся) Однако ты не Сердюк... Что за чёрт здесь происходит?</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_militar_4">
		<text>Открыть огонь! Нам нужны эти частоты!</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_fanatico_5">
		<text>Виктор, стреляй!</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_viktor_6">
		<text>Дерьмо! Прячься!</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_militar_7">
		<text>Ровер, Сэлко — за вами чувак на крыше! Остальные, окружайте лысого!</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_reunion_fanatico_8">
		<text>Well... looks like I got sold out. Guess I put too much faith in military a€?goodwilla€? Come here, son. Leta€™s talk before we head back to base.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_infiltracion_fanatico_0">
		<text>Я знаю, что ты мастер скрытности — не буду докучать разъяснениями. Направляйся к забору и далеко от него не отходи по пути, чтобы не напороться на мину. Впереди ты увидишь поваленное дерево — это твой путь внутрь.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_infiltracion_fanatico_1">
		<text>Ещё один момент: не включай фонарик, а то тебя заметит снайпер.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_infiltracion_fanatico_2">
		<text>Отлично. Перелезай через дерево. А я останусь тут на стрёме.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_infiltracion_fanatico_3">
		<text>I see three of them on patrol a€” not too many. Onea€™s moving back and forth between the office and the drop—off point for the documents. Anothera€™s patrolling the parking lot near the barracks. The last onea€™s walking the street... Youa€™ll need to go up the stairs and leave the documents on the desk a€” without being seen.</text>
	</string>
	<string id="esc_frecuencias_infiltracion_fanatico_4">
		<text>Perfect. Wait for an opening, then head back the way you came. You can climb onto the roof to get over the fence.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_logro_msg_0">
		<text>Сынок, у меня хорошие новости. Зайди ко мне перед уходом.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolito_cruz">
		<text>Монолит был прав... Ты явился.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_pantanos_camino_1">
		<text>Слушай, я не бывал на Больших Болотах уже долгие годы. Многое там я прошёл в прошлом — и ничего хорошего. Идём с осторожностью.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_pantanos_camino_1">
		<text>Понял. Так... Прошлое, да? Что же там случилось?</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_pantanos_camino_2">
		<text>Длинная история, друг. Очень длинная. Расскажу в другой раз, в менее напряжённой обстановке.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_pantanos_camino_2">
		<text>Ладно. Но всё равно обязательно её расскажешь.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_pantanos_camino_3">
		<text>Я тебя прикрою. Пролезай через забор и иди по путям. Я буду позади — смотреть, чтобы за нами не быдо хвоста.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_vias_1">
		<text>А куда эти пути ведут?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_vias_1">
		<text>Направься на восток — и они тебя приведут назад на Кордон. Далее, пройдя через туннель, идут в Тёмную Лощину... Безлюдные земли.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_vias_2">
		<text>А на запад?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_vias_2">
		<text>Где-то в километре будут железнодорожные руины, изъязвлённые аномалиями. А дальше будет мост, пересекающий реку Припять.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_vias_3">
		<text>Мост, да... Интересно.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_vias_3">
		<text>Я знаю, что тебе не терпится исследовать Зону, Виктор. Однако не теряйся в мыслях о будущем. Давай сфокусируемся на текущей задаче. Я не хочу здесь провести ни секунды больше, чем требуется.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_advertencia_1">
		<text>Одна важная деталь: не проходи через воду. Сильно отравишься радиацией.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_advertencia_2">
		<text>Виктор, лучше не заходи в траву. Ты нашумишь, а привлекать внимание таким образом мы точно не хотим.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_cem_1">
		<text>Друг, подожди. Раз мы тут, то давай остановимся на секунду.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_pantanos_cem_1">
		<text>Хорошо. Что такое?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_cem_2">
		<text>Спите спокойно, друзья...</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_pantanos_cem_3">
		<text>Ладно, идём.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_llegando_1">
		<text>Мы почти на месте.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_llegando_1">
		<text>СЛишком тихо. Мне это не нравится.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_llegando_2">
		<text>ЧТО ЭТО ЗА ПИЗДЕЦ!?</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_llegando_2">
		<text>Стреляй! Оно больше не человек!</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_zombis_muertos_1">
		<text>Я останусь начеку. Осмотри тут всё хорошенько...</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_zombis_muertos_1">
		<text>Хорошо, дай мне немного времени.</text>
	</string>
	<string id="mar_viktor_vamonos_1">
		<text>На телах никаких зацепок, радиочастоты Сидоровича пропали, а следов Атрея нет... Я не имею понятия, что здесь произошло.</text>
	</string>
	<string id="mar_viper_vamonos_1">
		<text>Придётся порасспрашивать на Кордоне, видел ли кто Атрея. Вернёмся через туннель контрабандистов. Проберёмся под покровом ночи, чтобы военные нас не пристрелили. Дай мне знать, когда ты готов.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_viper_asesinato_militar_0">
		<text>(Шепчет) Шшшш... Этот мой. Выключи фонарик и не шуми.</text>
	</string>
	<string id="esc_viktor_asesinato_militar_1">
		<text>Не знал, что у тебя есть оружие с глушителем...</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_asesinato_militar_2">
		<text>Они необходимы. Очень тебе рекомендую... (Вздыхает) Пошли дальше.</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_asesinato_militar_3">
		<text>Нет! Выключи—</text>
	</string>
	<string id="esc_viper_ya_en_base_0">
		<text>Отлично, Виктор, неплохо справились — без особых проблем. Хорошо сделано. Я сейчас пойду увидеться со своим знакомым, а тебе посоветую зайти к Сидоровичу. Удачи тебе — и обращайся, если что нужно.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_viktor_perros_1">
		<text>(Свист для привлечения псов) Отлично, это сработало.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_vovan_perros_1a">
		<text>О нет! Они идут! Не дай им приблизиться!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_vovan_perros_1b">
		<text>Ёбаные поршивые собаки!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_viktor_perros_1a">
		<text>Не будь трусом, помоги мне!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_vovan_perros_2">
		<text>Ух, чёрт тебя побери! Надеялся, что будешь пополезнее, а пришлось мне большую часть работы делать.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_viktor_perros_3">
		<text>Болван...</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_1">
		<text>Монолит... Я вижу тебя...</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_2">
		<text>Замечены еретики в чёрно-красных одеждах!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_3">
		<text>Впереди неверные!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_4">
		<text>Уничтожьте их во имя великого Монолита!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_5">
		<text>Следуйте воле Монолита!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_6">
		<text>Никого не оставить в живых.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_7">
		<text>Монолит приказывает атаковать до того, как они среагируют.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_8">
		<text>ЗА МОНОЛИТ!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_deber_8b">
		<text>За Монолит!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_1">
		<text>Они обходят нас с холма!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_2">
		<text>Все в укрытие!</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_3">
		<text>Парень, перед тем, как уйти, поговори со мной. У нас есть незавершённое дело.</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_4a">
		<text>Б.С.К Свалке, Б.С.К Свалке — Вы меня слышите?</text>
	</string>
	<string id="esc_msg_monolitos_kir_4b">
		<text>Б.С.К Свалке, Б.С.К Свалке — Меня слышно?</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_msg_0">
		<text>O, да... У меня артефакта сейчас нет при себе — давай пройдёмся вместе чуть-чуть.</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_msg_2">
		<text>(Смеётся)</text>
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_msg_1">
		<text>Вау, удивлён, что ты ещё в сознании! Однако это конец. Никому не суждено это пережить...</text> 
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_viktor_msg_1">
		<text>Что происходит? Что это за фигня!?</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_leto_truco_viktor_msg_2"> <!——без голоса——>
		<text>АТРЕЙ!</text>
	</string>
	<string id="esc_teleport_actor_viper">
		<text>Эй, дружище! Добро пожаловать назад. Ты помнишь, что случилось? Скажи мне.</text>
	</string>
	<string id="esc_zombie_boss_viktor_msg_1">
		<text>Что за чёрт!? ЭЙ! Кто ты такой!? Я буду стрелять!</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_zombie_boss_viktor_msg_2">
		<text>Получается, Лето ушёл вперёд и разобрался с этими сталкерами по пути... Бедняги. Мне нужно увидеться с Вайпером — он наверняка знает, как его выследить.</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_reclutando_cabo_msg">
		<text>Отлично. Снаряга у меня. Идём!</text>
	</string>
	<string id="esc_reclutando_dogo_msg">
		<text>Смотри внимательно, сталкер. Сейчас ты увидишь, как работает профессионал.</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_reclutando_pollo_msg">
		<text>(Напевая) Когда Атрея мы найдём, я выколю глаза ему ножом.</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_1">
		<text>Зелёный, внимательно. Собирай свои вещи — мы выдвигаемся.</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_cabo_msg_2">
		<text>Всё готово, сэр!</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_3">
		<text>Дог! Сейчас можешь доставать Красотку — и не забудь про ящик с патронами.</text>
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_dogo_msg_4">
		<text>Да... Пора сводить Красотку на свидание.</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_5">
		<text>Йорик! Ты снова забываешь про аптечки...</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_pollo_msg_6">
		<text>Упс, я готов поклясться, что они были в рюкзаке. (Смеётся).</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viper_msg_7">
		<text>Виктор! Я вижу нетерпение в твоих очах. Успокойся. Мы найдём его.</text> 
	</string>
	<string id="esc_pre_viaje_viktor_msg_8">
		<text>(Смущённо) Всё нормально, не волнуйся. (Смеётся).</text> 
	</string>
	
	<string id="esc_susto_pollo_msg_1">
		<text>(Имитируя монолитовца) За Монолит... Атаковать оного в цветах Долга...</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_cabo_msg_2">
		<text>ЙОРИК! Чёрт бы тебя побрал! Подумал, что ты один из монолитовцев!</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_pollo_msg_3">
		<text>(Ржёт)</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_dogo_msg_4">
		<text>Не могу поверить, что ты каждый раз попадаешься на это.</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_viktor_msg_5">
		<text>Тебе надо немного расслабиться, Федька.</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_viper_msg_6">
		<text>Достаточно! Всем быть начеку. Монолит может объявиться в любой момент. Особенно ты, Федька. Ты и так легко пугаешься.</text>
	</string>
	<string id="esc_susto_pollo_msg_7">
		<text>Зануда...</text>
	</string>
	<string id="esc_traje_cabo_dolg_msg">
		<text>(Шёпотом) Сталкер, слышал, тебе нужен костюм. Подходи, поболтаем.</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_bandidos_wolf_msg">
		<text>На крыше какой-то шум! ИДИТЕ ПРОВЕРИТЬ!</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg">
		<text>Парниша, мы обнаружили вора. Загляни, когда сможешь — нужно обсудить этого ублюдка.</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_2">
		<text>Пожалуйста, позаботься о моих парнях, сынок.</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3">
		<text>Сынок, я изучал содержимое КПК Мага и нашёл несколько занятных вещей. Кажется, он договорился с бандитами, чтобы те напали на Деревню новичков... Я рассчитываю на тебя — по возможности приходи, я тебе всё объясню.</text> 
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3b">
		<text>Отличная работа. Идём искать следующий отряд.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3c">
		<text>Давай к следующему отряду.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_ladron_msg_3d">
		<text>Должно быть, это все... Теперь деревня в безопасности. Иди сюда — у меня кое-что для тебя есть.</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_kir_msg_1">
		<text>Федька Зелёный, этой ночью будет плановая проверка снаряжения. не забудь своё оружие.</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_cabo_msg_2">
		<text>Так точно, капитан! Моя экипировка будет готова к ночи.</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_viktor_msg_3">
		<text>Ты в полном дерьме, Зелёный...</text> 
	</string>
	<string id="esc_arma_cabo_msg_4">
		<text>Виктор, слушай... (Шёпотом) пожалуйста, найди моё оружие. Я хорошо заплачу.</text> 
	</string>
	<string id="esc_tornillo_conpda_msg">
		<text>Нет... Этим фотографиям и месяца нет. А я больше никогда его не увижу...</text> 
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sinpda_msg">
		<text>Нет, серьёзно. Я не верю, что Шуруп мог просчитаться с чем-то насколько базовым, как радиация. Что-то здесь точно не так... Не упускаю ли я что из виду? Ладно, брось.</text> 
	</string>
	<string id="esc_tunel_boar_viktor_msg">
		<text>Ёбаная свинья... Крепкий ублюдок.</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_1">
		<text>Новобранец, в том туннеле жгучий пух. Идём пригнувшись, не совершая резких движений.</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_2">
		<text>Расслабься, сталкер. Я пошутил — я не собирался бежать обратно аж до базы...</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_viktor_fantasma_general_msg_1">
		<text>(Возбуждённо) Подонок... (Смеётся)</text> <!——без голоса——>
	</string>		
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_3">
		<text>Знаешь, раньше в этом туннеле были электрические аномалии. Однажды сюда объявился учёный, установил некие устройства — и появился артефакт, а аномалии исчезли навсегда.</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_viktor_fantasma_general_msg_2">
		<text>(Немного взволнованно) Интересно...</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_general_msg_4">
		<text>Слушай, зелень. Благодарю за помощь — я считаю, что однажды ты станешь замечательным сталкером. Эти призраки, и в правду, серьёзно повлияли на мой рассудок. Ладно, давай обговорим тобою заработанное, пока я не потерял сознание.<text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_1">
		<text>Ты не чувствуешь, что здесь что-то не так? Я как-будто слышу... жужжание.</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_2">
		<text>ЭТО ОНИ! Это призраки, что на меня напали!</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_3">
		<text>Айй! Моя голова! Я слышу их голоса!</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_fantasma_msg_4">
		<text>СТАЛКЕР! ВПЕРЕДИ! НА СЕВЕРЕ — я увидел что-то, я клянусь!</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_msg_fantasma_1">
		<text>Сталкер, ты это... Далеко от меня не отходи. Просто перестраховываюсь, чтобы с тобой ничего не случилось...</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_msg_fantasma_2a">
		<text>Зелень, двигай задом!</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_msg_fantasma_2b">
		<text>Двигайся!</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_msg_fantasma_2c">
		<text>Ух... Новобранец. Вперёд!</text> <!——без голоса——>
	</string>
	<string id="esc_dogo_msg_fantasma_2d">
		<text>Зелень... (В нетерпении)</text> <!——без голоса——>
	</string>

	<string id="dar_viper_msg_1">
		<text>Сорвиголова! Не отставай! Ты выглядишь слишком расслабленным.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_1">
		<text>Да, да. Иду, капитан Вайпер</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_2">
		<text>Избегайте дороги. Возьмём путь правее, используя деревья как укрытия.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_0">
		<text>Принято!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_3">
		<text>Видели их, да? Их множество. Наклоните головы и двигайтесь вперёд...</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_1">
		<text>Хах, склонить голову? К чёрту это! Эй, монолитовцы! Я прямо тут — идите к папочке!</text>
	</string>
	<string id="dar_retar_viper_msg_1">
		<text>Дог, чтобы такого больше не было. Мы движемся тихо не по одной причине. Следуй инструкциям.</text>
	</string>
	<string id="dar_retar_dogo_msg_2">
		<text>Что за протокольные правила? Не то, что бы впереди снайпер или пулемётчик.</text>
	</string>	  
	<string id="dar_cabo_msg_1">
		<text>Снайпер, на 1 час впереди!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_4">
		<text>Вижу его, все в укрытие! Виктор, подойди. Придётся тебе поработать.</text>
	</string>
	<string id="dar_viktor_msg_0">
		<text>Иду!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_5">
		<text>Я прикрою огнём! Виктор, беги! Дерево слева от тебя — оставайся там, пока он не перезарядится!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_primero">
		<text>Замечательно! Ожидай там, пока он не начнёт перезарядку...</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_segundo">
		<text>Хорошо! Жди тут — а затем двигайся налево.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_tercero">
		<text>Отлично справляешься, Виктор! Далее беги к дереву справа от тебя.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_tercero_dogo">
		<text>Осторожно, парниша. Не пересекай линию огня Красотки, коль не хочешь остаться без пары конечностей.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_cuarto">
		<text>Отлично, друже! Сиди там — а потом зигзагом перебирайся к дереву левее.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_quinto">
		<text>Ух, это было близко! Неплохо!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_sexto">
		<text>Виктор! Он полностью открыт! С твоей позиции его хорошо видно — он твой!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_6">
		<text>Невероятно... Давайте надеяться, что их тут больше нет.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_2">
		<text>...Нам бы тоже сейчас снайпер не помешал.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_2">
		<text>(С издёвкой) Отнесись к этому серьёзно, Дог. А иначе закончишь, как тот снайперюга.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_2">
		<text>Я терпеть не могу снайперов. Кучка недоделанных трусов.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_2a">
		<text>Да? И кто меня завалит? Такой же яйцеголовый, как ты?</text>
	</string>  
	<string id="dar_viper_msg_6b">
		<text>Хватит. Идём вдоль границы дороги, что ведёт на восток.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_3">
		<text>Осторожно. Посреди дороги огненная аномалия.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_4">
		<text>Хахаха! Видели, как упал тот монолитовец? Прям как бревно! Хаха!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_7">
		<text>Внимание. Дойдём до того вертолёта и там сделаем привал. Мне необходимо подлататься, а то я теряю много крови...</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_5">
		<text>Я тебе помогу. У меня остались бинты от учёных... Однако, «от учёных» не означает, что они особенные. Обычные бинты с их нашивками. Но всё равно справятся с задачей.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_8">
		<text>Ладно... Отдохнём немножко. Федька, оставайся на стрёме, — я тебя вскоре сменю. Остальным можно перевести дух.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_5a">
		<text>Грёбаный бесполезный детектор не хочет работать...</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_3">
		<text>У них было преимущество высоты, а они всё равно не справились с нами... Мы до чёртиков хороши.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_3">
		<text>Не харохорься, зелень. Это всё моя заслуга.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_4">
		<text>О, я понял. Большое спасибо, Дог.</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_msg_1">
		<text>Вайпер! У нас твой тип — споймали его недавно. Жёлтая куртка, да? Высылаю тебе координаты.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_9">
		<text>Мы уже в пути! Ни на секунду не своди с него глаз — он опасен. Вспомни, о чём мы говорили. Виктор, подойди. Обговорим всё по дороге. Готовься.</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_msg_2">
		<text>Можете сильно не спешить — он у нас на мушке и обезоружен. Никуда он не уйдёт.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_5">
		<text>Это те, кого мы искали? Они ещё пару минут назад были живы...</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_6">
		<text>Они выглядят странно. Не нужно быть учёным, чтобы это понять...</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_10">
		<text>Дерьмо... Я говорил им не недооценивать его. Федька, Дог, смотрите дверь. Сорвиголова, ты во дворе. Виктор! Со мной — будем искать наводки на Атрея.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_6">
		<text>Так точно, капитан! Перемещаюсь к двери!</text>
	</string>
	<string id="dar_trodnik_msg_3">
		<text>КПК с голосовым сообщением. Я проиграю его: "Leto usу algъn tipo de truco y se soltу. Noqueу a los chicos con un solo movimiento de su mano ЎNi siquiera nos tocу! Al final, tenнas razуn con tu teorнa. Solo estoy consciente por el casco que llevo... Tomen bloqueadores antes de acercarse.\n Saquennos de esta miseria."</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_11">
		<text>Хорошо, это подтверждает мои слова, Виктор. Артефакт, что он носит с собой, позволяет ему манипулировать пси-полями, поэтому мы натыкались на этих зомби не один раз. И у меня есть ещё одно подозрение...</text>
	</string>
	<string id="dar_viktor_msg_1">
		<text>Это объясняет тех зомби, что я видел ранее на болотах. Что теперь? Каким образом мы должны его выследить?</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_7">
		<text>Тихо! Радио барахлит. Слушайте...</text>
	</string>
	<string id="dar_radio_monolith">
		<text>Мы подобрали сигнал неверного — (статический шум) — направляется к Тёмной Долине — (статический шум) — он использует артефакт, чтобы избегать нас, конец связи.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_12">
		<text>Это подтверждает мою догадку. Каким-то образом Монолит выслеживает Лето через артефакт. Это опасно, но мы должны последовать за ним в Тёмную Долину... Выдвигаемся!</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_8">
		<text>Что-то не так... Слишком тихо.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_4">
		<text>Мутанты должны были услышать выстрелы ранее.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_13">
		<text>Стоять! На мосту монолитовцы. Пригнимайте головы во время движения. Дог, включая тебя. Не закатывай ещё одну сцену.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_5">
		<text>Всё окей. Не надо беспокоиться, я буду паинькой...</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_14">
		<text>Мы почти там. Есть тут старый туннель, через который можно попасть прямо в Тёмную Долину. Если повезёт, он не будет кишеть аномалиями. Это поможет нам сократить разрыв с Атреем.</text>
	</string>
	<string id="dar_viktor_msg_2">
		<text>Мы воспользуемся любым способом сократить путь, если нужно. Мы просто не можем его потерять вновь.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_9">
		<text>Если мы дадим ему оторваться ещё больше, то к тому времени всё в округе заполонят монолитовцы.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_7">
		<text>ЧТО ЭТО ЗА ЧЕРТОВЩИНА!</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_6">
		<text>Это псевдогигант, новобранец. Всем приготовиться!</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_10">
		<text>Чего это он лапищу свою задирает? Что он делает!? (испуганно)</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_15">
		<text>Держите ухо востро. Проверьте своё снаряжение, удостоверьтесь, что ничего не потеряли — и движемся к сливу впереди.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_7">
		<text>(Тяжело дыша) Сука... Мне уже не двадцать...</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_11">
		<text>А сколько тебе вообще, Дог?</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_msg_8">
		<text>Сорок девять лет чистого тестостерона.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_12">
		<text>(Еле сдерживает смех)</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_8">
		<text>А вам, парни?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_16">
		<text>Тридцать семь.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_msg_13">
		<text>Тридцать два. Ещё молод.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_9">
		<text>Чёрт... А ты, Витя?</text>
	</string>
	<string id="dar_viktor_msg_3">
		<text>Двадцать два...</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_msg_10">
		<text>(Удивлённо) Говно... Значит, я самый молодой в группе.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_msg_17">
		<text>Смотрите, куда ступаете. Внимательно следите за тем, что у вас под ногами — уже годы как я не использовал этот путь...</text>
	</string>
	
	<string id="val_llegada_viktor_0">
		<text>И так... Куда мы дальше путь держим?</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_viper_1">
		<text>Мы направляемся к ферме на юго-западе Долины. Будьте начеку, интуиция подсказывает, что мы ещё напоримся на Монолит.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_cabo_2">
		<text>Надеюсь, у меня ещё осталась дробь. Она у меня на исходе...</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_pollo_3">
		<text>У меня ещё есть немного в запасе. Не волнуйся, Федька.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_viper_0">
		<text>Изучите местность. Удостоверьтесь в её безопасности.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_cabo_1">
		<text>Недавно здесь была перестрелка...</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_pollo_2">
		<text>Эти бандиты ещё свежие. Будьте настороже.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_ituca_3">
		<text>Пожалуйста, не стреляйте! Я всё расскажу!</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_viktor_4">
		<text>Тебе лучше нам всё выложить. И не пытайся какую фигню провернуть — я сегодня не в настроении.</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_dogo_5">
		<text>Засунь носок ему в глотку!</text>
	</string>
	<string id="val_llegada_base_viktor_5">
		<text>Пфффт (Смеётся)</text>
	</string>
	<string id="val_sid_msg_0">
		<text>Me enterй que llegaron con vida al Valle Oscuro, y que necesitan hablar con Sultбn. Resulta que tenemos algunos intereses en comъn, y he arreglado para que te reciba si lo ayudas con un pequeсo asunto. Dile que vas de mi parte, Viktor ЎY a ver cuбndo te pasas por el bunker de nuevo! Tengo material nuevo...</text>
	</string>
	<string id="val_bandido_on_viktor_0">
		<text>Сейчас я выгляжу как бандит.</text>
	</string>
	<string id="val_bandido_off_viktor_0">
		<text>Я больше не смахиваю на бандита.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_viktor_0">
		<text>...Что за дрянь!?</text>
	</string>
	
	<string id="trc_truck_matasanos_0"> 
		<text>Кто там? Если мутант — иди лесом!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_1">
		<text>Я не мутант...</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_2">
		<text>Выходи. Я за тобой пришёл.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_3">
		<text>Тут никого нет!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_4">
		<text>Зачисти для начала мутантов! А потом я уже подумаю, выходить мне или нет!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_5">
		<text>Мутанты? Сука.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_6">
		<text>Ладно, всё чисто — спускайся!</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_7">
		<text>Ух, спасибо тебе, Господи! Я выхожу. Дай мне секунду на собрать свои вещи.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_viktor_8">
		<text>Не отходи от меня. Это место просто кишит всякой нечистью.</text>
	</string>
	<string id="trc_truck_matasanos_9">
		<text>Ладно, ладно, идём вместе. Пожалуйста, не убегай вперёд, я не поспеваю за тобой.</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_0">
		<text>Берегись! СПРАВА ОТ ТЕБЯ!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_1">
		<text>Дерьмо! Ещё больше наступает. Я сегодня умру... Я СЕГОДНЯ СДОХНУ!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_2">
		<text>Я совсем не хочу умирать :c</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_3">
		<text>О нет! Ещё больше идут сюда!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_4">
		<text>Замечательно! Покажи им кузькину мать! Берегись, ещё идут!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_5">
		<text>Дерьмо, дерьмо, полнейшее дерьмище! Я не должен был совать свой нос в это проклятое место.</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_6">
		<text>Не смей подыхать! Я не справлюсь с ними сам!</text>
	</string>
	<string id="trc_susto_matasanos_7">
		<text>Осторожно! СПРАВА!</text>
	</string>
	<string id="trc_hit_matasanos_0">
		<text>Сталкер, сюда! Они меня сейчас заживо сожрут, требуется помощь!</text>
	</string>
	
	<string id="val_back_matasanos_0">
		<text>Сталкер, буду тебе обязан. Заглядывай, если нужно будет подлататься или выпить — я с радостью составлю тебе компанию.</text>
	</string>
	<string id="val_back_viktor_1">
		<text>Только если за твой счёт...</text>
	</string>
	
	<string id="val_kashalot_recruit_dialog_0">
		<text>Putos novatos creнdos. Se piensan que uno va a hacer lo que quieren. Te voy a acompaсar, chico. De hecho, tu me vas a acompaсar a mi. Guнa el camino y yo guнo a mi gente.</text>
	</string>
	<string id="val_viktor_recruit_dialog_1">
		<text>Как хочешь. Пошли.</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_dialog_2">
		<text>Chicos, nos reunimos en la entrada del cementerio de camiones. Tomaremos lo que nos corresponde.</text>
	</string>
	
	<string id="trc_inc_kashalot_0">
		<text>Bien їEstamos todos? Te hablo a ti, Chatarra. Siempre llegando tarde.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_bandido_1">
		<text>Si, estoy aquн. Lleguй temprano esta vez.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_kashalot_2">
		<text>Tenemos refuerzos de parte de Kolyan, asн que no me hagan pasar vergьenza, manga de inъtiles. Vamos a limpiar el бrea y a recuperar el puesto de avanzada donde mataron a los nuestros.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_bandido_3">
		<text>(Entusiasmados)</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_kashalot_4">
		<text>Yo invito las rondas despuйs. Solo a los que sobrevivan. Jejeje, pero primero hay que ir al punto a capturar.</text>
	</string>
	
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_0">
		<text>ЎLos veo! ЎTomen posiciуn y apoyen firmes los jodidos pies!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_viktor_1">
		<text>ЎOjo que son varios!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_2">
		<text>Fбcil їAlguna baja? Meh, no importa. Sigamos los que estamos.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_bandido_3">
		<text>їHay premio para los que llevemos mбs bajas?</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_4">
		<text>Obvio. Pero voy a ser yo, o quizбs este que nos mandу Kolyan. Lo veo bueno.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_viktor_5">
		<text>їCuбl serнa el premio?</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_kashalot_6">
		<text>Naturalmente, MI PUTA SCAR. Pasado maсana me llega una escopeta que quiero hace bastante.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_1_bandido_7">
		<text>(Sapucay)</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_2_kashalot_0">
		<text>Suelten las botellas, ya casi llegamos ЎEsta vez son mбs!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_2_kashalot_1">
		<text>Uf. Necesito un jodido trago. Acuerdense que yo invito luego ЎNo mueran!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_2_kashalot_2">
		<text>Queda un solo punto ЎSiganme los buenos!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_0">
		<text>ЎAhora vamos por nuestros colegas! A ver si encontramos su botнn luego de limpiar estos putos cultistas ЎJA!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_1">
		<text>ЎVienen mбs a las 9 en punto! ЎAguanten, maricas!</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_2">
		<text>Bueno, vamos a sentarnos un rato. El puesto es nuestro de todas maneras. їTu nombre era Viktor, verdad? Ven, charlemos un poco.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_viktor_3">
		<text>Bien, ya voy.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_kashalot_4">
		<text>Te veo con hambre de revisar esos cuerpos. Adelante. luego charlamos.</text>
	</string>
	<string id="trc_inc_smart_3_viktor_5">
		<text>(Risas por lo bajo)</text>
	</string>
	
	<string id="trc_kashalot_hurt_1">
		<text>(Herido)</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_2">
		<text>(Herido) Otra cicatriz mбs...</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_3">
		<text>(Herido) Pongo la otra mejilla. Denme otro disparo los que se atrevan...</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_4">
		<text>(Herido) ЎMierda!</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_hurt_5">
		<text>(Herido) Maldita sea. Mi brazo...</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_bandits_dead_0">
		<text>Inъtiles. Solo quedamos tu y yo, Viktor. Siempre he dicho que si quieres que algo salga bien, debes hacerlo tu mismo.</text>
	</string>
	
	<string id="val_viktor_leto_0">
		<text>Ahora si, hijo de puta. Te tengo donde querнa...</text>
	</string>
	<string id="val_viktor_leto_1">
		<text>Monolitos muertos... їSerбn los que seguнan a Atreo?</text>
	</string>
	<string id="val_viktor_leto_2">
		<text>Mas cuerpos... Debe estar cerca.</text>
	</string>

	<string id="labx18_entrada_leto_0">
		<text>Asн que me encontraste... Te recomiendo que vuelvas por donde viniste.</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_viktor_1">
		<text>No me voy a ningъn lado.</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_leto_2">
		<text>(Risas)</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_viktor_3">
		<text>їЎEH, quй pasa!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_entrada_leto_4">
		<text>Estoy muy ocupado ahora. No me molestes.</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_2_viktor_0">
		<text>ЎBasta de trucos! ЎDa la cara, Cagуn!</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_2_atreo_1">
		<text>Me parece que no estбs entendiendo lo que buscas. Este artefacto solo te va a traer problemas ЎMuchos problemas! Mejor dejamelo a mн...</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_atreo_0">
		<text>їSabйs por quй tuve que huir del cordуn? ЎMe estaban siguiendo!</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_viktor_1">
		<text>Mбs vale que te iban a seguir. Le robaste a todo el mundo.</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_atreo_2">
		<text>(Risas) No tenйs idea de lo que estб pasando.</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_3_viktor_3">
		<text>No importa. Te voy a encontrar...</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_espejo_viktor_0">
		<text>ЎDeja de esconderte, cagуn!</text>
	</string>
	<string id="labx18_fake_espejo_atreo_1">
		<text>Que curioso. Esconderme es imposible a esta altura. Y no lo digo por vos...</text>
	</string>
	<string id="labx18_puerta_primera_atreo_0">
		<text>Que terco que sos. No parece que vayas a frenar en ningъn momento.</text>
	</string>
	<string id="labx18_puerta_primera_viktor_1">
		<text>ЎBasta de trucos! ЎDejб de intentar entrar en mi cabeza! ЎDAME EL ARTEFACTO!</text>
	</string>
	<string id="labx18_puerta_primera_atreo_2">
		<text>Empiezo a entender por quй fuiste elegido. Ademas de ser un cabeza dura, tu resistencia a emisiones psi es muy alta... Ya no puedo sostener la puerta.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_viktor_0">
		<text>їЎDуnde estбs!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_atreo_1">
		<text>No voy a salir tan fбcil. Me vas a tener que buscar y cuando me encuentres va a ser muy tarde.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_viktor_2">
		<text>No sй para quй estбs haciendo tiempo. Voy a encontrarte igual y ese artefacto va a ser mнo.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_atreo_3">
		<text>їEstбs seguro? Yo pensaba lo mismo, y otros tambiйn. No sos diferente a nosotros.</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_viktor_4">
		<text>їЎDIFERENTE A QUIЙNES!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_segundo_nivel_atreo_5">
		<text>(Смеётся)</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_0">
		<text>No pensй que fueses a llegar tan lejos. FALTANDO TAN POCO.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_1">
		<text>їЎTan poco para quй!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_2">
		<text>ЎYA CASI! ЎTRES MINUTOS MБS!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_3">
		<text>їЎTres minutos para quй!?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_4">
		<text>(Маниакальный смех)</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_5">
		<text>(Risas) їQuй pasa? їNo te podйs mover?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_6">
		<text>Sova... Desgraciada hija de puta. Debн matarte cuando pude.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_7">
		<text>їSova? їCon quiйn habla?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_8">
		<text>Ozero ЎEspero que esa anomalнa te haya hecho arder hasta las cenizas!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_9">
		<text>No sй quiйn esa gente. Estб loco... Habla solo.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_10">
		<text>ЎCALLATE, NO ME DEJБS CONCENTRAR!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_11">
		<text>ЎNox! Me arruinaste la vida, hijo de puta. Espero que no puedas caminar entre los vivos nunca mбs.</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_12">
		<text>їЎNox!? їQuй sabes de Nox?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_13">
		<text>ЎSe van a arrepentir! ЎTodos se van a arrepentir!</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_atreo_14">
		<text>No puede ser... Me rechazу їY ahora quй hago?</text>
	</string>
	<string id="labx18_boss_viktor_15">
		<text>Ahora me vas a pagar. Eso vas a hacer...</text>
	</string>

	<string id="val_vuelta_cabo_0">
		<text>Viktor. A man came asking for youa€”says he wants an artifact. Calls himself Kolyan. Hea€™s waiting for you...</text>
	</string>
	<string id="val_vuelta_cabo_1">
		<text>Hea€™s armed.</text>
	</string>
</string_table>
