<?xml version="1.0" encoding="windows-1252" ?>

<string_table>
	
	<string id="viper_meet_primero_0">
		<text>Hows it going, Viktor? Have you had anything to eat?</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_meet_0">
		<text>Six of them against just the two of us, and we wiped the floor with them...</text>
	</string>
	<string id="viper_start_team_0">
		<text>How are you doing, Viktor? Did you manage to find people for the trip?</text>
	</string>
	<string id="viper_start_ready_0">
		<text>Hey, my friend. Looks like we've got enough people to put together a solid team now... A former Mercenary, a former Duty member, a former Clear Sky, a Scientist, and you... a former thief? Haha.</text>
	</string>
	<string id="viper_comida_0">
		<text>I havent eaten anything...</text>
	</string>
	<string id="viper_comida_1">
		<text>Here, buddy, take this. Dont go around looking so miserable, hahaha. Next time just tell me and Ill share some food with you.</text>
	</string>
	<string id="viper_comida_2">
		<text>Thanks, Viper.</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_0">
		<text>So, youre finally awake, stalker. Come on, lets talk for a bit.</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_1">
		<text>Hey... You were in the truck with me, right?</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_2">
		<text>Thats right. I came to see you because you looked a bit too young for a place like this. Im guessing this is your first time here, isnt it?</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_3">
		<text>Yeah, its my first time here. I didnt really have anywhere else to go. I got caught stealing a few times, so it was either this or prison.</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_4">
		<text>Ya veo... ¿Viniste preparado? La zona no tiene piedad a aquellos que no son precavidos. ¿Armas, medicina, o al menos una linterna?</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_5">
		<text>No. Gasté todo mi dinero pagando para que me traigan en el camión.</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_6">
		<text>Mmmh. Te veo muy verde, amigo. Hagamos una cosa, toma estas cosas, equipate y sígueme. Vamos a dar una vuelta y de paso te muestro como funcionan las cosas por aquí. Luego del paseo vas a ver si estás hecho o no para esta vida y ahí eliges quedarte ¿Va? Alguna vez fuí un joven como tu y me hubiese venido bien el aventón.</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_7">
		<text>Pero son muchas cosas ¿Estás seguro de que no las necesitas? No puedo pagartelas ahora mismo.</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_8">
		<text>No te preocupes por eso, una vez alguien me ayudó, y cuando le quise pagar me pidió que lo haga ayudando a algun otro novato que lo necesite... Ahora preparate, nos vamos, revisa el equipo en el camino. Procura no separarte mucho o puedes perderte.</text>
	</string>
	<string id="viper_inicial_9">
		<text>Esta bien. Te sigo, muchas gracias.</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_0">
		<text>(Misión) Interesante paseo nos dimos.</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_1">
		<text>Y que lo digas, amigo. Seis de ellos contra dos de nosotros, y aún así no tuvieron chance... Por cierto ¿Estás entero? Toma, por si las dudas.</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_2">
		<text>Gracias, lo aprecio. Por cierto, estoy buscando una tumba... Tiene forma de cruz y le cuelga una máscara de gas. ¿Sabés dónde puedo empezar a buscar?</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_3">
		<text>Hay muchas de esas dando vueltas por la zona. Cuando muere un amigo suelen dejar su máscara en una cruz a modo de homenaje... Antes de dejar la zona había unas en el campamento de novatos, no sé si esten ahí ahora. Te tocará averiguar. Pregunta a los stalkers en general o al comerciante, su nombre es Sidorovich. Aunque no te recomiendo hablar con él salvo que sea para emergencias, jamás te va a dar algo por ayudarte el gordo codicioso...</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_4">
		<text>Ya veo, entoncés hablaré con los stalkers primero... Como sea ¿Vos ya vas a volver a la base?</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_5">
		<text>Si, ya iba a volver. Vamos juntos si quieres, pero antes. Toma esto como premio, lo encontré en el camión detras nuestro, vayase a saber qué negocios tenían los bandidos con esto.</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_6">
		<text>¿Y qué hago con esto? Está cerrado</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_7">
		<text>Hay un tipo aquí que negocia con productos de primera de forma directa, se llama Nimble. Creo que ahí dentro puede haber un arma o algo valioso así que le pasé tu contacto, seguro te contacte para negociar.</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_8">
		<text>Ya veo. Muchas gracias, veré de contactarlo pronto.</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_9">
		<text>No hay de qué, búscame luego si tienes mas dudas o algo. Buena caza, stalker.</text>
	</string>
	<string id="viper_salida_10">
		<text>Buenza caza, Viper.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_nota_nox_0">
		<text>(Misión) Hola Viper, encontré la tumba que buscaba y ahora solo tengo más dudas.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_nota_nox_1">
		<text>Hola amigo ¿Qué dudas tienes?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_nota_nox_2">
		<text>Resulta que alguien estuvo ahí antes que yo, y se llevaron el botín que era mío.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_nota_nox_3">
		<text>¿El botín era tuyo? ¿Pero no eras nuevo en la zona?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_nota_nox_4">
		<text>Si, pero vine con información de ese Botín...</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_nota_nox_5">
		<text>Mira, lo que te pasó es el día a día. Los stalkers que encuentran botín, se lo quedan. No puedes hacer mucho al respecto, amigo. Te recomiendo investigar un poco, y si consigues información sobre el botín, puedes avisarme así te acompaño a buscarlo ¿Te parece? Puedes contar conmigo</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_nota_nox_6">
		<text>Bien, te avisaré cuando consiga información.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_monolito_0">
		<text>(Interacción) Encontré esta PDA en un tipo loco que me disparó, cerca de la cruz que buscaba.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_monolito_1">
		<text>Dejame ver... ¿Un monolito en Cordón? Esto suena peligroso, jamás vienen tan al Sur de la zona.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_monolito_2">
		<text>¿Monolito? ¿Qué es eso?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_monolito_3">
		<text>Es complicado... Son como unos fanáticos cultistas que adoran al "Monolito", que es una supuesta roca en el centro de la zona que cumple los deseos de la gente. Pero los monolitos defienden el centro de la zona para que nadie se acerque, entonces todo lo que se sabe son rumores... Salvo una cosa.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_monolito_4">
		<text>¿Qué cosa?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_monolito_5">
		<text>Son extremadamente violentos. Luchan sin miedo a la muerte, si tienen que suicidarse para lograr su cometido, lo harán. Así que ten cuidado con tus asuntos... No te recomiendo meterte con ellos.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_monolito_6">
		<text>Ya veo. Bueno, muchas gracias por la información.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_0">
		<text>(Misión) Conseguí algo de información sobre lo que buscaba (Contar lo que hablaste con Sidorovich)</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_1">
		<text>Así que un tal Atreo buscaba lo mismo que tu. Seguramente encontremos algunos cuerpos en el camino... ¿A dónde llevan las coordenadas exactamente?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_2">
		<text>A unas ruinas en los Grandes Pantanos ¿Conocés el lugar? ¿Vas a poder guiarme?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_3">
		<text>Dejame ver esas coordenadas... (Viper mira en tu PDA) Conozco el lugar como la palma de mi mano. \n Tengo dos noticias para darte, la mala es que el camino corto no va a ser muy accesible ahora mismo, implica una lucha con los militares para la que no estamos nada preparados. La buena noticia es que sé de otro camino, por las vías del tren, pero el camino será un poco más largo, así que primero junta algunos suministros y ven a verme cuando estés listo.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_4">
		<text>Bien, volveré cuando esté listo.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_ready_0">
		<text>(Misión) Estoy listo para que salgamos.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_ready_1">
		<text>¿No te olvidas nada? Puede que estemos fuera todo el día. Asegurate de llevar agua.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_ready_20">
		<text>Si, estoy listo. Vamos</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_busqueda_atreo_ready_21">
		<text>Espera, olvidé algo. Vuelvo luego.</text>
	</string>
	<string id="viper_volver_cordon_0">
		<text>Vamos a esperar a la noche y nos vamos ¿Va?</text>
	</string>
	<string id="viper_volver_cordon_1">
		<text>Dale. Me quedo y espero con vos.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_0">
		<text>(Misión) ¿Qué pasó? ¿Cómo llegué acá?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_1">
		<text>¿No recuerdas nada? Salí a hacer un encargo y te encontré tirado en un campamento cercano. Estabas inconsciente así que te arrastré aquí. Tenías un perro ciego olfateándote y listo para devorarte...</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_2">
		<text>Maldito sea ese cagón de Atreo...</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_3">
		<text>¿Así que te enredaste con él? Sabía que eso no terminaría bien. Pero hey, tengo información. Hace rato en la red de stalkers dijeron que vieron a alguien corriendo desesperado en dirección al túnel que está al Este del patio de máquinas. Un stalker con chaqueta amarilla y algo de sangre encima ¿Es él?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_4">
		<text>Sí, es él. Se estuvo haciendo pasar por un tal "Vovan" para que no lo atrapen.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_5">
		<text>No me sorprende, no es la primera vez que hace algo así para estafar gente. Pero asegurate de tener más cuidado, amigo... ¿Vas a ir a buscarlo entonces? Si me esperas unas horas te acompaño, debo terminar de hablar algo con Nimble primero.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_6">
		<text>No puedo esperarte, me voy a buscarlo ahora.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_7">
		<text>Bien, solo espero que no se haya ido al Este, sería más dificil rastrearlo si no. Búscame si necesitas algo más, amigo.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_leto_8">
		<text>Sí, y gracias por salvarme, te debo una. Nos vemos luego.</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_0">
		<text>Hey, no te veo bien. ¿Estas entero? Toma, por si las dudas...</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_1">
		<text>(Contar lo que pasó con los stalkers muertos, el zombi y la PDA)</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_2">
		<text>Mierda... Lo sabía, Atreo anda metido en cosas extrañas. Que bueno que no lo seguiste solo, parece peligroso ahora mismo. Además, tengo información de Sidorovich: me dijo que Darkscape (El bosque al Este de Cordón al que huyó Atreo) está plagado de monolitos por algún motivo que aún estamos investigando.</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_3">
		<text>Necesito encontrarlo urgente.</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_4">
		<text>Mhm... Ya veo. Mira, yo también necesito encontrar a Atreo por mis propios motivos, pero es jodido ir solos. Deberíamos armar un equipo así estamos cubiertos, después de todo ya has visto lo enfermo que está Atreo y lo feroces que son los Monolitos por tu cuenta. Habrá que buscar algunos stalkers de confianza para que se nos unan... Y de paso consigue mejor equipo, no sería sensato viajar con una chaqueta de cuero y un arma pequeña.</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_5">
		<text>¿Y a quién traigo a que se nos una?</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_6">
		<text>No estoy seguro, habla con los que te deban un favor o a los que le caigas bien y mandamelos. Por el momento voy a ir a cubrir ese túnel, por si se le ocurre volver a Leto, o si aparece algún monolito perdido... Apenas encuentres gente que vengan a apoyarme, sospecho que tendremos visitas no deseadas por ese lado del Cordón...</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_7">
		<text>¿Por qué sospechas eso?</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_8">
		<text>Por ahora es una corazonada. Pero cuando lo confirme, te cuento. En fin, te dejo amigo, voy a cubrir ese lugar. Ven a verme si necesitas algo. (Viper se ve apurado)</text>
	</string>
	<string id="viper_encuentro_tunel_9">
		<text>Está bien, luego te mando gente.</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_0">
		<text>(Interacción) Encontré esta foto ¿Sabés algo al respecto?</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_1">
		<text>Vaya, no esperaba volver a ver esto. Son dos viejos amigos, la foto la tomó un tercero que también era amigo mío, el siempre tenía una polaroid vieja encima y no dejaba de capturar imágenes... ¿Dónde la encontraste?</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_2">
		<text>En el túnel al Sur. Creo que da a los pantanos.</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_3">
		<text>Ya veo, que nostalgia...</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_4">
		<text>¿Quienes son los de la foto?</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_5">
		<text>Son Mark e Ivan, solíamos ser compañeros de facción hace unos años, antes de que todo se fuese a la mierda. La foto la tomó Hook, un stalker muy agradable que no lográbamos echar de nuestra base secreta. De alguna forma siempre aparecía cuando quería el desgraciado. Eran otros tiempos en la zona.</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_6">
		<text>Entiendo, bueno. Podés quedarte con la foto.</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_7">
		<text>Gracias, amigo. Toma, por las molestias. Muchas gracias por el recuerdo... La vida que llevabamos antes en la zona ya no existe. Pasaron demasiadas cosas.</text>
	</string>
	<string id="viper_foto_8">
		<text>Entiendo... Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_pollo_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué te parece Pollo?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_pollo_1">
		<text>Es buena gente, le salvó la vida a un amigo hace un tiempo. No me sorprendería si los demás dicen que es excéntrico, pero eso no me importa. Es buen tirador, sabe de medicina y es muy despierto. \n Los stalkers que saben poco de la zona dirían que es distraído o demasiado relajado... Pero si está así de tranquilo, es porque tiene la seguridad de que puede estarlo ¿Me entiendes? Si no, la zona se lo hubiese llevado hace mucho.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_pollo_2">
		<text>Ooh... Interesante punto de vista. Yo pensaba que era algo distraído.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_pollo_3">
		<text>No te descuides, amigo. La gente que menos lo aparenta, sigue viva por algo. Siempre acuérdate de eso.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_pollo_4">
		<text>Es un buen consejo. Gracias.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_cabo_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué pensás de Cabo?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_cabo_1">
		<text>No me gusta Deber, me parecen falsos; pero este chico saliendose de sus filas para encontrar su lugar en la zona me da buena espina. Alguien que aprende con la experiencia y sigue sus propios ideales merece mi respeto. Solo espero que no salga corriendo cuando haya que pelear, lo veo verde...</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_cabo_2">
		<text>Espero lo mismo.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_dogo_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué opinás de Dogo?</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_dogo_1">
		<text>No confío en él ¿Sabías que solía ser un mercenario? Pero como solo habla de lo buen stalker que eres, parece que confía en ti y que no va a causar problemas... Aunque no deja de bromear sobre que el es el más apto para cargar con el liderazgo del grupo.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_dogo_2">
		<text>No creo que cause problemas. Ladra pero no muerde.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_dogo_3">
		<text>Por algo le dirán Dogo, amigo.</text>
	</string>
	<string id="viper_sobre_dogo_4">
		<text>Verga... No había pensado en eso. Retiro lo dicho.</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_0">
		<text>(Misión) Mirá lo que recuperé. (Mostrar traje de Viper)</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_1">
		<text>¡Vaya! No esperaba volver a ver esa preciosidad. Imagino que lo recuperaste directamente desde Atreo, así que aprecio el detalle. Justo no tengo nada encima para pagarte. Por favor, acepta una de estas linternas. La de cabeza tiene menos potencia, pero te deja las manos libres. Tu eliges.</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_20">
		<text>Tomaré la linterna de mano.</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_21">
		<text>Tomaré la linterna de cabeza.</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_3">
		<text>Espero que te sirva.</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_4">
		<text>Muchas gracias, amigo. Aunque tengo una duda ¿Cómo terminó Atreo con ese traje?</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_5">
		<text>El desgraciado vino a mí antes de que me vaya de la zona, desesperado por trabajo. Le encargué que le lleve este traje a alguien que me lo estaba comprando, no era una tarea difícil. Era ir desde Agroprom hasta el Valle Oscuro con el traje en un maletín. Me dijo que lo asaltaron, lo golpearon y le quitaron todo y yo le creí, pero me enteré luego que andaba ofreciendose a venderlo. Por suerte nadie lo compró nunca, ya que es un traje muy caro. Me alegra haberlo recuperado, me va a venir bien durante nuestra expedición.</text>
	</string>
	<string id="viper_traje_reward_6">
		<text>Ya veo.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_not_ready_0">
		<text>(Misión) ¿Creés que estamos listos para partir?</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_not_ready_1">
		<text>Todavía hay que arreglar algunas cosas. Quiero charlar tácticas con todos y que tengamos buena protección, buenas armas y suministros. No sabemos qué nos depara y Atreo parece tener cierta ventaja sobre los stalkers comunes y corrientes. \n Además, tengo un contacto en Darkscape cubriendo el camino, estoy poniendome de acuerdo con él por si ve a Atreo pasar.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_not_ready_2">
		<text>Está bien. Veré que falta arreglar.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_0">
		<text>(Misión) ¿Creés que estamos listos para partir?</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_1">
		<text>Dejame pensar: Tenemos los suministros, mi traje y el de Cabo ya están bien... Dogo revisó el equipo de todos y nos dió munición, Pollo nos dió medicina y algo de comida... Parece que está todo en orden amigo ¿Tu estás listo? ¿No te quedan asuntos pendientes en el Cordón? Porque puede que no volvamos por un buen tiempo.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_21">
		<text>Si, estoy listo.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_22">
		<text>Creo que me faltan cosas por hacer...</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_31">
		<text>Bien, deja que me cambie y que les diga a los demás que se preparen. Mi contacto me dijo que estan en posición más adelante, así que si tenemos problemas, contamos con él.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_32">
		<text>Está bien, arregla tus asuntos y luego vamos. Nos quedamos cuidando la posición mientras.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_41">
		<text>Ok, vamos.</text>
	</string>
	<string id="viper_viaje_ready_42">
		<text>Ok, vuelvo luego.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_dolg_que_pasa_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué están cuidando acá?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_que_pasa_1">
		<text>Hijo, si estás en la base, ve con la cabeza a gachas ¿Sí? Estamos bajo constante asedio del monolito, los de Libertad fallaron deteniendo la barrera. Si tenés más dudas preguntale al capitán, pero no lo incordies que ya estamos bajo suficiente tensión.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_que_pasa_2">
		<text>Ya veo, no me quedaré mucho...</text>
	</string>
	
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_0">
		<text>(Misión) Hola, estoy buscando una tumba en forma de cruz, con una máscara de gas ¿Tenés idea de dónde hay una?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_1">
		<text>No estarás pensando en saquear la tumba de un stalker ¿No?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_21">
		<text>(Mentir) Para nada, solo quería rendir homenaje a alguien...</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_22">
		<text>(Decir la verdad) Necesito ver que hay ahí...</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_31">
		<text>Que raro, no sos el primero que anda preguntando esto, hace unas semanas alguien más lo hizo... En fin, hay muchas tumbas en el cordón, te toca buscar. Sé que hay una entre el patio de máquinas y las vías del ferrocarril, revisa ahí.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_32">
		<text>Ten un poco de respeto por los caídos la próxima vez. Largo de mi vista.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_41">
		<text>Muchas gracias, Wolf.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_tumba_42">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="esc_2_12_stalker_wolf_start_0">
		<text>Hola, stalker. ¿Qué necesitabas?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_start_enojado_0">
		<text>Largo, no quiero ni verte.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_leto_a_0">
		<text>(Misión) Hola Wolf, lamento molestarte, estaba buscando a un stalker apodado "Atreo" ¿Lo conoces?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_leto_a_1">
		<text>Parece que no entendiste, me estás molestando. No hablaré con alguien deshonesto que saquea tumbas.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_leto_a_2">
		<text>Ok... Disculpa.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_leto_b_0">
		<text>(Misión) Hola Wolf, estoy buscando a un stalker apodado "Atreo" ¿Lo conoces?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_leto_b_1">
		<text>Hummm, lo conozco. Pero no tengo idea de dónde esté. Sé que se metió con mucha gente en el campamento, el Mago quiso dispararle hace no mucho, parece que se pasó de la raya realmente... Habla con otros stalkers, seguro saben más que yo.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_sobre_leto_b_2">
		<text>Bien, gracias. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_0">
		<text>Chico, me contaron que venía un ladrón, y justo necesito uno ¿Eres tu?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_1">
		<text>Mmmh... Digamos que sí, soy yo.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_2">
		<text>Tranquilo, esto es la zona. Aquí los ladrones triunfan mientras los tipos honestos cuidan a los novatos...</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_3">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_4">
		<text>...Era un chiste chico, lo vas a ir entendiendo con el tiempo. \n En fin, sobre el trabajo. Hay un desgraciado que anda robando escondites de los locales y queremos atraparlo hace tiempo. El otro día lo seguí y resulta que vende nuestras cosas a los bandidos, eso significa que tengo que darle una lección. Sé que esconde las cosas en el techo de unas ruinas que están más al Norte, cruzando las vías del Tren. Puedo marcarlo en tu PDA. ¿Te apetece robarle a un ladrón? Voy a intentar seguir rastreándolo mientras hasta dar con él. Trae los explosivos que me robó y te voy a dar una buena paga y de paso te puedes quedar con lo que encuentres ¿Tenemos un trato?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_51">
		<text>Este trabajo es ideal para mí. Trato hecho.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_52">
		<text>Paso.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_6">
		<text>Genial, ten cuidado. Sé que el lugar es frecuentado por bandidos.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_7">
		<text>Lo tendré. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_reward_0">
		<text>(Misión) Traje lo que me pediste.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_reward_1">
		<text>Perfecto, no le cuentes a nadie sobre esto. Por cierto ¿Cómo te fué?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_reward_2">
		<text>Unos bandidos me descubrieron...</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_reward_3">
		<text>Diablos, bueno. Si estás aquí en una pieza es que te fué bien. Tomá, gracias por las molestias. Quedate al margen que tengo gente buscando al rufián, si lo encontramos hay que hacerlo mierda.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_trabajo_reward_4">
		<text>Claro, cuenten conmigo. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_0">
		<text>(Misión) Hola. Recibí tu mensaje, vine apenas pude.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_1">
		<text>Genial, que bueno que viniste. Localizamos al ladrón, se trata de "Andrés Mago", un stalker que lleva años en la zona pasando por buena gente. Parece que ha invertido su dinero producto de los robos y está muy bien armado, lo vieron morando por las vías del tren del Este. Si te ocupás de él sin problemas tráeme su PDA, me interesa.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_2">
		<text>¿No es muy peligroso que vaya a enfrentar a un veterano bien armado yo solo?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_3">
		<text>Si, pero te van a acompañar dos de mis chicos. No te preocupes. Solo cuídense las espaldas entre los tres, estaban viniendo hacia nosotros así que esperalos.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_4">
		<text>Bien, los espero.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_0">
		<text>(Misión) Nos ocupamos de él, y traje su PDA.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_1">
		<text>Hummm, interesante. Hay mucho por leer, voy a tener con qué entretenerme esta noche.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_2">
		<text>Si llegas a tener más trabajo al respecto, avísame.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_3">
		<text>Bien. Por ahora tómense un descanso todos. Yo invito la comida y la bebida, buen trabajo.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_41">
		<text>Por cierto, me cayeron bien tus chicos. ¿Creés que pueda seguir trabajando con ellos?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_42">
		<text>Genial, gracias. Decile a tus chicos que pueden dejar de seguirme.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_51">
		<text>Seguro, veo que ellos te respetan. Cuidense las espaldas juntos.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_52">
		<text>Seguro, hicieron un gran trabajo juntos. Les diré que te dejen tranquilo ahora.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_segundo_reward_6">
		<text>Bien. Adios.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_0">
		<text>(Misión) Vine por lo de la PDA del Mago ¿Qué pasó?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_1">
		<text>No termino de atar todos los cabos sueltos, pero la cosa parece que se dió así: Cuando fueron a darle su merecido al Mago el estaba esperando a alguien para dar una orden de ataque en simultáneo por varios puntos, aunque desconozco a quién esperaba ya que no lo mencionan.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_2">
		<text>¿Cuál es el problema entonces? Si Mago está muerto, nadie va a dar la orden.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_3">
		<text>Diablos chico, pensé que eras como yo y podrías conectar dos neuronas. Si no hacemos nada ahora, podrían atacar en cualquier momento si la otra persona a la que esperaba Mago diese la orden.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_4">
		<text>Oh... Ya entiendo. ¿Qué hacemos entonces?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_5">
		<text>No quiero dejar la base tan desprotegida. Así que pensaba que demos la orden y los embosquemos tu y yo antes de que lleguen a la base ¿Te parece? De esa forma, si se nos escapa alguno, podemos dar aviso a la base. Hice un arreglo con Fanático y Gabriel para que cuiden el lugar mientras nosotros salimos ¿Qué me dices?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_60">
		<text>Me parece bien. Da la orden.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_61">
		<text>Dejame prepararme primero, enseguida vuelvo.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_7">
		<text>Perfecto. Voy a dar la orden y a solicitar sus posiciones así los encaramos. No nos alejemos mucho en combate, cuento contigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_8">
		<text>Vamos a destruirlos.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_reward_0">
		<text>(Misión) Eso estuvo duro ¿Estás entero?</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_reward_1">
		<text>He tenido peleas más complicadas, pero ese último grupo venía bien equipado... Me pregunto quién será la otra persona que podría dar la orden sin Mago. Voy a tener que seguir investigando.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_reward_2">
		<text>Si me entero de algo te aviso.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_reward_3">
		<text>Cierto, toma. Está usado pero en buen estado. Yo ya no lo necesito y creo que te esperan peligros mayores que unos bandidos. Gracias por ayudarme a mantener la aldea segura, chico.</text>
	</string>
	<string id="esc_wolf_tercero_reward_4">
		<text>¡Wow! Gracias. Le voy a dar buen uso. Hasta luego.</text>
	</string>
	
	
	<string id="esc_nimble_primero_0">
		<text>(Misión) Hola, vine buscando a Nimble ¿Sos vos?</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_1">
		<text>El mismísimo Nimble. Pasa, ponte cómodo así hablamos de negocios. Me dijo Viper que tenías algo para mí.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_21">
		<text>Tengo una caja, pero prefiero quedarmela.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_20">
		<text>Claro, toma.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_211">
		<text>No se puede hacer negocios de esa manera. Vuelve cuando cambies de opinion.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_212">
		<text>Esta bien, adios.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_201">
		<text>Interesante, parece estar sellada con una combinación... Puedo hacer un intento para abrirla y recién ahí podríamos negociar, pero va a llevar un tiempo. Necesito algunas herramientas que no tengo ahora mismo. ¿Creés que puedas ir a ver a Xenotech? Es un tipo bien amargado que está cuidando unos viejos galpones, pasando las vías del tren más al Norte. Es una zona de nadie así que si vas, es bajo tu propio riesgo.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_202">
		<text>Si, puedo ir ¿Pero qué le digo?</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_203">
		<text>Venga Viktor, despierta. Dile lo que sea necesario para que te de esas herramientas. Las cosas en la zona se mueven mediante favores y contactos, es raro tener amigos aquí dentro. Lo que se te ocurra.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_primero_204">
		<text>Está bien, veré qué puedo hacer.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_buscar_caja_0">
		<text>(Mentir) El técnico dijo que no tiene herramientas para vender, pero que si le llevo la caja puede abrirla.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_buscar_caja_1">
		<text>Vaya, eso si que es desafortunado ¿Qué hacemos entonces? Para negociar este tipo de cosas, prefiero ser yo quien abra el producto para asegurarme su calidad de primera mano.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_buscar_caja_2">
		<text>Puedo llevarla a que la desbloquee, sin abrirla y luego te la traigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_buscar_caja_3">
		<text>¿...Sabes qué? Está bien. Toma la caja de vuelta, ya no me interesa.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_buscar_caja_4">
		<text>Genial, nos vemos luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_volver_herramientas_0">
		<text>(Misión) Hola Nimble. Traje las herramientas.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_volver_herramientas_1">
		<text>Excelente. Apenas termine de organizar unos pedidos te aviso ¿Va? Seguro me tome algunas horas, cuando la tenga abierta te mando un mensaje y ven a ver qué traía.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_volver_herramientas_2">
		<text>Excelente, espero el mensaje.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_0">
		<text>(Misión) Recibí tu mensaje sobre la caja.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_1">
		<text>¡Viktor! Mira, vaya sorpresa encontré dentro. Parece que es un arma modificada destinada a Mago, un stalker veterano que ayuda a la aldea de novatos desde siempre. Hace varios días que no lo veo ahora que lo pienso... En fin, la caja tenía una nota que habla de eso pero no la entendí, te la daré a ti. </text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_2">
		<text>¿El arma es buena?</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_3">
		<text>Si, es buena. La pistola está modificada con piezas modernas más resistentes y... esteticamente también. La pintaron un poco. Parece que el que la trabajó era un ingeniero de los bandidos o algo así ¿Qué quieres hacer con ella? Puedo darte una buena suma, me gustaría tenerla en stock. Pero si quieres quedartela estaría bien igual.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_40">
		<text>Quiero el dinero.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_41">
		<text>Quiero quedarmela.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_400">
		<text>Claro amigo, te daré esto (Nimble te acerca un fajo de billetes enrrollado) y te haré precio de ahora en más, cuando juntes dinero pasate a ver mi mercancía. Un placer trabajar contigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_401">
		<text>El gusto fué mío. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_410">
		<text>Es entendible, es una buena arma. Ten, tenía algunas cajas con balas dentro, por eso pesaba tanto. Recuerda que esa arma iba destinada a alguien más, así que no andes presumiendola en cara de todos los stalkers.</text>
	</string>
	<string id="esc_nimble_recompensa_411">
		<text>Esta bien, tendré cuidado. Nos vemos.</text>
	</string>
	
	
	<string id="esc_fanatico_meet_0">
		<text>¡Hola! ¿En qué puedo ayudarte, novato? Si tienes dudas, no dudes en preguntarme.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_0">
		<text>(Misión) Hola, necesito encontrar una tumba con forma de cruz, de esas que tienen una máscara de gas ¿Tenés idea de dónde hay una?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_1">
		<text>Hola Stalker, no te conocía ¿Llegaste en el último camión?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_2">
		<text>Si, la otra noche. Desperté hace un rato...</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_3">
		<text>Ya veo... Yo soy Fanático. Por favor, acepta esto como una cálida bienvenida. Ya casi no llegan stalkers nuevos a la zona, y los que quedamos deberíamos ayudarnos mutuamente, no olvides eso cuando dejes el cordón ¿Sí?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_4">
		<text>Vaya, todos son tan buenos acá. Muchas gracias Fanático.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_5">
		<text>No es nada chico, asegurate de invertir primero en un buen traje, así no te destruyen los perros o un bandido borracho. \n Respecto a lo de la cruz... Asumo que estás buscando a alguien con fines honestos, sé que hay una colina radioactiva más al norte. Hay una tumba sin nombre ahí, y nadie se acerca por las anomalías. Lamento que sea lo único que puedo decirte, a lo mejor otros stalkers saben más. Un consejo: No le pidas información sobre estas cosas a Sidorovich, que seguro te manda al muere a cambio.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_6">
		<text>Bueno, voy a ver si encuentro algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_7">
		<text>Bien. Y antes de irte, hijo ¡Recuerda venir a verme si necesitas algo! En la zona los mutantes no te van a dar una mano, pero los stalkers si. Tenlo presente... que Dios esté contigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_tumba_8">
		<text>Muchas gracias. Hasta luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_parches_0">
		<text>(Misión) ¿Tenés alguna tarea? Ando necesitando trabajo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_parches_1">
		<text>Claro, hijo. Necesito 4 parches de los militares. Tengo un encargo complejo en relación a ellos y necesito un buen traje para infiltrarme. ¿Podrás con eso? Estoy pagando bien por el encargo y por ser nuevo te pagaría un poco más, para darte una mano.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_parches_2">
		<text>¿Se supone que vaya a pedírselo a los militares?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_parches_3">
		<text>Muy gracioso, hijo. No puedo decirte qué hacer y que no pero te recomiendo no meterte en líos para conseguirlos ¿Va?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_parches_4">
		<text>Dalo por hecho.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_0">
		<text>(Misión) Tengo los parches, costó, pero los conseguí.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_1">
		<text>Me imagino que sí, no era una tarea fácil pero son las que mejores recompensas tienen. ¿Tuviste que enfrentar militares?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_20">
		<text>Si, tuve que enfrentar algunos que me atacaron.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_21">
		<text>Si. Vi unos militares patrullando cerca de la aldea y me ocupé de ellos.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_22">
		<text>No, estos parches los encontré por ahí.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_201">
		<text>Vaya, que mal... Pero me alegra que estés a salvo. Toma tu recompensa y ten, por si llegas a necesitar tratar alguna herida.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_211">
		<text>Ya veo... Bueno, de todas formas los stalkers se habrían ocupado de ellos. Una lástima por las vidas que se perdieron. Toma tu recompensa, hijo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_221">
		<text>¡Pero que buena suerte! He escuchado que los que son desertores tiran sus trajes y sus parches a la mierda, para no levantar sospechas. Quizás te topaste con uno de esos casos. Toma tu recompensa, hijo. Buen trabajo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_reward_3">
		<text>Gracias por la recompensa. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_leto_0">
		<text>(Misión) Hola Fanático, estoy buscando a un tal Atreo ¿Por casualidad lo conoces?.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_leto_1">
		<text>¿Qué si lo conozco? Me debe MUCHO dinero, mucho, estuve intentando rastrearlo un tiempo para que hagamos las pases con todos y se recupere su reputación. Ya sabes, hay que ayudar al prójimo. Pero es un cordero descarriado y tomó provecho de mi confianza... me robó sobre mis narices y huyó.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_leto_2">
		<text>Uf... Entiendo ¿Entonces no sabes dónde está?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_leto_3">
		<text>No, pero estuve preguntando a los stalkers y encontré a alguien que dice saber sobre Atreo. Ve a ver a Vovan, está saliendo del campamento, en un container que fué hecho refugio por los stalkers hace años, no sé bien que hace ahí pero si lo convences de que venga a la base mejor, por su propia seguridad.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_sobre_leto_4">
		<text>Gracias, Fanático. Te debo una de nuevo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_0">
		<text>(Interacción)  Encontré a Atreo, y conseguí tu dinero de vuelta.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_1">
		<text>Vaya ¿Pudiste hablar con él? ¿Dónde está?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_2">
		<text>Resulta que se estaba haciendo pasar por Vovan. Cuando lo acorralé me hirió y huyó del Cordón. Creo que se fué a Darkscape.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_3">
		<text>¿A Darkscape? Dios mío... Pobre chico. No creo que sepa el infierno que es por allá ahora mismo. Me parte el alma. \n En fin, sobre el dinero: Muchas gracias, la verdad no contaba con eso hace mucho. Voy a poder terminar mi proyecto antes de lo esperado y eso es un gran alivio. Tengo algunas cosas para ofrecerte como premio ¿Qué te interesa? Puedo darte una buena arma de calibre pequeño, un traje completo que te mantendrá a salvo de la radiación y las balas o si no te sirve eso, simplemente dinero. Tu eliges.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_41">
		<text>Quiero el arma.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_42">
		<text>Dame el traje.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_43">
		<text>Me vendría mejor el dinero.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_51">
		<text>Buena elección. No hay arma más confiable y económica por estos lados de la zona que una buena Bizon, no te vas a arrepentir. Vuelve a verme si necesitas algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_52">
		<text>Te ví mucho tiempo con solo la chaqueta de cuero, espero que le saques provecho al traje, hijo. Vuelve a verme si necesitas algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_53">
		<text>Sabia elección, comprate algo útil, hijo. Vuelve a verme si necesitas algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_dinero_reward_6">
		<text>Gracias Fanático, nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_grupo_0">
		<text>(Interacción) Voy a cruzar Darkscape para ir al Norte ¿Te venís conmigo?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_grupo_1">
		<text>Eso suena peligroso, chico. Me gustaría acompañarte y asegurarme de que todo salga bien, pero tengo un contrato con Nimble y un compromiso con la aldea. No puedo dejar mi puesto.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_grupo_2">
		<text>¿Sabés de alguien que se prenda?</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_grupo_3">
		<text>Mmmh... Supongo que podrías hablar con Dogo ¿Lo conoces? Sé que estaba en problemas y necesita dejar el Cordón. Me pidió permiso para esconderse en una de las casas.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_grupo_4">
		<text>Intentaré hablarle. Gracias, Fanático.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_gatling_0">
		<text>(Misión) Sidorovich me dijo que sabés dónde hay una PKM Modificada.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_gatling_1">
		<text>Ese viejo... ¿Tienes que buscarla por alguna urgencia? Es realmente peligroso, chico. No quiero mandarte a un lugar del que puede que no vuelvas.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_gatling_2">
		<text>Es un trabajo, su dueño me pidió que la busque.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_gatling_3">
		<text>Ya veo... Bueno, está en el techo de una de las edificaciones en la base militar al Sur del Cordón. Prestá atención: tienen ametralladoras encima de unos malditos trípodes para acribillar a cualquiera que vean, así que tienes que ir bien hacia el Este hasta la valla de alambre de púas, manteniéndote alejado de la vista de los militares. Recién en la valla puedes cambiar tu rumbo hacia el Sur, hay un enorme campo minado así que mejor si haces lo que te quedas pegado lo más que puedas sin engancharte al alambre. Vas a ver un árbol caído que cortó los alambres, cruza por encima y sigue hasta que veas un montón de cajas apiladas: esas las uso para colarme en la base. Al cruzar veras que encima de la primera ventana hay un agujero en el techo y ahí vas a ver, entre un montón de porquería, el arma que estás buscando. Ten cuidado de no hacer ruido ahí, que es un techo de madera vieja.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_gatling_4">
		<text>Muy preciso, amigo. Gracias.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_gatling_5">
		<text>De nada chico, mucha suerte. No olvides que muchos de los militares son jóvenes como tu, así que si es posible, evitá la violencia. Es mejor si no hay muertes innecesarias.</text>
	</string>
	<string id="esc_fanatico_gatling_6">
		<text>Veremos. Adios.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_gabriel_meet_0">
		<text>Hola, stalker ¿Todo bien?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_primero_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué tal? ¿Sos un stalker experimentado? Tenía algunas preguntas.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_primero_1">
		<text>Si, soy Gabriel, un gusto. Veo que sos nuevo ¿Qué te trae a la zona?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_primero_2">
		<text>(Mentir) No estoy tan seguro aún... ¿Y a vos?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_primero_3">
		<text>Todos tenemos un motivo para andar por acá, los que aún no lo tienen claro, muy dentro de ellos saben lo que están haciendo... Yo por mi parte, quería grabar una película en la zona, pero mi equipo fue confiscado por los militares. Cuando me dí cuenta me enamoré del lugar y ahora ando cuidando este campamento para ganarme la vida.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_primero_4">
		<text>¿Así que una película? Interesante.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_primero_5">
		<text>Si, aún tengo el guión encima. Seguro la haga en algún futuro... En fin ¿Tenías algunas preguntas?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_primero_6">
		<text>Si, dejame pensar..</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_cruz_0">
		<text>(Interacción) ¿Sabés dónde hay una tumba en forma de cruz?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_cruz_1">
		<text>Sí, en la salida del Bar hacia los almacenes, a la derecha, hay un viejo amigo ahí. No pude ir nunca más a dejarle flores porque el lugar se llena de anomalías y no permite pasar a nadie... Sospecho que se trata de él haciendo de las suyas desde el más allá... jaja.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_cruz_2">
		<text>¿Y en el Cordón?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_cruz_3">
		<text>He visto alguna que otra, pero ahora mismo no recuerdo dónde, preguntale a Fanático. El tipo es muy consciente de esas cosas.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_cruz_4">
		<text>Entiendo, muchas gracias.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_tornillo_0">
		<text>(Interacción) Busco al stalker Tornillo ¿Sabes dónde está?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_tornillo_1">
		<text>Si, salió del campamento hace unas horas. Se iba hacia el Norte. Lo saludé pero no me devolvió el saludo esta vez, lo que es raro viniendo de él. Es un tipo muy educado...</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_tornillo_2">
		<text>Ya veo. Gracias.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_leto_0">
		<text>(Interacción) Hola Gabriel, busco a un stalker llamado Atreo ¿Lo conoces?</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_leto_1">
		<text>¿Ya hablaste con el Mago? ¡El le disparó hace un tiempo! Seguro te puede dar más detalles. Yo solo puedo darte una advertencia: No confies en él, una vez me desmayó de un golpe y me partió la máscara de gas de paso... y estaba nueva.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_leto_2">
		<text>Mierda... Que mal.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_leto_3">
		<text>Si, sabe golpear. Eso se lo concedo... En fin, te dejo seguir con tu búsqueda, stalker.</text>
	</string>
	<string id="esc_gabriel_leto_4">
		<text>Muchas gracias, nos vemos.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_tornillo_meet_0">
		<text>Hola ¿Eras el nuevo? No te reconozco aún.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_tumba_0">
		<text>(Interacción) Hola, estoy buscando una tumba en forma de cruz, con una máscara de gas encima ¿Sabes dónde hay una?</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_tumba_1">
		<text>Ahh... No, no he prestado atención a esos detalles. Yo solo busco artefactos.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_tumba_2">
		<text>Ya veo, bueno. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_0">
		<text>(Interacción) ¿Así que te dedicas a buscar artefactos?</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_1">
		<text>Exacto, y vi que eras nuevo en la zona ¿Venías por eso a este lugar?</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_10">
		<text>(Mentir) Si, venía por eso. Quiero cazar artefactos.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_11">
		<text>(Decir la verdad) No, vine por otras cosas. Pero igual me interesa.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_101">
		<text>Eso son buenas noticias ¡Seremos colegas entonces! Mi nombre es Tornillo, un gusto. Podés confiar en cualquiera que busque artefactos, es la forma más honesta de ganarse la vida acá.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_1011">
		<text>Soy Viktor, un gusto. ¿Algún consejo sobre el tema artefactos?</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_10111">
		<text>Claro. Lo más importante de todo, protección. Consiguete una máscara de gas, la que sea. No querrás radiación en los pulmones en tu primer día de trabajo... \n ¡Otra cosa! Trata de tener radioprotectores, son unas pastillas que te permiten meterte con más libertad en áreas donde el envenenamiento por radiación es más peligroso. Siempre que busques algún artefacto, da por seguro que enfrentarás eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_101111">
		<text>Entiendo. Muchas gracias por el consejo ¡Nos vemos!</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_111">
		<text>Todos tienen sus motivos para venir acá. No es un lugar que te reciba con los brazos abiertos. Pero los días suelen estar bonitos en esta época del año. Aunque si hoy hace calor, mañana esperate una buena tormenta jaja. \n En fin. Debo seguir con lo que estaba haciendo. Fué un gusto... Viktor ¿Verdad? Buena suerte.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_talk_1111">
		<text>Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_0">
		<text>(Interacción) Busco a un stalker apodado Atreo ¿Lo ubicas?</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_1">
		<text>Genial, otro de los matones de Atreo... Dejame decirte que te ha mentido, stalker. Yo no tengo nada de él, por el contrario, el me robó a mí. Tiene artefactos míos hace tiempo. Yo no hago negocios deshonestos, preguntale a cualquiera en la base.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_2">
		<text>No soy un matón, solo lo estoy buscando...</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_3">
		<text>Ah, disculpa. Me tiene a la defensiva el tema.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_4">
		<text>¿Así que te robó unos artefactos?</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_5">
		<text>Si, el tipo estaba desesperado por trabajo y como alguna vez salimos juntos de expedición, cuando los demás ya no confiaban en él, Fanático me pidió que le de una oportunidad. Le pasé un contenedor con 3 artefactos que debía llevar a Libertad por negocios míos y nunca llegaron... Tuve problemas con la facción tras eso, los perdí como clientes por su culpa.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_6">
		<text>Mierda, que mal. Estaré al tanto por si escucho algo del tema.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_7">
		<text>Esto pasó hace meses, no sé si los siga teniendo. A esta altura debe haberlos vendido. Pero te agradezco.</text>
	</string>
	<string id="esc_tornillo_sobre_leto_8">
		<text>No hay problema, adios.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_mago_meet_0">
		<text>¿Eres nuevo? ¿Ya agarraste bebidas energéticas de la caja? Están detrás mío.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_vovan_start_0">
		<text>Si no necesitas nada andate. No quiero hablar con nadie.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_1">
		<text>Ok ok, tranquilo...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_21">
		<text>¿Por qué tan enojado? Tranquilo, solo necesito preguntarte algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_22">
		<text>No me importan tus preguntas. Tengo mis propios problemas.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_23">
		<text>¿Y si te diese una mano con eso?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_24">
		<text>... Quizás me sirvás de algo. Verás, me acechan unos perros de mierda, todas las noches se acercan un poco más a husmear. Los odio, temo que me coman mientras duermo o algo. Sumado a eso, estoy herido del brazo y sé que huelen la sangre, como los tiburones ¿Sabías eso? \n Tenés que ayudarme a lidiar con ellos, están por acá cerca, bajo el túnel... Si me ayudas te pago y te contesto tus preguntas.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_251">
		<text>Vamos.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_252">
		<text>Luego, ahora estoy ocupado.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_11">
		<text>Sobre las preguntas...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_12">
		<text>¿Te mandó fanático no? No voy a volver a la base amigo, estoy muy enfermo y no quiero contagiar al resto. Es eso nomás, una enfermedad rara de la zona, muy contagiosa, ni te me acerques si no tenés máscara de gas.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_13">
		<text>Tranquilo, solo tengo algunas preguntas que hacerte.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_14">
		<text>¿Acaso sos policía o algo? (Vovan tose un poco) Disculpa, tenías preguntas... Considera mi respuesta como tu pago entonces.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_15">
		<text>Esta bien. Estoy buscando a un stalker llamado "Atreo" ¿Lo conocés?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_16">
		<text>Si, lo conozco. El est-(Vovan no deja de toser) UGH, MI PECHO ¡Me está matando!</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_17">
		<text>¿Estás tan mal?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_18">
		<text>Si amigo, el otro día me atacó un chupasangres y me dejó en la mierda... Casi me drena por completo, y arruinó mi chaqueta. Necesito ir urgente a ver al Matasanos, el seguro puede curarme, pero Deber acordonó las salidas al Norte ¿Podrías ir a ver si está abierto? Habla con su comandante, si me traes esa info te cuento todo sobre ese tal Atreo...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_19">
		<text>Bien, vuelvo más tarde... Aguanta stalker.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_30">
		<text>¿Qué haces solo acá?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_31">
		<text>Eso no es problema tuyo. No preguntes si no tenés el contexto.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_32">
		<text>¿Qué contexto...?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_33">
		<text>Te la comés sin pretexto ¡JAJAJA!</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_34">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_35">
		<text>Bueno basta. No quiero hablar ahora. Rajá de acá.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_36">
		<text>Va, va...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_101">
		<text>¿Qué tal estás? Vine lo más rápido que pude. Los de deber están recibiendo constantes ataques del Monolito, no se puede pasar al Norte aún.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_102">
		<text>Ugh ¡No me serviste para nada al final! ¡LARGO!</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_103">
		<text>Cumplí con mi parte, decime lo que sepas sobre Atreo.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_104">
		<text>No sé nada sobre Atreo, ahora dejame solo.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_105">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_200">
		<text>¿Así que... Qué te había pasado en el pecho?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_201">
		<text>¡No hagás preguntas pelotudas! ¡Tomatela!</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_202">
		<text>Contame de nuevo qué te pasó o te arranco la cabeza.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_203">
		<text>Ok, ok. Calmate... Estaba escondiendo algo en una mochila, por la noche, y me acorraló un pseudoperro. El desgraciado me rompió la chaqueta y sus dientes me cortaron parte del pecho.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_204">
		<text>¿No te había atacado un chupasangres?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_205">
		<text>(Vovan hace un ligero silencio) ... Claro, eso. Me equivoqué... Tengo mil cosas en la cabeza ahora, así que dejame en paz.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_206">
		<text>Hablé con pollo, me contó la verdad sobre vos y tu herida, desgraciado.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_207">
		<text>¿Qué mierda quéres que haga ahora?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_2071">
		<text>(Misión 1/7) Decime dónde está el traje de Viper</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_2072">
		<text>(Misión 2/7) Ajusta cuentas con Fanático, el se preocupó mucho por vos.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_2073">
		<text>(Misión 4/7) Devolvé lo que robaste a Pollo.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_2074">
		<text>(Misión 5/7) ¿Qué hiciste con los artefactos de Tornillo?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_2075">
		<text>(Misión 6/7) ¿Dónde estan las frecuencias de los militares?</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_20711">
		<text>Cierto, el traje de Viper... Mira, ¿Ubicas el ATP (Patio de Máquinas)? Está escondido detrás de una vieja heladera, busca bien dentro de las edificaciones y lo vas a encontrar. Es de calidad así que no lo golpees ni lo pierdas...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_20721">
		<text>Ugh, el dinero de Fanático... No lo tengo, está escondido en el molino, conocido como el ascensor. Está dentro de una caja de madera, debajo de una Van abandonada. Nadie anda por ahí, es llamativo y pueden dispararte los bandidos... Es un gran escondite.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_20731">
		<text>Los aparatos de Pollo... Vendí todo, Sidorovich debería tener todos los aparatos. Arregla con él...</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_20741">
		<text>Esos artefactos... Los vendí a unos bandidos que venían desde el Valle Oscuro. Tendrás que hablar con Kolyan por eso, seguro los tiene.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_20751">
		<text>Las frecuencias... Las tengo acá, en este refugio. Las necesitaba para encontrar caminos seguros para moverme por la zona. Pero podés revisar el baúl y quedartelas si querés.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_208">
		<text>Bien, pero faltan cosas.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_start_209">
		<text>(Misión 7/7) Necesito el artefacto que encontraste en el escondite de Nox.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_0">
		<text>¡Stalker! No pensé que la persona que me salve fueses a ser vos... Te debo mi vida.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_1">
		<text>Te conviente ir soltando la información.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_2">
		<text>Claro, claro, sí. ¡El dinero de Artyom! No lo tengo encima pero te juro que lo puedo juntar si me das dos días.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_3">
		<text>Idiota, dame el artefacto de Nox que te robaste.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_4">
		<text>Ah, sí, eso jeje. No tenés idea de dónde te estás metiendo, stalker. Nox no era precisamente alguien que disfrute ayudando a otros, solo te va a llevar por mal camino, mejor dejame que me quede el artefacto.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_5">
		<text>Dámelo.</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_6">
		<text>Hago esto por tu bien ¡Y por el bien de la zona!</text>
	</string>
	<string id="esc_vovan_huida_7">
		<text>¿Qué mierda te pasa?</text>
	</string>
	
	<string id="esc_dolg_kir_start_0">
		<text>Stalker, estamos muy ocupados. Haga de sus asuntos algo rápido, por favor.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_start_second_0">
		<text>Hola, camarada. ¿Qué lo trae por aquí de nuevo?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_leto_0">
		<text>Hola, hay un stalker herido que necesita ir al Norte a curarse ¿Se puede pasar?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_leto_1">
		<text>Saludos, joven. La respuesta es NO. Como habrá notado, estamos bajo constantes intentos del monolito de asediarnos. También perdimos contacto por radio con el Norte, pero debemos mantener esta posición, fueron nuestras últimas órdenes...</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_leto_2">
		<text>¿Por qué quieren los monolitos venir al Cordón?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_leto_3">
		<text>No manejamos esa información, joven. Pero le sugiero que no se quede mucho, es peligroso este lado del Cordón... (Kir hace un silencio rotundo) Espere ¿Escuchó eso?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_leto_4">
		<text>¿Qué?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_leto_5">
		<text>Acabo de escuchar algo detrás... ¡ESCUADRÓN! ¡TODOS A CUBIERTO!</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_leto_6">
		<text>¿¡!?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_0">
		<text>¿Qué necesita Capitán?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_1">
		<text>Primero que nada, gracias por haber sido nuestro compañero de armas. Estos monolitos son letales.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_2">
		<text>El gusto es mío, señor.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_3">
		<text>No sea humilde joven, es usted un buen tirador. Por favor, acepte esto como un detalle por la ayuda. Y si hay algo que podamos hacer por usted, díganoslo por favor. Acá siempre va a tener una cama de ahora en más, aunque no podemos dejarlo pasar al Norte aún, disculpe.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_4">
		<text>No hay problema, Capitán. Estoy buscando a un tal "Atreo", necesito verlo con urgencia.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_5">
		<text>¿Conoce usted a Pollo? Solía ser uno de los nuestros, pero desgraciadamente dejó nuestras filas para unirse a los científicos. Sé que está investigando una anomalía en el Cordón ahora mismo, cerca del campamento de novatos, vaya a verlo. El vino a preguntar por Atreo también hace dos días.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_6">
		<text>¡Gracias! La información me va a ser muy útil.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_7">
		<text>¡De nada, stalker! Tenga cuidado, y pase a ayudarnos cuando quiera.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_reward_8">
		<text>Ustedes también, suerte.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_0">
		<text>(Sobre el traje para Cabo) Hola, Capitan. Que bueno verlo en una pieza.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_1">
		<text>Muy atento, joven. Me alegra verlo también con salud ¿A qué debo el gusto de tenerlo en mi zona de guerra?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_2">
		<text>Escuché que guardaban algunos trajes de combate en reserva ¿Qué posibilidades hay de que pueda darme uno?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_3">
		<text>Aprecio que vaya al grano, cada segundo cuenta aquí pero ¿Para qué lo necesita? Creo que ested no está nada mal equipado.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_40">
		<text>(Mentir) Lo necesito para mí, el traje que llevo está casi hecho arapos y debo viajar a zonas peligrosas.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_41">
		<text>(Decir la verdad) Lo necesito para el Cabo Fedya. Vamos de expedición a zonas peligrosas</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_401">
		<text>No me cierra lo que me está diciendo, joven. Lo lamento pero tengo cosas más importantes en las que pensar ahora mismo. Hasta luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_402">
		<text>Está bien, nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_411">
		<text>Así que a Cabo no le alcanzó con reducir mis números, también quiere reducir mis recursos...</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_412">
		<text>Realmente lo necesito. Temo que le pase algo y el no quiere usar otro traje que no sea el de Deber. Creo que sigue siendo leal a la facción.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_413">
		<text>Está bien. Pero esto será un gesto de respeto a usted, no a Cabo. Y en lo que a mi respeta, la deuda por su ayuda en combate está más que saldada. Tome.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_kir_traje_414">
		<text>Muchas gracias, Capitan. Hasta luego.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_dolg_traje_robar_0">
		<text>(Sobre el traje para Cabo) Vine por lo del traje ¿Qué sabés?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_traje_robar_1">
		<text>Tengo un traje de sobra, amigo. Lo uso cuando mando este a mantener, pero eso no pasa hace tiempo ¿Te interesa? Es de los buenos.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_traje_robar_2">
		<text>Claro que sí ¿Dónde está?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_traje_robar_3">
		<text>Wow, tranquilo chico. Nada es gratis en la zona. Hasta las armas de los muertos suelen venir irradiadas... Necesito 6 grandes ¿Te parece?</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_traje_robar_40">
		<text>Si, toma.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_traje_robar_41">
		<text>No tengo el dinero ahora mismo. Guárdamelo.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_traje_robar_401">
		<text>Es todo tuyo entonces, chico. Está en la mochila encima de la pared de concreto con alambre de puás, en la esquina. Para ir debes trepar al techo primero y de ahí caminar sobre la pared. Ten cuidado de que no te vean los demás.</text>
	</string>
	<string id="esc_dolg_traje_robar_4011">
		<text>Genial, gracias.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_pollo_start_0">
		<text>Estoy algo ocupado, stalker ¿Qué necesitas?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_start_amigo_0">
		<text>¡Hey! Que bueno verte por acá de nuevo. ¿Todo bien?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_start_tunel_0">
		<text>¡HOLA VIKTOR! No sabes lo emocionado que estoy de tener que hacer trabajo extra.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_0">
		<text>Estoy buscando a un stalker, le dicen Atreo ¿Por casualidad sabés algo sobre él?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_1">
		<text>¿Qué si sé? ¡JA! Intentó robarme maquinaria importante que uso para el trabajo ¿Para qué quiere un localizador de ondas PSI un stalker? ¿O un detector de frecuencias anómalas de baja caducidad para deshacer artefactos? Dudo mucho que quisiera hacer estudios profundos en una anomalía radioactiva super saqueada por los stalkers... Seguro pensaba venderlas el imbécil, pero le dí una buena lección antes de que se me escape... ¡Debiste verlo! Se fué chillando jajaja.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_2">
		<text>¿Qué le hiciste?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_3">
		<text>Me le lancé con el cuchillo y forcejeamos un poco en el suelo. Tomó su cuchillo sin que lo viera e intentó apuñalarme, pero le salió mal. Su cuchillo ahora es mío ¡JAJA! En fin. Lo apuñalé en las costillas y se fué chillando... De no ser por su asquerosa sangre en mi casco, lo hubiese podido seguir pero lo perdí de vista en un instante. Es rápido el desgraciado.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_4">
		<text>¿Entonces debería estar lleno de sangre? ¿Cómo vestía?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_5">
		<text>No usaba ningún traje de protección. Solo iba por ahí con su chaqueta amarilla...</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_6">
		<text>¿...Chaqueta amarilla y lleno de sangre?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_7">
		<text>¡JA! Debiste ver tu cara ¿Acaso lo haz visto recientemente? Si lo encuentras, sacale mis cosas. Si las recupero al fin podré dejar Cordón.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_leto_8">
		<text>Bien. Te aviso entonces. Voy a ir a buscarlo.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_0">
		<text>(Misión) ¿Qué estabas haciendo? ¿Necesitas una mano?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_1">
		<text>Si, preguntaste en el momento justo. Hace poco me robaron uno de los instrumentos de medición que debía usar para estudiar esta anomalía, pero creo que puedo cumplir mi trabajo de todas formas, solo que necesito meterme a la anomalía, tomar mediciones, volver a salir, pasarlas al dispositivo, y repetir muchas veces. La verdad que podría hacerlo solo pero con tu ayuda sería unas 20 veces más rápido, ya que me ahorro muchos ida y vuelta. ¿Qué te parece? Te puedo pagar con un artefacto.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_21">
		<text>Suena bien ¿Qué hay que hacer entonces?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_22">
		<text>Ahora mismo no, disculpa.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_3">
		<text>Primero que nada, toma una de estas, son radioprotectores para que no se te achicharren las pelotas. Lo vas a necesitar, el otro es para cuando salgas de la anomamlía, así no te envenenas de forma perpétua... \n Segundo, te pondré este chip encima, solo necesito que sigas mis indicaciones y te vayas moviendo dentro de la anomalía, yo iré detectando tu posición y cuadrándola con mi escaner. Cuando vayas a los lugares exactos que te indique, dás un pisotón en el suelo con todas tus fuerzas así veo los resultados y te digo a dónde ir después. ¿Estamos bien? ¿Tienes alguna duda?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_4">
		<text>...Creo que no hay dudas, CREO.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_5">
		<text>Perfecto. Ten cuidado de no caer en ninguna anomalía por favor, no quiero mandar a un chico al muere así como así jaja. No podría llamarme un buen científico si eso pasase ¡JA!</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_6">
		<text>Tendré cuidado. Ya ¡Decime a dónde ir!.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_complete_0">
		<text>Eso estuvo peligroso, me duele la cabeza...</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_complete_1">
		<text>Uf, sientante un rato. Tomá, me ahorraste muchísimo trabajo. Te mereces esto.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_complete_2">
		<text>Que bueno, me alegra ayudar.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_complete_3">
		<text>Pero que servicial, jaja. Me caíste bien, amigo. \n Voy a estar un tiempo más en Cordón y apenas se calmen las cosas en el Norte debería ir volviendo a Yantar. Por si no me encuentras aquí ¡Nos vemos allá! Te veo un futuro prometedor, stalker... Pero asegurate de que no hayas quedado irradiado o no vas a llegar muy lejos.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_task_complete_4">
		<text>Ok ok, nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_cosas_recuperadas_0">
		<text>Mirá, conseguí recuperar lo que te robó Atreo.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_cosas_recuperadas_1">
		<text>¡Genial! Eso si son buenas noticias ¿Dónde estaban?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_cosas_recuperadas_2">
		<text>Se las había vendido a Sidorovich...</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_cosas_recuperadas_3">
		<text>Ese viejo... Y eso que fuí a preguntarle si sabía algo, pero se hizo el tonto ¿Te salió muy caro recuperar todo?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_cosas_recuperadas_4">
		<text>Tuve que enfrentar un mutante a cambio.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_cosas_recuperadas_5">
		<text>Suena a algo que haría Sidorovich ¡JA! Bueno, por lo que veo estás en una pieza, así que debes manejarte bien con los mutantes. De todas formas, toma esto por las molestias. ¡Gracias, Viktor!</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_cosas_recuperadas_6">
		<text>No es nada.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_fake_0">
		<text>¿Te venís al Norte conmigo?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_fake_1">
		<text>Aún tengo cosas que resolver en Cordón, Viktor. Apenas tenga mis asuntos listos ¡VAMOS! De cualquier forma necesito volver a Yantar en unas semanas.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_fake_2">
		<text>Está bien, te busco luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_0">
		<text>¿Te venís al Norte conmigo?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_1">
		<text>¡Claro! Pero ¿Por dónde? Deber tiene cerrado el camino al vertedero y no recomiendo molestarlos.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_2">
		<text>Vamos a ir por el bosque al Este del cordón, pero debe haber Monolitos. Por eso estamos formando un equipo, tengo un amigo organizando todo en la salida Este.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_3">
		<text>Genial, cuenta conmigo. Voy a juntar mis cosas y vamos a ver a tu amigo ¿Te parece?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_grupo_4">
		<text>Si ¡Vamos!</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_viper_0">
		<text>(Interacción) ¿Cómo te llevás con Viper?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_viper_1">
		<text>¡¡Resulta que nos conocemos desde antes!!¿Puedes creerlo? Yo ni sabía, no me acordaba. Parece que le ayudé hace unos años con un amigo herido. En Deber, antes de entrenarnos en combate nos enseñaban primeros auxilios para ayudar a otros, y la verdad que soy muy bueno con eso. \n Ups, me fuí por las ramas. Viper me cae bien, aunque es un tipo muy serio y precavido. Siempre parece preocuparse demasiado por los demás, espero que si ocurre algo malo no ponga a otros por delante de él...</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_viper_2">
		<text>Ya veo.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_cabo_0">
		<text>(Interacción) Hola Pollo ¿Qué opinas de Cabo?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_cabo_1">
		<text>¡Me encanta Cabo! No sé qué le pasa pero me divierto mucho asustándole. Aunque lo haga 20 veces, sigue cayendo cada vez como si fuese la primera ¡JA! Aunque dejando de lado su ansiedad, se ve como un tipo triste. Espero que encuentre lo que busca en la zona cuando vayamos al Norte.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_cabo_2">
		<text>Ya veo...</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_dogo_0">
		<text>(Interacción) Hola Pollo ¿Ya pudiste conocer a Dogo?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_dogo_1">
		<text>Ese tipo me suena conocido pero no logro recordar de dónde... Fuera de eso ¡Sí! Estuvimos charlando ya. Me dió algo de munición y parece saber mucho sobre armamentos. Quizás, con las herramientas adecuadas, podramos tener un técnico nuevo en algún momento.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_sobre_dogo_2">
		<text>Interesante, no sabía eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_susto_0">
		<text>(Interacción) ¿Cómo llevas la guardia? ¿Algún peligro?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_susto_1">
		<text>Nada que no sepa manejar. Pero Viktor, tengo algo muy importante que decirte...</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_susto_2">
		<text>¿De qué se trata?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_susto_3">
		<text>Presta mucha atención a lo que voy a hacer, es prueba del sigilo natural que manejo. No vayas a quitarme los ojos de encima ¿Va?</text>
	</string>
	<string id="esc_pollo_susto_4">
		<text>Entiendo, prestaré atención...</text>
	</string>
	
	<string id="esc_tech_task_give_0">
		<text>(Misión) Hola ¿Por casualidad necesitas sets de herramientas?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_task_give_1">
		<text>Pffft ¿Porque soy un técnico creés que necesito esos juguetitos? No señor, guardalos para vos.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_task_give_2">
		<text>Entiendo... ¿Y no necesitás ayuda con algo?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_task_give_3">
		<text>¿Estás hambriento, stalker? Ok... Mira, como habrás visto la situación por acá no es favorable, pero le prometí a alguien cercano que me iba a quedar en esta base pase lo que pase. Y estoy cumpliendo por ahora. Los bandidos y los mercenarios no me disparan pero a veces me hacen arreglarles las cosas gratis. Me han robado muchas de mis herramientas y estoy yéndome a la ruina lentamente. Casi no puedo trabajar las armas y los trajes con lo que tengo ahora.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_task_give_4">
		<text>¿Entonces sí necesitás sets de herramientas?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_task_give_5">
		<text>Veo que sos de los que le faltan algunas cartas en el mazo... Si tuviese de esas, ME LAS ROBAN. Quiero cualquier otra herramienta vieja que nadie mire con los ojos brillantes, martillos viejos, llaves, lo que sea. ¿Me entendés? Mira, mejor te doy una lista así no te perdés. Traeme lo que sea y te voy pagando pieza por pieza, y cuando tenga todo lo que necesito te mejoro el equipo ¿Te parece?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_task_give_6">
		<text>Bien, te las traigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_0">
		<text>(Interacción) Sobre esa promesa que hiciste...</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_1">
		<text>Por dios, recién me levanto y ya viniste a curiosear. ¡DIOS! POR QUÉ ME MANDAS STALKERS TAN MOLESTOS.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_2">
		<text>Mejor me retiro.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_3">
		<text>No, ven. Deja te cuento. Hace unos años los stalkers solitarios nos organizamos, bajo el mando del mejor ser humano que ha pisado la zona: El Padre Valerian. Esto lo empezamos El, un mercenario, otro stalker y yo, eramos los más veteranos y los mejores, también buenos amigos. Aunque el mercenario solo estaba con nosotros por conveniencia, en fin. Valerian hizo una incursión demasiado profunda al Norte y me dejó a cargo, pero sin su carisma y su liderazgo las cosas se fueron desmoronando... Solían haber unas 30 o 40 personas en esta base. Eran buenos tiempos.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_4">
		<text>¿Entonces Valerian no lo logró?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_5">
		<text>Nadie lo sabe, había rumores de que murió en el Bosque Rojo, pero la mitad de la zona son rumores. Yo prefiero pensar que algún día va a volver a querer reunir a los stalkers de nuevo... Hasta entonces no voy a dejarle este lugar a nadie.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_6">
		<text>Entiendo. Dejame saber si puedo ayudarte con algo al respecto.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_7">
		<text>No, stalker. Ya te entrometiste demasiado. Me pusiste nostálgico. ¿Por qué no te vas a perseguir piedras brillantes a algún campo radioactivo? Volvé cuando hayas hecho algo útil de tu vida.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_info_8">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_0">
		<text>(Misión) Sobre las herramientas...</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_1">
		<text>Mis oídos no creen lo que están por escuchar ¿Acaso hiciste algo útil con tu tiempo?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_20">
		<text>Te traje un hacha.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_21">
		<text>Te traje un martillo.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_22">
		<text>Te traje una llave doble.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_23">
		<text>Te traje una pala.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_24">
		<text>Te traje una maza.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_25">
		<text>Te traje un pico.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_26">
		<text>Te traje una escofina.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_27">
		<text>Ya tengo todo lo que me pediste ¿No?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_28">
		<text>...No, no era nada.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_30">
		<text>Perfecto, dejame arreglar tu traje a hachazos... Tomá un dinerito por el esfuerzo, sé que te cuesta muchísimo.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_31">
		<text>Al fin una herramienta que puedo usar... Tomá, refuerzo positivo así seguís progresando en la vida.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_32">
		<text>Esto se ve horrible, pero es justo lo que necesito. Una propina por el esfuerzo stalker. ¡Felicidades por hacer algo útil con tu tiempo!</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_33">
		<text>Creo que la necesitás más que yo si buscabas trabajo... Pero tomá, por tu esfuerzo.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_34">
		<text>Bueno, con esto puedo alejar a los bandidos. Gracias por tu esfuerzo, seguro te perdiste de camino así que valoro mucho que hayas podido volver.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_35">
		<text>Mejor no digo nada. Toma, por tu esfuerzo... Espero puedas pagar un doctor que te chequee la cabeza o algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_36">
		<text>Esto si me sirve, gracias stalker. Veo que te diste cuenta que los técnicos usamos este tipo de herramientas.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_37">
		<text>Sí, cierto. Olvidé recompensarte. Toma chico, un dinerito para que gastes acá mismo mejorando tu equipo, ahora que se puede.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_38">
		<text>La verdad que me equivoco cada vez que te digo inútil. Tenés un verdadero talento para hacerme perder el tiempo ¿Sabías?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_40">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_herramientas_47">
		<text>Gracias, seguro haga eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_0">
		<text>(Misión) Hola. Estoy buscando a Xenotech, el técnico ¿Sos vos?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_1">
		<text>Depende ¿Qué necesitas?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_20">
		<text>(Decir la verdad) Me manda Nimble. Necesito herramientas para forzar un maletín cerrado.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_21">
		<text>(Mentir) Me manda el comerciante, me pidió que busque unas herramientas especiales para abrir un maletín cerrado</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_22">
		<text>(Abrir el maletín para mí mismo) Si trajese un maletín cerrado y algo de dinero ¿Podrías abrirlo?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_200">
		<text>¿Así que el ladrón de Nimble mandó a otro ladrón a negociar? Dile que me debe dinero. Que pague primero y luego hablamos. 5000 billetes y las herramientas son suyas.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_201">
		<text>Está bien, vendré con las cosas luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_210">
		<text>¿Te mandó Sidorovich? Pues mira, no me avisó a través de la PDA, así que dile que me mande un mensaje primero. No te conozco chico, no voy a soltar las herramientas a un desconocido con cara de ladrón.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_211">
		<text>Está bien, hablaré con Sidorovich entonces. Ya verás.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_220">
		<text>¿Tienes dinero? No tienes cara de tenerlo. Ese servicio vale unos 2500 billetes.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_221">
		<text>Claro que lo tengo. Enseguida te lo traigo, esperame.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_verdad_0">
		<text>(Misión) Conseguí el dinero.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_verdad_1">
		<text>Excelente. Es justo lo que necesitaba. Toma, dile a Nimble que se las quede y que si quiere algo más que de la cara en lugar de mandar niños por él.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_verdad_2">
		<text>Esta bien, nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_mentira_0">
		<text>(Engaño con Sidorovich) ¿Recibiste el mensaje del comerciante?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_mentira_1">
		<text>Claro que lo recibí... Toma las herramientas. Cuando termines de usarlas guárdalas en este estuche de cuero, lubricalo un poco y metetelo bien adentro del culo ¿Va?</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_mentira_2">
		<text>Perfecto. Nos vemos, imbécil.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_abrir_maletin_0">
		<text>(Abrir caja cerrada) Tengo el dinero.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_abrir_maletin_1">
		<text>A ver, dámela. Mmmmh, parece un trabajo sencillo. Dame un minuto.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_abrir_maletin_2">
		<text>Claro, te espero.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_abrir_maletin_3">
		<text>Bien, ya está. La caja tenía esto dentro: No sé qué signifique pero ahora es problema tuyo.</text>
	</string>
	<string id="esc_tech_nimble_abrir_maletin_4">
		<text>Gracias, nos vemos.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_trader_leto_0">
		<text>(Misión) ¿Necesitabas charlar conmigo?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_1">
		<text> Escucha, Viktor. Tengo un asunto delicado del que debo ocuparme, y por lo que me enteré, a ti también te puede interesar.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_2">
		<text>Contame ¿De qué se trata?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_3">
		<text> Hace tiempo vino un stalker a preguntar por una tumba en forma de cruz, entre otras preguntas alocadas. Se hacía llamar Atreo. Antes de darle cualquier tipo de información, le pedí que reúna un equipo y haga un trabajito para mí...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_4">
		<text>¿Y qué pasó?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_5">
		<text> Les pedí que revisen un lugar en el Cordón, ya que se supone que había un escondite de los bandidos ahí.\n Juntó un equipo de tres stalkers. Rata, Centinela y Cenicero; y se pusieron manos a la obra... Ninguno volvió. Están todos desaparecidos y realmente necesito ese escondite. ¿Te ocuparás de eso por mí? De paso, quizás podrías dar con este Atreo y conseguir algunas respuestas. Me parece que las necesitas ¿No es así?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_6">
		<text>Si. Necesito encontrarlo, tengo asuntos pendientes con él.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_7">
		<text>No me importa si esta vivo, muerto, si debes robarle, sacarle los ojos o lo que sea. Necesito mi escondite. Sospecho que tiene algunos códigos sobre frecuencias secretas de los militares, es una mina de oro para mí, así que te pagaré bien por eso.\n Toma las coordenadas, revisa el lugar y no le cuentes a nadie sobre esto.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_leto_8">
		<text>Está bien. Iré a ver el lugar.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_vuelta_pantanos_0">
		<text>(Misión) El grupo estaba muerto, no había rastro de tu escondite con los códigos.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_vuelta_pantanos_1">
		<text>Entonces volviste con las manos vacías... Mira, NECESITO colgarme de esas frecuencias, me va a dar mucha ventaja táctica sobre los planes de los militares ¿Qué más averiguaste? ¿Murieron todos?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_vuelta_pantanos_2">
		<text>Cenicero, Centinela y Rata estaban echos un desastre. Pero no había rastros de Atreo...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_vuelta_pantanos_3">
		<text>¿No te parece sospechoso? Ese tipo debe saber cosas que nosotros no, y está usando esa ventaja para conseguir algo grande. \n Te diré que pasará: Vamos a seguir trabajando juntos, Viktor. Voy a seguir moviendo mis contactos para conseguir información, y espero que hagas lo mismo. Habla con los stalkers que conozcas y averigua a dónde fué ese tipo, y cuando lo encuentres, me consigues los códigos de las putas frecuencias. No se los lleves a nadie más ¿Entendido?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_vuelta_pantanos_4">
		<text>Está bien. Avisame si averiguas algo nuevo.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_vuelta_pantanos_5">
		<text>Claro que te avisaré. No te olvides que soy yo el que te está ayudando a ti. Ahora ve, tengo cosas de las que ocuparme.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_vuelta_pantanos_6">
		<text>Chau.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_info_0">
		<text>(Interacción) Me dijeron que manejás la información por acá, y tengo algunas preguntas...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_info_1">
		<text>No solo manejo la información, yo controlo quién sabe qué cosa y quién no. Pero necesito que hagas algo por mí primero. Me manejo con un sistema de favores, si me ayudas yo te ayudo. Y sí no, hay que pagar. Pero se te ve en la cara que no manejás nada de plata, así que hagamoslo sencillo con un trabajito ¿Te parece?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_info_2">
		<text>¿De qué se trata?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_info_3">
		<text>La zona está llena de bandidos que a la larga me causan más daño del que deberían. Se meten con mi gente, le quitan plata a mis stalkers ¡Plata que es mía! ¿Entendés por dónde va la cosa? Ocupate de los que veas, sacales lo que encuentres como prueba, no me importa si es un parche o una oreja, traeme PRUEBAS. Recién ahí vamos a poder hablar de igual a igual.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_info_4">
		<text>Entonces... ¿Si te traigo parches de bandidos me vas a ayudar con lo que necesite?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_info_5">
		<text>Sí, tengo la información que necesitás después de todo: Escondites, paradero de stalkers, secretos oscuros, etc. Tengo todo, eso dalo por seguro siempre.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_info_6">
		<text>Bien, si consigo te traigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_0">
		<text>(Interacción) Tengo algunas preguntas...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_1">
		<text>¿Trajiste parches de bandidos? Quiero al menos 7.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_21">
		<text>Sí, acá tengo.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_22">
		<text>No. Aún no los consigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_221">
		<text>Entonces no hay trato.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_222">
		<text>Ok. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_3">
		<text>¿Qué necesitas saber, Stalker?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_41">
		<text>Necesito encontrar una tumba en forma de Cruz, con una máscara de Gas en ella.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_42">
		<text>¿Qué sabes del stalker "Hook"?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_43">
		<text>Busco al cazador de artefactos "Tornillo".</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_44">
		<text>¿Sabés dónde puedo encontrar comida?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_45">
		<text>¿Hay algún escondite con medicina?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_46">
		<text>¿Dónde puedo encontrar un buen traje?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_47">
		<text>Estoy buscando una PKM Modificada desaparecida ¿Qué sabés?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_48">
		<text>¿Sabes de algún escondite interesante?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_40">
		<text>Cambié de idea. Disculpa.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_51">
		<text>Creo saber lo que buscas. Hace poco alguién más vino a preguntar por eso... ¿Ubicas las vías del tren más al Norte? Debajo de ellas, sobre el lado Oeste hay un túnel con algunas anomalías colgando del techo. Si lo cruzas y seguís derecho vas a encontrate con una colina tarde o temprano, ahí está lo que buscas. Es peligroso ahí, mucha radiación. Comprate unos medicamentos antes de subir.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_52">
		<text>El desgraciado es un modelo a seguir para los stalkers locales. Al principio hicimos buenos negocios. Era uno de esos novatos que aprendía rápido como funcionaba la zona, y junto a otros stalkers, formaron un grupo bastante particular que se aventura al Norte de la zona con frecuencia. Te podría decir que esta entre los 5 grupos de stalkers expertos que manejan secretos delicados del lugar, pero es complicado localizarlo. La mejor oportunidad que tienes es esperarlo en la aldea, ya que cada algunos meses vuelven.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_53">
		<text>No lo veo hace varios días. Estaba formulando una teoría de que hay ciertos artefactos que se encuentran solo de noche y en lugares oscuros, así que me preguntó por algo así acá en Cordón. Le dije que salga a revisar los túneles ferroviarios, hay uno al Este y otro al Oeste, en los extremos del lugar... A lo mejor deberías mirar por ahí.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_54">
		<text>Recién mandé a alguien a la misma ubicación, así que asegurate de ir antes que esa persona. Saliendo del campamento de novatos en dirección al sur, un convoy de militares fueron despedazados por unos mutantes hace algunas noches. Sé que movían un container con alimento, revisa ahí. A lo mejor alguna de las cajas sigue tieniendo algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_55">
		<text>No es tanto un escondite, pero tengo entendido que los stalkers evitan la zona por temas de radiación. Hay una vieja locomotora que descarriló al Este de Cordón. Si seguís las vías del tren en esa dirección, la vas a ver. Revisa la caja eléctrica que hay en el techo y los alrededores.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_56">
		<text>La información no es tan certera, ya que varias personas me han pagado por lo mismo. Así que no sé si lo vas a encontrar ahí... A las afueras de la base militar que está más al sur, por fuera del perímetro de la misma, hay algunas cajas que se utilizan para el contrabando y meter cosas al mercado negro. Son cosas que los militares tienen que esconder fuera de la base en esas ocasiones en las que aparece un comandante a revisar el lugar. Revisa ahí, seguro vas a encontrar algo. Te recomiendo ir de noche, así no te ven. Solo tenés que cruzar la vaya de alambre del lado Este y seguir sin que te vean.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_57">
		<text>Estás de suerte. La información viene de la mano de nuestro amigo mútuo fanático, así que es confiable. Los militares hace poco peinaron el Norte del Cordón intentando dar con uno de los suyos que desapareció, alegando estar loco, teniendo visiones grotescas de fantasmas en la zona. No encontraron a su hombre, pero encontraron un arma de esas que se ven una o dos veces en las largas estadías que tienen los stalkers en la zona: Tu arma, es la que estás buscando. \n Estuve trabajando un tiempo con Fanático en relación a los militares y me ha traído bastante información interesante al respecto. Andá a hablar con él de mi parte y te va a decir dónde está lo que necesitás. De nada.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_58">
		<text>Pero que coincidencia. Acabo de tener una discusión con un grupo de veteranos que hace incursiones por el Norte de la zona. Compartíamos ciertos intereses pero parece que se despertaron de malas y decidieron morder la mano que les dió de comer por tanto tiempo ¿Entiendes a lo que me refiero, verdad? Te daré esta llave, con esto deberías poder abrir la caja cerrada que está en el ático de una de las casas de la aldea. No sé qué habrá ahí, pero si lo usaban ellos debe ser bueno.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_parches_6">
		<text>Entiendo, gracias por la información.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_0">
		<text>(Misión) Vengo por las cosas de Pollo, sé que Atreo te las vendió.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_1">
		<text>¿Así que ese vovan en realidad era Atreo eh? Menudo mentiroso.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_2">
		<text>Exacto, la información va gratis. Ahora necesito el equipo de pollo.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_3">
		<text>Estoy muy ocupado intentando resolver algo, stalker. Muy ocupado, no puedo sacar mi cabeza de este asunto ahora mismo... Que pena no poder ayudarte.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_4">
		<text>...¿Qué necesitás que haga para que me ayudes?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_5">
		<text>Veo que hablamos el mismo idioma al final, me alegra. Estoy teniendo un problema con un chico que me hace mandados desde el pantano, y estoy esperando pedidos que se me han venido acumulando ¿El problema? Hay un "Monstruo" en el túnel al Sur, que conduce desde los Pantanos al Cordón. Si te ocupás de eso, seguro tengo más espacio en el cerebro para lo que necesitás ¿Tenemos un trato?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_6">
		<text>¿De qué clase de monstruo hablamos?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_7">
		<text>Te toca averiguarlo. Seguro es un simple cerdo enojado acaparando el túnel ¡Buena caza stalker! voy a estar esperándote.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_8">
		<text>Espero que tengas listas las cosas para cuando vuelva...</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_resolve_0">
		<text>(Contar sobre el mutante)</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_resolve_1">
		<text>¿Quién lo diría? Tenía razón entonces, era un simple cerdo enojado... Es increíble que todo este problema haya sido por algo tan tonto.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_resolve_2">
		<text>Si, si. ¿Qué hay de las cosas de Pollo?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_resolve_3">
		<text> ¿Conoces al Técnico de Cordón? Su nombre es Xenotech. Esta más al norte, cruzando el terraplén del tren en unos galpones abandonados que han sido convertidos en base. Ve a verlo, dile que vas de mi parte. Yo de cualquier forma le voy a avisar que vas. El compró las cosas ayer para un proyecto personal del que no puedo darte detalles, le diré que te las dé y que luego arregle conmigo ¿Te parece? Y ya que vas dile que esto es puro capricho tuyo, yo no sabía que eran cosas robadas ¿Si?. \n Una cosa más: Esa base suele estar ocupada por bandidos borrachos, ten cuidado.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_resolve_4">
		<text>¿El técnico simpatiza con los bandidos entonces?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_resolve_5">
		<text>No. Las cosas son más complicadas que eso. Tendrás que preguntarle tu.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_cosas_pollo_resolve_6">
		<text>Está bien. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_pda_tornillo_0">
		<text>(Misión) Encontré esta PDA en un cadaver. Pertenecía a Tornillos.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_pda_tornillo_1">
		<text>Mi suministro de artefactos se verá afectado seguramente... Una pérdida muy grande, sin dudas. Pero bueno, más importante aún, hablemos de negocios. ¿Qué quieres por la PDA? Puedo ofrecerte un dinero (10000) o un detector (VELES) que el mismísimo Tornillos había encargado, pero no llegó a conseguir.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_pda_tornillo_20">
		<text>Dame el dinero.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_pda_tornillo_21">
		<text>Dame el detector.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_pda_tornillo_200">
		<text>Todo tuyo, un placer hacer negocios contigo, stalker. Vuelve si encuentras otras cosas útiles.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_pda_tornillo_210">
		<text>Buena elección, si consigues artefactos con él, traemelos.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_pda_tornillo_3">
		<text>Está bien, hasta luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_parches_0">
		<text>(Sobre engañar a Xenotech) Necesito tu ayuda con algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_parches_1">
		<text>Qué tal, Viktor ¿Verdad? Dime en qué puedo ayudarte y luego charlamos un precio.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_parches_2">
		<text>Necesito abrir una caja para alguien, pero Xenotech tiene las herramientas. Le dije que me enviaste vos para que me las dé, pero me pidió que le mandes un mensaje primero.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_parches_3">
		<text>Vaya, así que no dudaste ni un segundo en usar mi nombre eh. Me agradas, pero la próxima preguntame antes de hablar por mí. Te conviene tenerme como amigo, novato... \n Sobre tu problemita, puedo ayudarte. Tenlo por seguro, pero quiero un favor por adelantado. Traeme parches de los bandidos. Con unos 5 estaremos bien, me tomará menos de un minuto contactar a Xenotech y hacer que todo tu plan salga bien.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_parches_4">
		<text>Está bien, no volverá a pasar. Enseguida te traigo los parches, esperame.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_done_0">
		<text>(Sobre engañar a Xenotech) Te traje los parches.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_done_1">
		<text>Eso si que fué rápido ¿Acaso los tenías guardados en un cofre o algo? En fin, no importa. Un favor por un favor. Le diré a Xenotech que te de lo que necesitas así completas tu transacción. \n Ven a verme si piensas hacer jugarretas de ese tipo de nuevo, creo que podremos ayudarnos mutuamente.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_nimble_done_2">
		<text>Está bien. Gracias, Sidorovich.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_0">
		<text>(Misión) Conseguí las frecuencias que buscabas.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_1">
		<text>Sin duda esto son buenas noticias ¿Dónde estaban? ¿Las tenía Atreo?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_2">
		<text>Si. Las tenía él. Se estaba haciendo pasar por un tal Vovan para pasar desapercibido.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_3">
		<text>Idiota, robandome bajo mi territorio como si fuese a quedar impune. Dime que te ocupaste de él al menos.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_4">
		<text>No, escapó como una rata y tengo que seguirlo... ¿Averiguaste algo más de él?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_5">
		<text>Armé una lista con los nombres y las apariencias que usaba. Parece que su verdadero nombre es Leto, vino a la zona hace muchos años, pero ha tenido malas rachas. Estuvo en el Norte de la zona con stalkers experimentados, pero se le metió un bicho o algo y se ha ido volviendo loco de a poco. Comenzó a robar y a mentir a todos, stalkers, bandidos, a amigos suyos, nadie se salvaba. Usó otros nombres además de Leto: Yvir, Vovan, Atreo, Máscuto, Profeta, entre otros extraños. Siempre con su chaqueta amarilla, aunque por un tiempo usó un traje con ciclo de respiración cerrada, que tuvo que empeñar luego. La gente que sabe de él dice que enloqueció al ver los horrores que hay en los subterráneos de Pripyat ¿Pero quién sabe? Solo tengo eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_6">
		<text>¿El hijo de puta no podía con unos perros y zurcaba el Norte de la zona como si nada? Definitivamente hay algo raro.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_7">
		<text>Antes de que lo olvide, tengo tu paga. Dime qué te interesa: Un traje de los que usan mis asociados (Traje de guardia del Bar), un casco muy balanceado (Casco Artesanal), una buena escopeta (Fort 500), o un buen dinero ¿Qué te sirve más para rastrear a Leto?</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_71">
		<text>Dame el traje.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_72">
		<text>Dame el casco.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_73">
		<text>Dame la escopeta.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_74">
		<text>Dame la plata.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_8">
		<text>Espero que te sea útil, Viktor. Recuerda que tienes un buen asociado en este bunker. Si averiguo algo más sobre este cambianombres, te llegará un mensaje de mi parte.</text>
	</string>
	<string id="esc_trader_frecuencias_9">
		<text>Bien, nos vemos.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_desollador_meet_0">
		<text>¿Cómo estuvo la caza?</text>
	</string>
	<string id="esc_desollador_pregunta_0">
		<text>(Interacción) ¿Por qué te dicen "Desollador"?</text>
	</string>
	<string id="esc_desollador_pregunta_1">
		<text>No me gusta el apodo, prefiero "Richard" y ya. Me dicen desollador porque trabajo con partes de mutantes, y eso implica ensuciarse las manos. ¿Me entiendes?</text>
	</string>
	<string id="esc_desollador_pregunta_2">
		<text>¿Entonces puedo traerte lo que le saque a los mutantes?</text>
	</string>
	<string id="esc_desollador_pregunta_3">
		<text>Si. Traeme lo que encuentres y te voy a dar algo de dinero por eso. También, si necesitas salir de caza, soy el tipo indicado para conseguir suministros.</text>
	</string>
	<string id="esc_desollador_pregunta_4">
		<text>Entendido. Gracias.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_meet_andrew_primero_0">
		<text>Ugh. No me siento bien...</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_primero_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué te pasa?</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_primero_1">
		<text>No dejo de vomitar desde la otra noche que llegué, estoy mareado constantemente.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_primero_2">
		<text>¿También es tu primera vez en la zona? Hay que tener cuidado con la radiación.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_primero_3">
		<text>¿Se nota mucho? Sí... Primera vez. Todavía no sé si fue una idea brillante o el peor error de mi vida.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_primero_4">
		<text>¿Qué te trajo a la zona?</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_primero_5">
		<text>Digamos que la Zona tiene cierta... reputación. Siempre escuché historias. Tesoros, artefactos, una vida diferente. Pero, la verdad, no tenía mucho que perder allá afuera. Una deuda aquí, un problema allá... Y bueno, aquí estoy.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_primero_6">
		<text>Ya veo. No somos muy diferentes entonces.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_0">
		<text>(Interacción) Entonces ¿Cómo llegaste a la zona?</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_1">
		<text>Bueno... no fue fácil, eso seguro. Había oído muchas historias sobre la Zona, sobre sus peligros y... sus secretos. En la Gran Tierra, las cosas no me iban bien. Deudas, problemas, ya sabes, la vida cuando se te empieza a cerrar el mundo. Fue entonces cuando escuché de un par de tipos, supuestos ex-militares, que decían saber un camino "seguro" para cruzar.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_2">
		<text>Suena sospechoso. A mi me trajeron los militares en un camión, de contrabando.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_3">
		<text> Lo tuyo suena más legal que lo mío... Pero en aquel momento no tenía otra opción. Les pagué lo que pidieron, más de lo que tenía realmente, y me dijeron que me llevarían hasta un lugar seguro dentro de la Zona. La travesía comenzó una noche sin luna. Caminábamos en silencio, con solo sus linternas cortando la oscuridad.\n Al principio, todo iba bien, aunque el aire se sentía... extraño, como si la propia naturaleza me estuviera advirtiendo que diera la vuelta. Luego, tras pasar por un bosque espeso, uno de ellos dijo que era el final del camino para mí. Que estaba cerca de un campamento de novatos y que tendría que continuar solo.
	</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_4">
		<text>Adivino. No cumplieron lo que te prometieron...</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_5">
		<text> Exacto. Les dije que ese no era el trato, pero ellos simplemente me dejaron ahí, diciéndome que no podían arriesgarse más. Antes de que pudiera discutir más, ya se habían marchado. \n Avancé como me dijeron, pero... no conocía el terreno. El bosque era denso, los árboles parecían mirarme, y los sonidos extraños que empezaron a surgir no ayudaron a calmarme. Estaba armado solo con una vieja pistola 9x18 que compré en la Gran Tierra, y créeme, no sabía ni cómo usarla bien.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_6">
		<text>Bueno, si necesitas ayuda, siempre podes preguntar. Acá nadie sobrevive solo.</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_7">
		<text>Agradezco el gesto. Quizá te tome la palabra algún día. Por ahora... prefiero observar. Ver cómo se mueve todo esto. Aunque, quién sabe, quizá la próxima vez tenga algo interesante que contar. La Zona tiene maneras raras de sorprenderte ¿Cierto?
	</text>
	</string>
	<string id="esc_andrew_pregunta_llegada_8">
		<text>Si. Cuidate, Andrei</text>
	</string>
	
	
	<string id="esc_mechanic_pollo_0">
		<text>(Misión) Hola, me mandó Sidorovich a buscar unos aparatos.</text>
	</string>
	<string id="esc_mechanic_pollo_1">
		<text>Si, me avisó recién. Te voy a dar un consejo gratis, no hagas negocios con él. Un día le compras algo y al otro manda a un cara de tonto a buscar lo que tanto dinero te costó, y si no querés problemas con el que mueve todos los cables en Cordón, tenés que agachar la cabeza.</text>
	</string>
	<string id="esc_mechanic_pollo_2">
		<text>Te tomo el consejo...</text>
	</string>
	<string id="esc_mechanic_pollo_3">
		<text>Tomá, te recomiendo mejor dedicarte a otra cosa. Si trabajás seguido con él vas a terminar muerto o vendido a los bandidos. Ahora déjame solo.</text>
	</string>
	<string id="esc_mechanic_pollo_4">
		<text>Está bien, nos vemos.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_cabo_start_0">
		<text>¡Stalker! No debería estar aquí. Este lugar es muy peligroso.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_amigo_start_0">
		<text>¡Viktor! Que bueno verte de nuevo.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_base_start_0">
		<text>¡Diablos Viktor! No seas tan sigiloso, no te escuché acercarte y me cagué ¿Todo bien?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_0">
		<text>(Misión) Stalker ¿Tienes un segundo? Estoy en un apuro...</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_1">
		<text>Solo estoy de pasada ¿Qué necesitas?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_2">
		<text> Te prometo que no voy a robarte demasiado tiempo. La situación es la siguiente, soy nuevo en este lugar y soy de los más nuevos en Deber. Ingresé hace un mes y derrepente explotó todo el asunto con el Monolito arrasando en dirección al Sur ¡No tuve tiempo de aprender como funciona la zona! por lo que mis compañeros se la pasan gastandome bromas y riendose de mí. \n Me han escondido comida, mi cuchillo, el agua, etc. Nada realmente serio, pero ayer se pasaron: Escondieron mi escopeta principal, la que uso para defenderme y no la  encuentro por ningún lado. El capitán Kir se enoja si abandonamos nuestras posiciones así que no he podido buscarla demasiado tampoco ¿La buscarías por mí? No debe estar lejos, ya que no podemos dejar el puesto de avanzada en ningún momento.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_31">
		<text>Claro, la busco.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_32">
		<text>Estoy ocupado ahora mismo, luego.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_3">
		<text>¡Genial! Es bueno ver gente buena rondando la zona. Por cierto, me llamo Fedya pero por aquí me dicen "Cabo", un gusto. Sobre mi arma: es una Escopeta Saiga modificada, insignia de los veteranos de Deber, la heredé de un Sargento que murió en el Vertedero y me la dejó a mí por mis acciones heróicas, según él. Le tengo mucho aprecio a esa arma.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_4">
		<text>Yo soy Viktor, un gusto. Apenas sepa algo de tu arma te aviso.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_5">
		<text>Bien. Por favor, apúrate. En cualquier momento puede haber chequeo de equipo con el Capitán y me van a matar si no tengo el arma.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_6">
		<text>Eso haré. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_0">
		<text>(Misión) Encontré el arma, estaba en el techo del puesto de avanzada.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_1">
		<text>Diablos, como los odio. Ya no me van a hacer más jugarretas si tengo el arma. Tomá, no es mucho pero es dinero ganado con mi esfuerzo. Gracias por ayudarme, stalker.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_2">
		<text>No hay de qué, nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_3">
		<text>¡Espera! Antes de que te vayas, creo que puedo confiar en ti para otra cosa... Necesito ayuda con algo más personal.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_4">
		<text>Claro ¿Qué pasó?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_5">
		<text> Estaba pensando en dejar las filas de Deber apenas se calmen las cosas. Es demasiado peligroso esto y la verdad no comparto tanto sus ideales ¡Pero si los respeto! \n El punto es que no quiero dejar las filas y quedar sin ningún grupo, no es seguro. Solía tener un amigo aquí en el Cordón cuando recién vine ¿A lo mejor lo conoces? Le dicen Tornillo, se convirtió en un gran cazador de artefactos por lo que he escuchado, pero cuando intenté contactarlo no pude localizarlo ni averiguar mucho de él, además de que no puedo dejar la base ¿Lo buscarías por mí? Cualquier información me sirve.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_6">
		<text>Seguro, creo haber escuchado ese nombre. Lo buscaré.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_7">
		<text>Bien ¡Muchas gracias!</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_task_reward_8">
		<text>De nada, nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_0">
		<text>(Misión) Encontré a Tornillo...</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_1">
		<text>Oh no ¿Me traes malas noticias, verdad?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_20">
		<text>(Dar PDA) Me temo que sí, lo encontré muerto en el túnel ferroviario al Este del Cordón. Tenía esta PDA con él, tiene algunas fotos contigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_21">
		<text>(Esconder PDA) Si, estaba muerto en el túnel ferroviario al Este del Cordón. El lugar estaba hasta arriba de radiación...</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_201">
		<text>Maldita sea, Tornillo... ¿Por qué la zona se lleva a los más talentosos? En fin, toma, Viktor. Muchas gracias por buscarlo por mí y muchisimas gracias por traerme la PDA, estas fotos valen oro para mí... Apenas termine con todo lo relacionado con Deber, te escribo así nos reunimos a tomar algo. Yo invito.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_211">
		<text>Mierda... Tornillo ¿Qué te habrá pasado? En fin, toma, Viktor. Muchas gracias.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_2011">
		<text>Estaremos en contacto entonces. Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_tornillos_reward_2111">
		<text>Mis condolencias... Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_0">
		<text>(Interacción) Voy a dejar Cordón e ir al Norte ¿Te venís con nosotros?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_1">
		<text>¿Cómo vas a ir? No se puede ir al Vertedero sin desobedecer al Capitán Kir... Deber tiene acordonada la salida.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_2">
		<text>No vamos a romper ninguna regla de Deber si nos vamos a través de Darkscape... El Capitán Kir no tiene porque enterarse.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_3">
		<text>Que astuto... Voy a juntar mis cosas y vamos ¿Te parece? Ya vengo.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_4">
		<text>Te espero.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_fake_0">
		<text>(Interacción) Voy a dejar Cordón e ir al Norte ¿Te venís con nosotros?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_fake_1">
		<text>Amigo, me encantaría. Es justo la excusa que necesito para dejar Deber... Pero quisiera encontrar a mi amigo primero. Si lo encuentro antes ¡Seguro se nos une tambien!</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_grupo_fake_2">
		<text>Voy a seguir buscándolo entonces.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_pollo_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué opinas de Pollo?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_pollo_1">
		<text>Oh, justo quería hablarte sobre eso. ¿El no va a venir con nosotros, no? Me parece poco profesional, no se toma nada en serio. No deja de molestarme en ningún momento y quién sabe qué puede pasar si bajamos la guardia...</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_pollo_2">
		<text>Si, viene con nosotros. También puede hacerte bien relajarte un poco.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_pollo_3">
		<text>Si... Tienes razón. Debería dejar de hacer guardia y sentarme un rato.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_pollo_4">
		<text>Pide un relevo luego, no hay problema con eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_pollo_5">
		<text>¡Entendido, Viktor! Me buscas si necesitas algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_pollo_6">
		<text>Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_viper_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué te parece Viper?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_viper_1">
		<text>Me parece un tipo confiable, siempre escucho lo que tiene para decir. No sé hace cuanto esté en la zona pero parece saber mucho sobre como ser un buen stalker. Si el me dijese que corriese hacia una jauría de perros, seguiría su plan sin dudarlo.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_viper_2">
		<text>Es bueno saber eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_dogo_0">
		<text>(Interacción) Hola Cabo. Quería preguntarte ¿Qué opinas sobre Dogo?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_dogo_1">
		<text>Me intimida un poco, pero parece un gran luchador. Si puede cargar esa enorme arma, seguro puede hacer un 1vs1 contra un jabalí grande y salir ganando. Yo apostaría por él. \n Cuando todo se calme en el Norte, podríamos llevarlo a la arena de Deber y llenarnos de dinero apostando por él. Jajaja.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_sobre_dogo_2">
		<text>Es buena idea jeje.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_task_0">
		<text>(Requisito para el viaje) Relajate Cabo. Necesito preguntarte algo.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_task_1">
		<text>Disculpa Viktor. Me pone nervioso la idea de que vengan monolitos de la nada. ¿Qué tenías en mente?</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_task_2">
		<text>Se trata de tu traje ¿Es una simple chaqueta, verdad? Creo que vas a necesitar algo mejor para viajar.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_task_3">
		<text>Que bueno que lo menciones. No sabía cómo traerlo a tema pero la verdad es que sí me preocupa. \n El capitán Kir tenía unos de repuesto, eran de unos compañeros que llenaban las filas de Deber, pero abandonaron con una baja deshonrosa al asustarse de las adversidades. Los trajes estaban practicamente impecables... ¿Creés que puedas conseguirlos? Kir no va a escucharme, estaba algo ofendido conmigo, pero estoy seguro de que a tí te respeta, Viktor.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_task_4">
		<text>Iré a hablar con él. Quedate haciendo guardia.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_reward_0">
		<text>(Sobre el traje) Conseguí lo que necesitabamos.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_reward_1">
		<text>Eso si son buenas noticias. Llevo un buen tiempo queriendo vestir uno de estos trajes ¡Voy a parecer un verdadero soldado ahora!. Muchas gracias, Viktor.</text>
	</string>
	<string id="esc_cabo_traje_reward_2">
		<text>No hay de qué. Alístate para el viaje mientras.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_dogo_meet_primero_0">
		<text>Hola Novato ¿Tienes dudas sobre cómo ser un stalker experto? Viniste al lugar indicado.</text>
	</string>
	<string id="dogo_meet_back_home_0">
		<text>Hey, gracias por salvarme. Malditos fantasmas...</text>
	</string>
	<string id="dogo_meet_tunel_0">
		<text>¿Qué tal, Stalker? Estoy haciendo de guardia así los demás se relajan un poco.</text>
	</string>
	<string id="dogo_sobre_tumba_0">
		<text>(Misión) Hola. Estoy buscando una tumba de un stalker, tiene forma de cruz y una máscara de gas. ¿Sabes dón-</text>
	</string>
	<string id="dogo_sobre_tumba_1">
		<text>(Dogo te interrumpe) Pfffft. Novato, la zona está llena de tumbas. He contado unas mil en mis expediciones, no estoy exagerando. Podría enumerartelas una por una pero estaríamos horas, así que mejor te diré que no. Sigue preguntandole a alguien que tenga tiempo para eso.</text>
	</string>
	<string id="dogo_sobre_tumba_2">
		<text>... Está bien.</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_0">
		<text>(Misión) Estoy buscando trabajo ¿Necesitás ayuda con algo?</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_1">
		<text>Si, novato. Necesito ayuda, pero dudo que estés calificado.</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_2">
		<text>¿De qué se trata?</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_3">
		<text>No temo a ningún mutante, inclusive a los chupasangres; la zona me ha curtido con los años. Pero el otro día me pasó algo horrible... Me atacaron unos putos fantasmas. No dejaban de gritar y emitir sonidos horribles, realmente la pasé mal con eso. Solté mi arma favorita y salí huyendo. Quiero volver y ocuparme de eso ¿Me acompañarías?</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_40">
		<text>Creo que puedo con eso.</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_41">
		<text>Mejor vamos luego.</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_401">
		<text>No tendrás experiencia pero tienes los huevos bien puestos, eso me agrada. Deja que agarre mi pistola y vamos... Una puta pm ¿Qué ironía ver a un veterano como yo con equipo así, verdad?</text>
	</string>
	<string id="dogo_fantasma_4011">
		<text>Eso creo... Ya vamonos.</text>
	</string>
	<string id="dogo_llevar_base_0">
		<text>(Misión) Ugh... Escucha chico, no creo poder andar. ¿Acompañame a la base, por favor? Luego buscamos mi arma, no te preocupes por eso ahora.</text>
	</string>
	<string id="dogo_llevar_base_1">
		<text>¿No te vas a morir, no?</text>
	</string>
	<string id="dogo_llevar_base_2">
		<text>Claro que no. No existe tipo más duro que yo en la zona. Pero esos fantasmas me cogieron la puta cabeza... Veo todo doble amigo, dame un segundo y luego me cubres el camino al campamento... ¿Podrás seguirme el ritmo?</text>
	</string>
	<string id="dogo_llevar_base_30">
		<text>Obvio que sí. Ya te he demostrado que no soy un simple novato.</text>
	</string>
	<string id="dogo_llevar_base_31">
		<text>¿El ritmo? No vayas a salir corriendo, por favor. Llevo bastante peso encima.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_0">
		<text>(Misión) Creo que no había fantasmas como tal. Era por el enano mutante.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_1">
		<text>Escucha, novato ¿Cuánto tiempo llevas en la zona? Yo llevo 7 años aquí. Sé distinguir un mutante de una experiencia sobrenatural.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_2">
		<text>...Como digas.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_3">
		<text>En fin, toma. Jugaste muy bien tus cartas, para ser un novato. La gran pérdida de todo esto es mi arma...</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_4">
		<text>¿Por qué no comprás otra igual? ¿Tan única era?</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_5">
		<text>Novato ¿Ves estos servomotores? Son exclusivamente para levantar el peso de mi arma: 12 Kilogramos de puro poder; es única en la zona. Se llama Linda, una PKM Pecheneg modernizada, mejorada y exclusiva que le robé a un Monolito que casi me mata... Necesito encontrarla de nuevo a cualquier costo. Sin ella no soy nada.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_6">
		<text>Podría ayudarte a buscarla.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_7">
		<text>No creo que puedas llevarla por tu cuenta, enclenque. Así que llevate una buena mochila o algo. Si la encuentras estaré en deuda contigo por siempre.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_8">
		<text>...Ok ¿Sabés dónde puedo preguntar?</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_9">
		<text>No estoy seguro... Podrías consultarle a Sidorovich, pero te va a pedir parches de bandido a cambio. Así que mejor ir preparado.</text>
	</string>
	<string id="dogo_back_home_10">
		<text>Bien, nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="dogo_arma_reward_0">
		<text>(Sobre el arma de Dogo) Adivina qué traje.</text>
	</string>
	<string id="dogo_arma_reward_1">
		<text>¿Tus huevos de novato que perdiste?</text>
	</string>
	<string id="dogo_arma_reward_2">
		<text>No, imbécil. Tu arma, la encontré.</text>
	</string>
	<string id="dogo_arma_reward_3">
		<text>¿¡EN SERIO!?. No lo puedo creer. Mi linda, al fin vuelve con papi. Toma amigo, te ganaste esto. Tengo que aceptar que te subestimé por completo, aunque seas nuevo, eres un gran stalker. De ahora en más nadie se va a meter contigo ¿Me oíste? Estás bajo mi protección ahora.</text>
	</string>
	<string id="dogo_arma_reward_4">
		<text>No hay de qué.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_fake_0">
		<text>(Interacción) Tengo que cruzar Darkscape e ir al Norte ¿Vendrías conmigo?</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_fake_1">
		<text>Novato, sin mi arma no puedo ir a ningún lado. La zona está demasiado extraña ultimamente y es peligroso incluso para un veterano como yo. Cuando recupere mis cosas me lo pienso de nuevo.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_fake_2">
		<text>Entiendo.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_0">
		<text>(Interacción) Tengo que cruzar Darkscape e ir al Norte ¿Vendrías conmigo?</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_1">
		<text>¡Claro! Pero juntemos más gente. Para mejorar nuestras chances. Tomalo como un consejo de un veterano, amigo.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_2">
		<text>Ya estamos armando un grupo. Venite y te presento.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_3">
		<text>Espera, cargo el arma y vamos ¿Te parece?. También llevo algunas cajas con munición, así no nos falta ¿Llevás un arma calibre 5.45? Llevo muchas de esas; así que si necesitas me pides.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_grupo_4">
		<text>Bien. Te espero y vamos.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_viper_0">
		<text>(Interacción) Hola, Dogo ¿Qué opinas de Viper?</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_viper_1">
		<text>Lo respeto.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_viper_2">
		<text>¿Solo eso? No seas tímido.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_viper_3">
		<text>Que quede entre tu y yo, stalker. Cuando trabajaba para los mercenarios hubo un encargo importante en el que nos mandaron a matar a muchos stalkers de perfil bajo, que más tarde me enteré, eran buena gente. Ahí fué cuando dejé de trabajar como sicario por dinero. Uno de los más buscados era Viper, que parece que dejó la zona al enterarse que lo buscaban. Los mercenarios mataron a casi todos sus amigos... Esa fué una de las muchas bajas que sufrieron los de Cielo Despejado. Primero murieron todos en la Central, y luego alguien paga millones para exterminar a los que quedan, sin duda un grupo con mala suerte. Aunque últimamente he visto más de los suyos dando vueltas.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_viper_4">
		<text>...No sabía nada de eso.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_pollo_0">
		<text>(Interacción) ¿Has podido hablar con Pollo?</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_pollo_1">
		<text>Sí, me cae bien, es simpático y canta bien...</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_pollo_2">
		<text>¿Solo eso?</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_pollo_3">
		<text>No. Hizo algo raro hace un rato. Vió que desempaquetaba la caja con munición 5.45x39 y vino a pedirme, aunque el tiene un rifle SGI. Ese rifle usa munición 5.56 ¿Sabías? No entiendo para qué me pidió de la otra si no puede dispararla con esa arma. En fin, dejando de lado eso, la gente que estuvo en Deber suele estar bien entrenada, confío.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_pollo_4">
		<text>Interesante...</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_cabo_0">
		<text>(Interacción) ¿Qué opinás sobre Cabo?</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_cabo_1">
		<text>Fuí a ofrecerle un relevo así se relajaba mientras yo vigilaba porque lo ví demasiado tenso. ¿Sabes como reaccionó? Se asustó cuando le hablé y chilló. Pollo no dejaba de reirse de él, jaja. En fin, si tiene ese traje es que está entrenado y sabe pelear, o al menos espero que sepa primeros auxilios el novato.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_cabo_2">
		<text>Siempre se puede seguir aprendiendo cosas nuevas...</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_cabo_3">
		<text>No te preocupes por eso, Stalker. Yo voy a hacer de ti un gran stalker.</text>
	</string>
	<string id="esc_dogo_sobre_cabo_4">
		<text>(No me refería a eso...) Gracias, Dogo.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_tokha_meet_0">
		<text>¿Qué pasa...?</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tumba_0">
		<text>(Misión) Hola, busco una tumba en forma de cruz, con una máscara de gas ¿La has visto?</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tumba_1">
		<text>Hmmm. No, ni idea. Pero preguntale a fanático, sé que el cree en todo eso del respeto a los muertos y debe saber del tema.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tumba_2">
		<text>Ya veo, gracias.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_leto_0">
		<text>(Misión) Busco a un stalker llamado Atreo ¿Lo conoces?</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_leto_1">
		<text>No, ya te escuché murmurando sobre eso con los demás. No tengo idea.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_leto_2">
		<text>Entendido, adios.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_hook_0">
		<text>(Misión) Escucha, stalker... Alguien vino a hostigarme hace poco. Un tal Hook ¿Lo conoces?</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_hook_1">
		<text>...No.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_hook_2">
		<text>Bueno, pareciera que él si te conoce a vos. Estaba muy enojado, casi me golpea pensando que yo era "Viktor, el Ladrón". Estuve hablando con Viper y me dijo que quizás se refería a vos, por eso te contacto.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_hook_3">
		<text>Ya veo.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_hook_4">
		<text>En fin, no quiero problemas. Esta persona me dijo que te dejaba un regalito en la mochila que está en aquella chimenea y me insistió en que te diga que leas su nota... Así se encuentran.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_hook_5">
		<text>Entiendo, gracias por el mensaje.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tornillo_0">
		<text>(Misión) ¿Has visto a Tornillo?</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tornillo_1">
		<text>Lo vi asustado hace unas horas, no sé qué pasó con el.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tornillo_2">
		<text>¿Dijo algo la última vez que lo viste?</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tornillo_3">
		<text> mmmh... Dejame pensar. \n Había cobrado uno de mis trabajos así que tenía dinero... ¡Fuí a ver a Sidorovich! \n Volví de comprar unas cosas al viejo. \n Me senté y saludé a Tornillo, pero no contestó. \n El estaba murmurando algo mientras revisaba su PDA compulsivamente, pero no recuerdo que era. \n Antes de que me de cuenta, se había ido apurado.</text>
	</string>
	<string id="esc_tokha_tornillo_4">
		<text>Ya veo... Gracias.</text>
	</string>
	
	<string id="esc_mago_leto_0">
		<text>(Misión) Busco a un stalker apodado "Atreo" ¿Sabés dónde encontrarlo?</text>
	</string>
	<string id="esc_mago_leto_1">
		<text>Te deseo suerte en la búsqueda, novato. Atreo cambia su apodo y su apariencia constantemente para colarse en la base. La última vez que lo descubrimos, se hacía llamar "Ivyr" y fingía tener acento nórdico el hijo de puta. Le disparé una vez y fallé, le apunté bien y no pude disparar porque me detuvo el hincha huevos de fanático... Desde entonces no apareció más por el campamento.</text>
	</string>
	<string id="esc_mago_leto_2">
		<text>Así que fué echado del campamento... Me sirve.</text>
	</string>
	
	
	<string id="dar_viper_meet_francotirador_0">
		<text>Te toca a vos, amigo.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_start_raid_0">
		<text>Viktor. Estabamos acomodando las cosas y repartiendo provisiones. Si necesitas munición hablá con Dogo, si necesitas medicinas hablá con pollo, y si tienes paciencia habla con Cabo, que esta como loco. Cuando estemos listos avisame y doy la órden.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_start_raid_1">
		<text>Vaya, lindo traje... Respecto al viaje ¿No nos olvidamos nada?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_start_raid_2">
		<text>Me aseguré de que tengamos todo lo necesario, amigo. No te preocupes por eso. ¿Te parece si vamos? ¿O vas a hablar con los demás?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_start_raid_31">
		<text>Vamos.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_start_raid_32">
		<text>Espera, hablo con ellos.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_0">
		<text>¿Qué me toca hacer?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_1">
		<text>Escucha Viktor, sos el más sigiloso de los nuestros, y el más rápido. Dogo y yo vamos a intentar darte fuego de cobertura para que avances de árbol en árbol y así puedas acercarte hasta el desgraciado. No es la manera más eficiente, pero es la más segura.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_2">
		<text>Bien, hagamos eso.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_3">
		<text>Ok. Te voy a ir dando direcciones por el comunicador, estate atento. Solo podés avanzar mientras disparemos, así te cubrimos y nos disparan a nosotros. No tardes mucho entre árbol y árbol o te van a poder ver cuando nosotros nos escondamos y eso no va a terminar bien.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_francotirador_4">
		<text>Espero tu señal.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_second_meet_0">
		<text>Viktor. Dame un segundo, sé que tienes apuro pero estoy viejo y me cuesta seguirte el ritmo. Puedes revisar los alrededores mientras, a lo mejor hay algún escondite de los monolitos o algo útil.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_second_0">
		<text>(Interacción) ¿Dónde puedo buscar algo útil?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_second_1">
		<text>No estoy seguro, amigo. Tu eres el trepador. ¿Revisa los techos o algo en altura? ¿Las rocas? No sé. En un rato te llamo para que sigamos así que no te alejes mucho. Estoy esperando un mensaje.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_second_2">
		<text>Ok.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_tercero_0">
		<text>¿Nos vamos?.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_tercero_1">
		<text>Si. Ya mismo, te estabamos esperando ¡En marcha, todos! (Viper se ve visiblemente inquieto)</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_tercero_2">
		<text>¡Vamos!</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_cuarto_0">
		<text>¿El mutante no te lastimó, verdad?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_cuarto_1">
		<text>Estoy bien. Creo que Pollo quedó más castigado.</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_cuarto_2">
		<text>Puede ser, pero va a estar bien. ¿Ves ese desagüe más adelante? Tiene varios caminos, fijate bien cuál vamos a tomar y no me pierdas de vista, así te aprendes el camino por si necesitas volver o pasar por ahí en algún momento ¿Va?</text>
	</string>
	<string id="dar_viper_cuarto_3">
		<text>Bien, te sigo.</text>
	</string>
	
	
	<string id="dar_pollo_start_0">
		<text>¡Viktor! Estaba relajando las piernas.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_medicina_0">
		<text>Necesito unas medicinas para el camino.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_medicina_1">
		<text>¡Claro, Toma! Estos son los que usamos los científicos. Puedes usarlos para la radiación también.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_medicina_2">
		<text>Gracias, Pollo.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_second_meet_0">
		<text>¡Amigo! ¿Vas bien? Yo estoy genial, no veía tanta acción desde que dejé las filas de Deber.</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_second_0">
		<text>(Interacción) Que bueno ¿Y qué revisabas ahora con el detector?</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_second_1">
		<text>Este chiquitín empezó a chillar por un artefacto, pero las únicas anomalías que veo son estas eléctricas. Voy a ver qué encuentro, seguro hay algo que no vemos a simple vista por aquí... ¡Dame un ratito!</text>
	</string>
	<string id="dar_pollo_second_2">
		<text>Ok... Voy a buscar yo también.</text>
	</string>
	
	<string id="dar_dogo_start_0">
		<text>Hola, Stalker. Estoy ansioso por reducir lo que sea que nos crucemos a cenizas.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_municion_0">
		<text>Viper me dijo que traías munición.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_municion_1">
		<text>Claro que traigo, y de la buena. Con penetración de armadura, estos chicos destruyen los chalecos antibalas y las protecciones de los exoesqueletos inclusive.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_municion_2">
		<text>Genial. Gracias, Dogo.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_meet_0">
		<text>Hola Stalker. Estuvo impecable lo que hiciste con el francotirador, bien hecho. Quedate atento a mis movimientos, si eres decente vas a aprender mucho de mí.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_0">
		<text>(Interacción) ...Claro, voy a estar atento. ¿Cómo venís? ¿No te hirieron?</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_1">
		<text>Estoy excelente, stalker. Si buscas a alguien herido deberías buscar a esos monolitos, aunque no creo que hayan sobrevivido a Linda. Por cierto ¿Sabías que estuve presente cuando tumbamos este helicoptero?</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_2">
		<text>¿En serio? ¿Cuándo fué?</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_3">
		<text>Hace 4 o 5 años, yo aún trabajaba con los mercenarios de Wolfhound. Teníamos contrato para derribar tres helicopteros pilotados por los militares, que llevaban científicos con datos importantes. A mí me tocó venir aquí a darkscape con mi unidad, al otro grupo le tocó a ir a la fábrica de Rostok, y el otro grupo fué a Yantar... De este lado hicimos todo "pacificamente", no matamos a nadie ya que era un helicoptero señuelo para que los otros lleguen seguros, pero sé que el grupo de Wolfhound hizo una masacre, y luego fueron asesinados por un stalker... Ahí me quedé sin trabajo por un buen tiempo.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_4">
		<text>¿4 o 5 años? Yo era apenas un adolescente, ni me imagino...</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_5">
		<text>No te preocupes por la edad, stalker. Vas a llegar lejos, Linda y yo te vamos a acompañar.</text>
	</string>
	<string id="dar_dogo_second_6">
		<text>Gracias, Dogo. Con tu ayuda seguro llego lejos.</text>
	</string>
	
	<string id="dar_cabo_start_0">
		<text>Viktor. Estoy nervioso, el silencio en este lado de la Zona es total. No se escucha un alma... Tengo miedo de cagarla ¿Qué me recomiendas para ir más tranquilo?</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_charla_0">
		<text>Tranquilo Cabo, somos un grupo muy completo. Todos vamos a estar bien.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_charla_1">
		<text>Sé que los demás son buenos luchadores... Pero no sé si ese sea mi fuerte ¿Debería volver al Cordón?</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_charla_21">
		<text>(Confiar en Cabo) Si no descubriste tu fuerte aún, lo vamos a descubrir durante el viaje. No te preocupes.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_charla_22">
		<text>(Confiar en el Grupo) Calmate, Cabo. Somos un buen grupo, te vamos a cubrir.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_charla_211">
		<text>(Cabo hace silencio durante un instante) Gracias, me quedo más tranquilo entonces, amigo.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_charla_221">
		<text>Gracias, Viktor. Solo espero no ser una carga...</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_charla_3">
		<text>No hay de qué, ahora atento, que nos vamos.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_meet_0">
		<text>¡Viktor! ¿Me viste acabar con ese grupo? Te hice caso a lo que me dijiste y no se me escapó ninguno.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_0">
		<text>(Interacción) Estuviste muy bien al percibir a ese francotirador antes que nosotros, muy atento.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_1">
		<text>¿En serio? ¡Gracias! Viniendo de ustedes significa mucho. Estuve considerando dejar la Saiga y conseguir algún buen rifle de francotirador más adelante ¿Qué opinas? En Deber no dejaban a cualquiera acceder a ese tipo de armas de largo alcance, así que me conformé con lo que conseguí.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_21">
		<text>Nos vendría bien, un francotirador nos ahorraría muchos problemas.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_22">
		<text>Creo que no va a ser necesario, nos movemos bien sin un francotirador.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_31">
		<text>Bueno, con tu aprobación. Más adelante si pasamos por el bar voy a ver de conseguir mi propio rifle... No voy a defraudarlos, chicos.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_32">
		<text>Ya veo, bueno Viktor. No me preocupo entonces.</text>
	</string>
	<string id="dar_cabo_second_4">
		<text>Está perfecto. Nos vemos después, aprovecha a descansar.</text>
	</string>
	
	<string id="val_viper_meet_base_0">
		<text>¿Cómo estás, amigo? ¿Llegaste entero?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_0">
		<text>¿Cómo rastreamos a Atreo ahora?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_1">
		<text>Nunca es una pregunta fácil cómo rastrear a alguien escurridizo. Pero ahora mismo tenemos una dificultad adicional a las adversidades normales.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_2">
		<text>¿Qué dificultad?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_3">
		<text>¿Sabes dónde estás parado? Confío en tus instintos como explorador, pero esto no es lo mismo que el Cordón. El Valle Oscuro es tierra de bandidos y gente que se gana la vida perjudicando a otros y encima, parece que alguien los está cazando. Así que puede que terminemos en medio de una disputa que es ajena a nosotros, pero bueno... Tenemos dónde empezar.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_4">
		<text>¿Hablando con los bandidos? Pero deben odiarnos.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_5">
		<text>Dudo que sea personal, aunque si te has hecho reputación cazándolos en el Cordón, pero no tienen porqué enterarse de que el mismisimo Viktor llegó a sus lares. Revisa el lugar y busca un traje, creo que si te vistes como uno de ellos podrías acercarte a su base a buscar mas información. Alguien tiene que haber visto a Atreo llegar, es muy llamativo el desgraciado.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_60">
		<text>Es verdad. Voy a revisar todo, a ver qué encuentro.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_61">
		<text>Bien. ¿Vos llegaste entero? ¿Qué vas a hacer ahora?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_7">
		<text>Voy a poner este lugar en orden. Hay que organizar patrullas, hacer reconocimiento, ver suministros y quizás intente poner a punto este generador así tenemos luz y Pollo puede poner algunos sensores. \n Espero que puedas investigar tranquilo, nosotros vamos a estar ocupados por ahora, pero si llegas a necesitar ayuda vienes y te llevas a alguno de los chicos ¿Va?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_8">
		<text>Bien, voy tranquilo entonces. Cuidense.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_9">
		<text>No, cuidate tu, amigo. Te vas a meter en lugares donde no da el sol, así que ve con humildad. Si necesitas descansar, munición o medicina, vuelve y habla con los chicos.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_primero_10">
		<text>Vuelvo cuando tenga noticias o necesite algo.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_charla_0">
		<text>Escucha amigo. Tengo algunas preguntas que hacerte antes de que sigas con lo tuyo.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_0">
		<text>¿Qué pasa?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_1">
		<text>Te veo muy agitado desde que llegamos. Pensé que te relajarías un poco como todos nosotros pero no paraste un segundo y los demás están pensando lo mismo... Si bien todos tenemos nuestros motivos para venir, no podemos evitar preguntarnos ¿Por qué es tan urgente que sigas a Leto? ¿Te debe dinero o algo?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_20">
		<text>Si, me debe algo. (Mentir)</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_21">
		<text>Es más complicado que una deuda. (Decir la verdad)</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_22">
		<text>No tengo tiempo para esto. (Evitar la pregunta)</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2001">
		<text>¿Qué te debe? Veo que estás dispuesto a ir al infierno para conseguir dar con eso... Debe ser muy valioso.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2002">
		<text>Me robó un artefacto.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2003">
		<text>¿Y era tan importante?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2004">
		<text>Para mí lo es.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2005">
		<text>Ya veo... Bueno, te dejo ir, amigo. Ituca te Espera.</text>
	</string>	
	<string id="val_viper_meet_segundo_2006">
		<text>Nos vemos.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2101">
		<text>¿De qué se trata? Puedes confiar en mí. No tienes que hacer esto solo amigo.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2102">
		<text>Estuve teniendo visiones por meses, sueños muy invasivos, de venir a la zona a buscar un lugar en específico. Cuando lo conseguí, descubrí que Atreo robó algo que se suponía que yo debía encontrar.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2103">
		<text>¿Qué es lo que robó?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2104">
		<text>Un artefacto muy poderoso, que tenía mi nombre. Es mío.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2105">
		<text>¿Cómo sabes que es tuyo?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2106">
		<text>Por esto. (Mostrar la nota de Nox)</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2107">
		<text>Vaya. Esto si es un giro de tuerca. Recuerdo haber leído sobre este tal Nox en los archivos y documentos que guardaba Cielo Despejado. Entiendo que solía ser un monolito "infiltrado" que luego fué descubierto y castigado, pero debe haber más que eso detrás de todo. Tendríamos que ir a investigar en algún momento a la base de los Pantanos.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2108">
		<text>No tenía idea de que tenían una base ahí...</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2109">
		<text>Son secretos de facción amigo. Todos saben rumores al respecto pero el camino es secreto. No te preocupes que más adelante te llevo, solo asegurate de seguir en una pieza ¿Sí?</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2110">
		<text>Bien, voy a esperar eso con ansias. Realmente necesito saber más sobre Nox.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2111">
		<text>Seguro averiguamos todo lo necesario. Por ahora te dejo libre, ve a buscar tu artefacto. Yo me ocupo de mantener todo en ordén por aquí.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2112">
		<text>Gracias, amigo. Voy a hablar con Ituca.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2201">
		<text>Escucha, Viktor. Necesitamos respuestas. Todos te tenemos en estima y realmente queremos ayudarte, pero si no nos dejas, no podremos hacer nada.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_segundo_2202">
		<text>Lo siento, tengo que hablar con Ituca.</text>
	</string>
	<string id="val_viper_meet_base_0">
		<text>Hola amigo ¿Qué pasa?</text>
	</string>
	
	<string id="val_cabo_meet_primero_0">
		<text>Que bueno que llegamos todos en una pieza, pero ¿Y ahora?</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_0">
		<text>¿Cómo estás, Cabo?</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_1">
		<text>Estoy bien y estoy contento. Llegamos sin mayor dificultad y me la vengo pasando bien con ustedes... Pensé que el viaje sería mucho más peligroso y hasta tenía miedo de no contarla.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_20">
		<text>Creo que tuvimos suerte.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_21">
		<text>Creo que lo hicimos muy bien.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_201">
		<text>Es verdad, no hay que dejar de ser humildes y agradecidos. No sé que hubiese hecho si le pasaba algo a alguno de ustedes...</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_2011">
		<text>Así es la vida en la zona, mantengamonos alertas por ahora.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_20111">
		<text>Tienes razón, Viktor. Seguiré con mi guardia, cuidate.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_201111">
		<text>Bien. Nos vemos después.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_211">
		<text>¡Lo sé! Eso pensaba, pero no quería decirlo. Cada vez que siento que estoy haciendo las cosas bien viene Dogo y me regaña por bajar la guardia. Entiendo que lo hace para entrenarnos y protegernos pero no me deja disfrutar el momento.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_2111">
		<text>Dogo lo hizo genial, pero vos igual. Cuando diste aviso del francotirador antes de que todos lo hayamos visto, estuvo impecable.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_21111">
		<text>El mérito es tuyo por ir esquivando balas entre los árboles. Eso fué increíble, Viktor. Espero seguir aprendiendo de todos ustedes. Pero ahora voy a seguir con la guardia, hablamos luego, amigo.</text>
	</string>
	<string id="val_cabo_base_211111">
		<text>Bien. Hasta luego, Cabo.</text>
	</string>
	
	<string id="val_dogo_meet_primero_0">
		<text>Como me gusta el pan de la zona. Quisiera conocer quién lo hace.</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_0">
		<text>¿Cómo haces para comer con la máscara de gas puesta?</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_1">
		<text>Pffft, a veces olvido que estás dando tus primeros pasos en la zona, stalker. Levantas tu máscara con la punta del pan y das un mordisco, todo en un instante para evitar respirar la porquería que hay en el aire ¿Va? Practicalo luego.</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_2">
		<text>...Cuando tenga tiempo lo voy a intentar. Dejando eso de lado, quería preguntar cómo llegaste ¿Estás entero?</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_3">
		<text>Eso preguntaselo a los demás, a mí preguntame cuántos monolitos cayeron ante mis letales disparos.</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_4">
		<text>Bueno, supongo que estas bien entonces.</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_5">
		<text>Anda, stalker. Preguntame cuántos.</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_60">
		<text>¿Cuántos cayeron ante tus letales disparos?</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_61">
		<text>Que bueno que estes bien. Nos vemos luego.</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_7">
		<text>Buena pregunta, veo que te ganó la curiosidad. Fueron 8 los que tuvieron suerte durante el viaje. Digo que tuvieron suerte porque fué una muerte instantánea, mis disparos siempre van al centro de la cabeza, porque me considero alguien piadoso.</text>
	</string>
	<string id="val_dogo_base_8">
		<text>No esperaba menos. Disfruta tu pan, Dogo.</text>
	</string>
	
	<string id="val_pollo_meet_primero_0">
		<text>Diablos, me tocó hacer guardia.</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_0">
		<text>¿Qué tal, Pollo?</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_1">
		<text>Tengo sueño, mucho sueño. Apenas termine mi guardia me voy a dormir un año entero.</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_20">
		<text>Ya te va a tocar descansar.</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_21">
		<text>Tengo esta bebida energética ¿Te sirve?</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_30">
		<text>Y que lo digas. Cuando llegue a Yantar, voy a estar con las ojeras por el piso y los científicos se van a volver locos con que me falta vitamina D y hierro y todo eso ¿Sabés lo que hacen los suplementos de hierro? Hacen que cagues negro.</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_31">
		<text>No solo me sirve, me salvaste con esto, amigo. Gracias.</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_40">
		<text>Que asco.</text>
	</string>
	<string id="val_pollo_primero_41">
		<text>No es nada, cuidate y no bajes la guardia.</text>
	</string>

	
	<string id="val_ituca_meet_primero_0">
		<text>¡Stalker! No dispares por favor. Te juro por mi madre que no soy alguien malo, te lo juro.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_meet_base_0">
		<text>Gracias por dejar que me quede. Si necesitas arreglar algo, dejamelo a mi.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_0">
		<text>Vamos por partes. Primero ¿Qué pasó acá?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_1">
		<text>No estoy seguro, teníamos un refugio y de golpe nos hicieron cagar para adentro. Disparos de todas las direcciones, obviamente fingí estar muerto y apenas se detuvo todo vine a esconderme. Hace rato escuché unos pasos que resultaron ser ustedes, por eso me encontraste así. No quiero más problemas, ya vi morir a todos mis compañeros.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_2">
		<text>¿Quién les disparó?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_3">
		<text>No sé, pasó todo muy rapido. Alrededor de 10 segundos y ¡BAM! todos muertos. Creo haber visto que los disparos venían del Norte y el Oeste, por todos lados ¡Nos deben haber disparado unas 20 personas!</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_4">
		<text>¿Algún detalle más? ¿No escuchaste nada extraño o algo que pueda ser útil?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_5">
		<text>Creo haberlos escuchado rezar al terminar de dispararnos... Pero no eran cristianos, era un rezo diferente.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_6">
		<text>¿Eran Monolitos?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_7">
		<text>No tengo ni puta idea, llevo dos semanas en la zona, no conozco a todos los loquitos que abundan el lugar.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_8">
		<text>Entiendo... Bueno, tomatelas mientras me siento piadoso.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_9">
		<text>¡No, por favor! ¡Espera! Escucha lo que tengo para contarte, por favor.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_10">
		<text>Bien, hablá.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_11">
		<text>No me puedo ir y ya. Los que nos dispararon no dejaron ni puto rastro, Sultán va a pensar que traicioné a los chicos o que los vendí y me va a enterrar vivo como ya lo hicieron con Bill ¡No quiero eso! Por favor, dejen que me quede con ustedes. No como mucho y puedo cocinar ¡Por favor!</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_12">
		<text>¿Por qué deberíamos dejar que te quedes? ¿No nos traería problemas con ese Sultán?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_13">
		<text>Si... Cierto, traería problemas pero podrías ir para allá y contarle que morimos todos, así no me buscarían. Eso sería un alivio, además no como mucho y si me traen algunas herramientas ¡Puedo reparar su equipo!</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_130">
		<text>Bien, podés quedarte. Pero no estés tan a la vista.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_131">
		<text>No. Solo vas a traernos problemas.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_1301">
		<text>¡Gracias! No van a arrepentirse. Prometo no hacer ruido ni molestar mucho. Y por favor te encargo que le digas a Sultán sobre nuestra muerte, no quedó nadie aquí con vida, recuerda eso.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_13011">
		<text>Bien. Cuidate.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_1311">
		<text>Ah mierda, estoy muerto. Me voy entonces.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_ayuda_13111">
		<text>Y no vuelvas.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_base_0">
		<text>¿...Así que viniste a la zona a ser un bandido?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_base_1">
		<text>Nah, para nada. Digamos que solo me junté con la gente equivocada, vieron potencial en mí y me llevaron por ese rumbo.</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_base_2">
		<text>¿Y qué potencial vieron?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_base_3">
		<text>Bueno. Soy bueno cocinando, tengo ascendencia italiana así que con poco puedo hacer cosas muy ricas. Aunque ultimamente estaba dudando si los bandidos no me preferían por mis habilidades con el equipo. Se me da bien desarmar armamento, sacarle brillo, que quede limpio y funcionando perfecto. Es un lindo hobby ¿Sabes?</text>
	</string>
	<string id="val_ituca_base_4">
		<text>Ya lo pondré a prueba, supongo.</text>
	</string>
	
	
	<string id="val_mercy_meet_0">
		<text>...</text>
	</string>
	
	<string id="val_sultan_meet_0">
		<text>Así que volviste. Espero que me traigas algo bueno.</text>
	</string>
	
	<string id="val_sultan_start_0">
		<text>¿Quién eres? No te recuerdo, y desgraciadamente conozco a cada perdedor en esta base.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_1">
		<text>(Decir la verdad) Soy Viktor, estoy buscando a alguien.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_2">
		<text>(Mentir) Me llamo Tony, soy un bandido nuevo, estoy buscando a alguien.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_3">
		<text>(Mentir) Me dicen Javier, vengo de parte del Tabernero.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4">
		<text>(Mentir) Soy Hernán. Sé cosas que te pueden interesar, podemos intercambiar información valiosa.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_5">
		<text>(Decir la verdad) Soy Viktor, vengo de parte de Sidorovich.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_11">
		<text>Así que Viktor. He escuchado mucho sobre un novato que ha causado problemas en todos lados por el Cordón, que coincidencia</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_111">
		<text>(Mentir) Debe ser coincidencia, yo no he causado problemas.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_112">
		<text>(Decir la verdad) Seguro que fuí yo, espero no haberte causado muchos problemas.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_1111">
		<text>Interesante, decían que era un joven de voz suave y bastante verde. Me suena como tu...</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_11111">
		<text>No, no. Te aseguro que no. En fin, necesito tu ayuda.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_111111">
		<text>Si, si. Dame un momento (Sultán hace un gesto rápido con la mirada a los guardias detrás de él).</text> <!--Pre Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_1111111">
		<text>Te juro que no te miento.</text> <!--Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_1121">
		<text>Me gusta la gente que viene de frente. Lástima que si, me has causado problemas realmente, más de los que puedo perdonar (Sultán hace un gesto rápido con la mirada a los guardias detrás de él)</text> <!--Pre Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_11211">
		<text>Espera, creo que podemos llegar a un acuerdo.</text> <!--Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_21">
		<text>¿Así que Tony, eh? No te vi en la última camada que entró ¿De qué generación saliste?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_211">
		<text>(Evadir la pregunta) Si, Tony. De ascendencia Italiana ¿De dónde sos vos, Sultán?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_2111">
		<text>Te hice una pregunta y no la contestaste ¿Me tomas por estúpido? (Sultán hace un gesto rápido con la mirada a los guardias detrás de él)</text> <!--Pre Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_21111">
		<text>No, disculpa. ¿Me recuerdas la pregunta?</text> <!--Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_212">
		<text>(Inventar una respuesta) Soy de la última generación, la mejor de todas.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_2121">
		<text>¿Así que estas entre los 7 de la última generación? Hacha, Gorrión, Astuto, Pirata, Mecha Corta, Franco y Morado. No recuerdo a ningún Tony ahí.</text> <!--Pre Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_21211">
		<text>Si... Me equivoqué. Soy de la generación anterior.</text> <!--Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_31">
		<text>¿Javier? Yo no esperaba a nadie y el Tabernero suele pagar antes de enviar a alguien ¿Por qué no sé nada de esto?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_311">
		<text>(Mentir) Se debe haber olvidado de avisarte.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_312">
		<text>(Mentir) Seguramente alguien de los tuyos no te avisó.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_3111">
		<text>Así que es eso entonces. Nunca tuve este tipo de problemas, toma asiento y ponte cómodo. Hablemos. (Sultán hace un gesto rápido con la mirada a los guardias detrás de él)</text> <!--Pre Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_31111">
		<text>(Voltear a ver a los guardias)</text> <!--Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_3121">
		<text>¿Eso creés? Podrán ser borrachos o viciosos, pero saben respetar al que tiene las bolas más grandes. Y ese soy yo. Parece que tienes una imagen muy prejuiciosa de mis hombres... (Sultán hace un gesto rápido con la mirada a los guardias detrás de él) Chicos, muestrenle quién manda aquí.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_31211">
		<text>(Voltear a ver a los guardias)</text> <!--Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41">
		<text>%c[200,200,15,0] (Minijuego de información. Suma 5 puntos para ganar el favor de Sultán) \n %c[default] No me gustan los traficantes de información, se creen más de lo que son ¿Estás seguro que no te envía Buho? No me llevo bien con él desde todo lo que pasó en Zatón.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411">
		<text>Obvio que no, trabajo solo. La información vale mucho como para andar regalandola a algún asociado.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111">
		<text>Bueno, dame algo que me interese primero, y vemos si te puedo ayudar luego ¿Va? ¿Qué tienes para contarme?</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41110">
		<text>Sé algunas cosas más...</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411101">
		<text>Entonces dime.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41111">
		<text>(Atreo) Tengo información sobre el stalker Atreo.</text>  <!--atreo-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411111">
		<text>Lo conozco, lo quiero encontrar hace tiempo, no lo queremos en la base ¿Qué sabes?</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111111">
		<text>Se estaba refugiando en el Cordón. Los stalkers lo echaron del campamento y se cambió el nombre varias veces para que no le disparen. Ahora lo estaban persiguiendo hasta el Valle Oscuro porque lo descubrieron y huyó. Debe estar en algún lado por acá...</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41111111">
		<text>Ese hijo de puta... Me debe mucho dinero, no creo que se atreva a volver a la base, sé que arruinó a varios de los chicos también. Es una persona que camina con varias recompensas tras su cabeza. ¿Qué más sabes? ¿O eso era todo? %c[200,200,15,0] (+1 punto)</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41112">
		<text>(Mago) Sé lo que pasó con Andrés Mago.</text>   <!--mago-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411121">
		<text>Andrés Mago, tenía mis respetos. Una lástima que haya desaparecido así ¿Qué sabes de él?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111211">
		<text>Lo mataron en el Cordón, un stalker llamado Wolf dirigió un equipo y le dió caza. Luego de eso le robaron todo y se hicieron con su PDA. Parece que las cosas que Mago conseguía para comerciar eran robadas a los stalkers.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41112111">
		<text>Ya sé que robaba, es la gracia de comprar más barato. Pero no sabía lo del imbécil de Wolf. Ya va siendo hora de darle una baja forzosa y que se retire de la zona de una vez. Ya son muchas las veces que se metió con mis chicos... Luego me ocupo ¿Qué más sabes? Lo de recién fué interesante. %c[200,200,15,0] (+1 punto)</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41113">
		<text>(Tornillo) Me enteré de un cazador de artefactos que murió hace poco.</text>   <!--tornillo-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411131">
		<text>¿Quién? ¿Uno de los que estaban bajo nuestras alas?</text>  
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111311">
		<text>Se llamaba Tornillos. Murió envenenado por la radiación, o eso se sospecha, así encontraron su cuerpo después de todo. Parece que en su PDA hablaba de alguien que lo perseguía, así que sospecho que lo mataron.</text>  
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41113111">
		<text>Tornillo ¿Eh? Un gran proovedor y ejemplo para los stalkers. Nos pagaba con artefactos y nosotros lo cuidabamos. Una lástima por Kolyan ¿Qué más sabes? Eso fué interesante. %c[200,200,15,0] (+1 punto)</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41114">
		<text>(Pituca) Tengo información sobre la masacre en la granja del sur.</text>  <!--pituca-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411141">
		<text>Escupelo, me sirve.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111411">
		<text>Pasé por ahí hace poco. Todos los bandidos están muertos, fueron acribillados por un enemigo desconocido. Sospecho que fueron Monolitos, ya que encontré una PDA en la que se escuchan algunos gritos de monolitos durante el ataque.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41114111">
		<text>Eso es malo, ahora mismo nos estan dando muchos problemas esos fánaticos. Me hiciste acordar que tengo que doblar las guardias al Oeste. ¿Sabes algo más de los monolitos? Eso fué muy útil. %c[200,200,15,0] (+1 punto)</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41115">
		<text>(Monolitos del sur) Sé cosas sobre los monolitos que llegan al Valle Oscuro.</text>  <!--monolitos-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411150">
		<text>Hay gente que nos viene dando problemas hace rato, no sabemos bien quiénes son ¿Serán los putos monolitos?</text>  <!--monolitos-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411151">
		<text>Había un escuadrón de ellos al Sur del Valle. Parece que recién llegaban desde Darkscape y planeaban tomar territorios estratégicos. Los enfrenté junto a mis chicos y parece que persiguen a alguien. Así que vienen para quedarse.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111511">
		<text>Mierda... (Sultán hace una seña a sus hombres por detrás de tus hombros, un escalofrío recorre tu espalda) Avisen sobre las defensas nuevas que planeabamos, parece que la vamos a pasar mal ¿Sabes algo más, Hernán? Esa información si fué muy útil. %c[200,200,15,0] (+1 punto)</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41116">
		<text>(Kolyan) Uno de tus bandidos anda disparando a los suyos en la base.</text>   <!--kolyan-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411161">
		<text>¿¡QUÉ!? ¿¡QUIÉN ES EL IMBÉCIL QUE SE ATREVIÓ A DISPARAR BAJO MIS NARICES!?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111611">
		<text>Vi un tipo en las oficinas que estan en la cara Sur de la construcción, creo que se llama Kolyan. Mató a sangre fría a un bandido que escapaba de él.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41116111">
		<text>Ese Koylan. Estas cosas no pueden pasar bajo mi protección. Me temo que sabes demasiado (Sultán hace un gesto rápido con la mirada a los guardias detrás de él)  primero mis subordinados hacen lo que quieren, luego pierdo toda mi autoridad y próximo acto, algún idiota viene a intentar tomar el poder dandome un tiro mientras duermo... %c[200,200,15,0] (-5 puntos)</text> <!--Pre Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411161111">
		<text>Espera, no diré nada.</text> <!--Muerte-->
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411100"> <!--Falso - Muerte -->
		<text>No sé nada más.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111000"> <!--Falso - Muerte -->
		<text>Alguien no quiere abrir la puta boca. Y no me gusta eso, venías bien. Una lástima (Sultán hace un gesto rápido con la mirada a los guardias detrás de él)</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41110001"> <!--Falso - Muerte -->
		<text>Espera, te puedo contar algo más.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111001"> <!--REAL-->
		<text>No sé nada más. Eso es todo.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41110011"> <!--REAL-->
		<text>Bueno. Creo que te ganaste mi interés, Hernán. Pero antes de pedirme algo, debes hacer un favor a mi organización. Necesito que vayas a hablar con Kolyan, el es mi mano derecha aquí, me ayuda a mantener a los revoltosos a rayas y me saca bastante peso de encima. \n Hablale con respeto, porque no tolera faltas de ningún tipo... Bueno, ya lo vas a conocer por tu propia experiencia. Tuvimos problemas y necesitamos enviar a alguien capaz a resolverlos.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_411100111"> <!--REAL-->
		<text>Puedo con eso. Pero luego me ayudas con lo que tengo pendiente.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_4111001111"> <!--REAL-->
		<text>Claro. Pero no vuelvas con las manos vacías. Cumple con lo que te pedí, si no ni se te ocurra mostrarte por aquí ¿Entendido?</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_41110011111"> <!--REAL-->
		<text>Entendido. Vuelvo cuando termine lo de Koylan. Chau.</text> 
	</string>
	<string id="val_sultan_start_51">
		<text>Si, Viktor. El comerciante me habló de ti y desgraciadamente le debo un favor. Pero tengo algunos problemas ahora así que no puedo ayudarte ahora mismo, tendrás que esperar unas semanas.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_511">
		<text>No tengo tanto tiempo ¿Qué problema tenés? Así te ayudo a arreglarlo ahora.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_5111">
		<text>(Sultán sonríe conforme) Ya entiendo porqué le caíste bien a Sidorovich... Escucha, Viktor. Mi organización funcionaba apoyandose sobre cuatro pilares. Kolyan es uno, es quien me ayuda con decisiones importantes y manteniendo el orden sobre los chicos; Mago y Pirata eran otro pilar, se ocupaban de que no nos falten recursos en ningún momento, pero hubo problemas hace poco y estamos cortos de potencia de fuego; Luego estoy yo que soy quien mueve todos los hilos...</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_51111">
		<text>¿Y el cuarto pilar?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_511111">
		<text>El tipo más cobarde que vas a conocer: el "Matasanos", nuestro médico. El mantiene unida a la gente, de forma literal y en sentido figurado... \n Hace poco hubo una expedición al Norte, sobre el Cementerio de Camiones. Kolyan estaba convencido de que debíamos tomar unos puntos de interés allí, pero los chicos le tienen miedo a ese lugar, por los mutantes que hay. Entonces mandaron al Matasanos para subirle la moral al grupo, pero perdimos contacto con ellos. Necesito recuperar a ese idiota para que las cosas funcionen con normalidad por la base. Ve y habla con Kolyan sobre esto, te dará más detalles y yo estoy ocupado con otra cosa ahora mismo.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_5111111">
		<text>Entendido. Apenas resuelva esto, vamos a hablar sobre cómo podés ayudarme.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_51111111">
		<text>Bien, tenemos un trato. Espero que puedas resolverlo rápido. Vigila que no te liquiden.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_start_511111111">
		<text>Si. Nos vemos.</text>
	</string>
	
	<string id="val_sultan_segundo_0">
		<text>Ya me ocupé de lo que me pidió Kolyan.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_1">
		<text>Bien. Uno o dos problemas menos... Aún quedan como 200 (Sultán levanta una ceja y te mira con el seño fruncido) ¿Qué? ¿Pensabas que liderar un grupo era fácil? Tengo mil cosas de las que necesito ocuparme para que no se desarme todo.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_2">
		<text>No pensé nada fuera de lugar. Solo cumplí lo que me pediste, ahora te toca cumplir a vos.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_3">
		<text>Me gusta este muchacho (Sultán habla a los guardias detrás suyo y rien). Tiene los huevos bien puestos. Ahora dime qué te hace falta, así lo solucionamos ya mismo. No me gusta estar en deuda con nadie.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_4">
		<text>Estoy buscando a un stalker. Se llama Atreo. Viste una chaqueta amarilla y está manchada con sangre.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_5">
		<text>¿¡Atreo!? ¿Por qué buscarías a ese hijo de puta bajo mis narices? No me digas que vino a esconderse al Valle Oscuro sabiendo que lo estoy buscando...</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_6">
		<text>¿Qué sabes de él?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_7">
		<text>Es un mentiroso compulsivo. Hace años era un tipo de fiar, hacía y cumplía sus trabajos en tiempo y forma, y cuando alguien le faltaba el respeto, lo ubicaba enseguida. Pero un día se comenzó a juntar con un grupo de stalkers misteriosos y se desvió. Comenzó a hacer incursiones al Norte, cada vez más lejos y por más tiempo... Y cada vez que volvía, lo hacía más flaco, con más cicatrices y menos cordura. Parece que mientras más aprendía sobre la Zona, más loco se volvía.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_80">
		<text>¿Con quiénes viajaba?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_81">
		<text>¿A dónde iba exactamente?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_82">
		<text>¿Solía ser un bandido?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_83">
		<text>¿Qué cosas aprendía?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_801">
		<text>El tipo era carismático. Podía convencerte de lo que sea, y se lo llevaron porque vieron talento en él. Un grupo de tres stalkers veteranos. No sé bien sus nombres, pero una vez los vi esperar a Atreo afuera del bar... Un tipo muy alto, con máscara de gas. Una mujer hermosa, con una chaqueta de cuero blanca y un stalker de lentes, algo encorvado. Atreo se fué con ellos y al volver no era el mismo, pero aún así seguía repitiendo que tenía que ir al norte...</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_8011">
		<text>Así que viajaba con tres stalkers... Necesito saber más.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_811">
		<text>Sé poco sobre eso. La situación se dió así, viajó dos semanas y volvió cambiado, pero todavía se podía hablar con él. Me contó sobre unas minas perdidas al norte de la zona, rodeadas de árboles rojizos y un mutante misterioso que lo miraba desde la lejanía, susurrandole cosas. Se veía perturbado. Luego se fué un mes, volvió mucho más flaco el pobre diablo... Quise hablar con él pero ya no escuchaba, se dispersaba y estaba paranoico. No quería que nadie sepa nada sobre lo que buscaban...</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_8111">
		<text>Arboles rojizos y una mina... ¿Será el famoso Bosque Rojo? Necesito averiguar más.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_821">
		<text>Si. Y uno muy bueno. El tiempo que trabajamos juntos llenamos bastante nuestros bolsillos. Era el empujón que necesitaba para empezar a armarme una reputación. Podríamos haber llegado lejos juntos pero se tenía que volver loco el hijo de puta. Su obsesión con el Norte lo convirtió en un mentiroso de mierda, como si se tratase de un drogadicto ¿Conocés algún puto drogadicto? Se gastan todo su dinero y cuando ya no tienen más, comienzan a creer que son más listos que los demás y mienten cosas cada vez más absurdas. "Tengo que cambiar de arma", "Tengo que operarme", "Necesito conseguir un artefacto o voy a morir", "Hay una gran recompensa por mi cabeza", puras excusas cada vez más alocadas para pedir dinero prestado. Dinero que jamás van a devolver. Es así, y fuí un idiota confiando en él. Le presté mucho de dinero y lo usó para otra de sus incursiones, no lo volví a ver. Pero aún me debe ese dinero.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_8211">
		<text>Supongo que es caro viajar por tantos días... Necesito saber más.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_831">
		<text> (Sultan pone los dedos bajo su barbilla mientras intenta recordar detalles) Sé que la gente que lo reclutó sabía muchas cosas, y cuando lo introdujeron se obsesionó con lugares inaccesibles para los stalkers, artefactos extraños y con los imbéciles del monolito. La vez que hablamos no dejaba de mencionar a los putos monolitos. Más adelante pude averiguar que uno de ellos lo estaba buscando, así que se debe haber apartado hasta de ese grupo para viajar solo ¿Por qué? ¿Será que encontró lo que buscaba? ¿O por codicia? ¿Diferencias? Me gustaría saberlo a mi también. \n Hace tiempo, cuando todavía intentaba rastrearlo empecé a pagar por información. El informante del bar me contó de un stalker paranoico, alguien que no quería que lo sigan y que era mal hablado con todos. Un día tuvo una pelea en el bar, le dieron una paliza y se fué rengueando a través de un campo de anomalías. Sin ningún problema, como si pasease por el bosque, no activó ninguna anomalía. Unos guardias de Deber lo vieron y quedaron atonitos.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_8311">
		<text>Pfft ¿Alguien inmune a las anomalías? Eso suena a historia de hoguera. Me gustaría preguntarles yo mismo.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_8">
		<text>¿Qué más quieres saber?</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_9">
		<text>Necesito ayuda para localizarlo. Sé que está en el Valle Oscuro, huyendo de mí.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_10">
		<text>Tengo tres centinelas que me juntan información del lugar. Están cubriendo lugares estratégicos del área, ve y habla con ellos a ver si te pueden ayudar con eso. Mientras voy a intentar mover algunos hilos para ver si puedo ayudarte un poco más con ese asuntito... Uno de ellos está en la torre por la entrada Sur de la base, el segundo está sobre las construcciones en la entrada Oeste de la base, el tercero lo vas a encontrar sobre los silos de la gasolinera haciendo reconocimiento de enemigos. Seguro saben algo.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_11">
		<text>Bien, hablaré con ellos entonces.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_12">
		<text>Casi lo olvido. Yo cuido a los míos, no creas que no valoro lo que hiciste por el Matasanos y Kolyan. Te mereces esto. \n Dale un saludo de mi parte a Atreo cuando lo encuentres. Si tiene alguna información útil, estoy dispuesto a pagar por eso.</text>
	</string>
	<string id="val_sultan_segundo_13">
		<text>Epa... Gracias, me va a servir todo esto. Voy a ir a hablar a tus centinelas.</text>
	</string>
	
	<string id="val_kolyan_meet_0">
		<text>(Kolyan tararea una canción vieja mientras contempla el mapa)</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_primero_0">
		<text>Hola, Sultán me mandó a hablar con vos.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_primero_1">
		<text>Hola Viktor ¿Así que vas a ir a buscar a nuestro médico? Bien. Vas a necesitar una buena escopeta, en caso de que no tengas una deberías ir a ver a Pirata para armarte.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_primero_20">
		<text>¿...Cómo sabés mi nombre?</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_primero_201">
		<text>Sé mucho de ti... Pero aún no estás listo para una respuesta a tu pregunta. Ya vamos a poder hablar de eso con más tiempo cuando encuentres lo que estás buscando...</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_primero_21">
		<text>¿...Para qué una escopeta?</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_primero_211">
		<text>Nuestro colega se perdió al Norte del Cementerio de Vehículos, marcaré en tu PDA el lugar específico. El área esta plagada de mutantes que reptan y acechan detrás de los vehículos. Los chicos de la base lo llaman "Patio de Snorks" o "Cementerio de Bandidos" a modo de chiste, pero es más serio que una simple broma. Algunos de esos desgraciados aguantan varios disparos de una buena escopeta, así que mejor ir armado y con companía.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_primero_3">
		<text>Entiendo. Voy a conseguir un buen cañón. Gracias por la información.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_segundo_0">
		<text>Entonces... ¿Por qué la máscara?</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_segundo_1">
		<text>¿La mía? ¿O la tuya?</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_segundo_2">
		<text>Yo llevaré mi cara tapada, pero soy yo. Mientras tu estás sentado frente a una pantalla... Pretendiendo ser algo más.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_segundo_3">
		<text>¿...? Mejor olvida la pregunta.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_segundo_4">
		<text>(Kolyan empieza a reir por lo bajo)</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_0">
		<text>Ya volví. Traje al matasanos, aunque no fué fácil.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_1">
		<text>Eso está perfecto. Toma, espero que además de un pago puedas considerar esto como una ofrenda de amistad. Sospecho que pronto vas a venir a mi nuevamente y vas a traer muchas preguntas.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_2">
		<text>Muchas gracias por el artefacto ¿Qué sigue ahora?</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_3">
		<text> No hay nada que agradecer. Ahora, tengo otra tarea para ti. Parece que hay anomalías comportandose de forma extraña en el Cementerio de Camiones, eso es lo que fueron a averiguar la primera vez los del grupo del Matasanos. Pero como ya sabes las cosas no salieron bien para ellos... Necesito un poco más de control sobre el lugar, y me vas a dar una mano con eso. Los bandidos tienen miedo de moverse por ahí, pero tu fuiste y volviste en una pieza, por lo que creo que vas a poder guiarlos ¿Cómo te sientes con la idea?</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_4">
		<text>¿Guiarlos? ¿O sea que me dejas a cargo de ellos?</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_5">
		<text>Esa es una buena pregunta. Si, estarías a cargo de ellos. Habla con Kashalot, los chicos lo respetan. Pidele algunos hombres para llevar, de los buenos y ve. Hay tres lugares sobre los que necesito que pases la escoba y limpies el desastre que han dejado los monolitos y los mutantes. Cuando cumplas con eso, le diré a Sultán que hiciste lo suficiente como para que te debamos un gran favor.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_6">
		<text>Entendido. Le pido hombres a Kashalot y voy a limpiar el cementerio.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_7">
		<text>En resumidas cuentas sí. Quiero que los chicos te vean hacerlo, van a conocer a alguien importante trabajando contigo y se tienen que ir haciendo afines a tu nombre.</text>
	</string>
	<string id="val_kolyan_tercero_8">
		<text>Bien, voy a ver a Kashalot. Nos vemos.</text>
	</string>
	
	<string id="val_kashalot_meet_0">
		<text>No hay pan duro, largo.</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_0">
		<text>Me manda Kolyan, necesito unos hombres para una incursión.</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_1">
		<text>Claro que si, su realeza ¿Desea que vengan equipados con artillería pesada? ¿Qué sean putos francotiradores que le sacarían un pelo a una rana? Lo que sea para usted.</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_2">
		<text>...</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_3">
		<text>¿¡QUÉ MIERDA ME IMPORTA QUE TE MANDE KOLYAN!? ¿¡QUIÉN TE CREES QUE ERES VINIENDO A PEDIR HOMBRES COMO SI NADA!? NO SÉ NI TU PUTO NOMBRE, PERDEDOR ¿¡CON ESA CARA DE TONTO QUIERES LIDERAR A MIS CHICOS!? Dime para qué mierda quieres gente ¿A dónde putas te los llevas?</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_4">
		<text>Vamos a ir al Cementerio de Camiones.</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_5">
		<text>(Kashalot respira para relajarse y luego suspira) Interesante ¿Vuelven a mandar gente a morir al Norte? Ya me hicieron eso una vez, y ahora lo van a hacer con un tonto como lider... ¿Sabes qué? Vamos.</text>
	</string>
	<string id="val_kashalot_recruit_6">
		<text>¿Cómo que "vamos"?</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_meet_0">
		<text>Te veo bien equipado hermano ¿A quién le robaste?</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_0">
		<text>Parece que el lugar es nuestro...</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_1">
		<text>Creo que te debo una disculpa. Toma, yo invito. La verdad que estaba un poco cansado de que Kolyan insistiese tanto en mandar más gente a cubrir el cementerio de bandidos, esa gente eran mis hermanos.</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_2">
		<text>Mis condolencias ¿Sabes por qué Kolyan esta interesado en este basurero?</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_3">
		<text>El no da detalles sobre nada, es un tipo muy cauto. Y un puto loco, a los que no querían venir a las expediciones les disparaba el mismo... Eso no me gusta, pero se hace respetar al menos. Me he dado cuenta que siempre intenta conquistar lugares cercanos a anomalías, creo que está interesado en los artefactos o en estudiar patrones de aparición de estos, algo de eso debe ser ¿Si no porqué secuestraría tantos científicos?</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_4">
		<text>¿¡Secuestró científicos!?</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_5">
		<text>¡Claro! Fué todo un escándalo. Mandaron un helicoptero militar a atacarnos y todo ¡No sé porqué Sultán sigue teniendolo con tanta estima si es un maldito loco impulsivo y despiadado! Pero bueno, allá el con sus motivos. Honestamente prefiero estar aquí y morir a manos de los cultistas a estar cerca de él. Y mi consejo es que intentes mantenerte lejos de sus planes. No va a terminar bien.</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_5">
		<text>¡Claro! Fué todo un escándalo. Mandaron un helicoptero militar a atacarnos y todo ¡No sé porqué Sultán sigue teniendolo con tanta estima si es un maldito loco impulsivo y despiadado! Pero bueno, allá el con sus motivos. Honestamente prefiero estar aquí y morir a manos de los cultistas a estar cerca de él. Y mi consejo es que intentes mantenerte lejos de sus planes. No va a terminar bien.</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_6">
		<text>Entiendo. Gracias por el consejo.</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_7">
		<text>Gracias a tí, hermano. Resultaste ser como yo, uno de los 3B: Buen tirador, Buen compañero y Bueno saqueando cuerpos ¡JE! Acepta esto, de todas formas a mi me llega un arma mejor muy pronto. Espero que la disfrutes, reparala un poco con el técnico y consigue munición de la buena. Vas a notar la diferencia de calibre enseguida y no vas a querer volver al 5.56 ¡Te lo aseguro!</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_8">
		<text>Uf... Muchas gracias, Kashalot.</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_9">
		<text>No hay de qué. Suerte con lo tuyo y recuerda pasarte a tomar algo cuando puedas. Aquí seguro nos aburrimos así que cuenta conmigo si necesitas patear algunos culos.</text>
	</string>
	<string id="trc_kashalot_reward_10">
		<text>Chau, Kashalot.</text>
	</string>
	
	<string id="val_centinela_primero_0">
		<text>(Misión) Estoy buscando un stalker de chaqueta amarilla, ensangrentada ¿Lo viste por ahí?</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_primero_1">
		<text>10000 en efectivo y te digo lo que sé.</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_primero_2">
		<text>Hijo de... Me mandó Sultán, dijo que hablarías. Revisa tus mensajes.</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_primero_3">
		<text>(El bandido revisa su PDA) Oh, mierda. Bueno, igual no vi nada. Lo lamento, tendrás que buscar por tu cuenta.</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_primero_4">
		<text>Gracias por nada.</text>
	</string>
	
	<string id="val_centinela_segundo_0">
		<text>(Misión) Me manda Sultán. Busco un stalker de chaqueta amarilla, manchada con sangre ¿No lo has visto pasar?</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_segundo_1">
		<text>No ¿Quién usaría una chaqueta amarilla por estos lares? ¿Estás mintiendo o jugandome una broma? Le dispararían enseguida a cualquiera que se vea así. Pregunta a otra persona...</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_segundo_2">
		<text>Entendido. Gracias.</text>
	</string>
	
	<string id="val_centinela_tercero_0">
		<text>(Misión) Me mandó Sultán. Busco un stalker de chaqueta amarilla, manchada con sangre, aunque suene raro lo estoy siguiendo y tengo que encontrarlo.</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_tercero_1">
		<text>¿Te manda Sultán? Wow, y pensar que nadie me creía anoche. Vi a ese que buscas. Iba cojeando, agitado, perseguido por monolitos y algunos zombis.</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_tercero_2">
		<text>¿Dónde lo viste por última vez? ¿Qué estaba haciendo? Tengo que seguirle el rastro urgente.</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_tercero_3">
		<text>Se metió a la fábrica abandonada como si nada. Ahí hay un campo anomalo que le fríe el cerebro en segundos a la gente... Nisiquiera los mutantes andan por allá, solo los científicos que manda Kolyan a veces, siguen por ahí deambulando en sus trajes de protección.</text>
	</string>
	<string id="val_centinela_tercero_4">
		<text>¡Gracias! Tengo que irme.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_0">
		<text>(Atreo murmura frenético) Me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó, me rechazó.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_1">
		<text>¿Quién te rechazó?</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_2">
		<text>El artefacto, me rechazó. Veníamos congeniando bien, hacía lo que le pedía... No lo entiendo. Después de todo lo que tuve que soportar, me rechazó.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_3">
		<text>No sabía que los artefactos rechazaban a su portador.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_4">
		<text>(Atreo mira errático a todas direcciones en lugar de mirarte a vos) Esto no es un artefacto corriente. Tienen voluntad propia, solo podés usar sus beneficios si te lo permiten. Pensé que era especial, que había sido llamado y elegido para usarlos. Todas las visiones, los ruidos, los gritos, el hambre, la información que encontramos, las expediciones en lugares olvidados de la mano Dios. Todo fué una mentira.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_50">
		<text>¿Vos también tuviste visiones?</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_51">
		<text>¿Qué información encontraron?</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_52">
		<text>¿Con quiénes encontraste esa información?</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_53">
		<text>¿A dónde eran esas expediciones?</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_501">
		<text>Si, muchas. Fuí atormentado por meses. Imagenes venían a mi de la nada. Vi ubicaciones en las que nunca estuve, como si tuviese que hacer algo ahí; Cada vez que pasaba sentía sabor a sangre vieja e intensa en la boca por horas; escuchaba sonidos de gente que nunca conocí hablando todos al mismo tiempo, provocando que no puedas discernir una puta palabra de lo que decían y que no puedas escuchar ni tus propios pensamientos. Pero todo cesó cuando conseguí el artefacto. Pensé que era para mí...</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_510">
		<text>Más información de la que debería saber una persona por su cuenta ¿Ya viste cómo quedé? Apenas si puedo mantener una conversación ahora mismo. Parezco cagado por un puto controlador... \n Di con gente que encontró muchas cosas en el Norte de la zona, se enteraron que hay un grupo capaz de crear artefactos. No son naturales de la zona, es una intervención antinatural y el resultado fueron estas... cosas (Atreo mira con desprecio el artefacto frente a él). Esa gente sabía mucho, quise seguirles el juego y ser parte de ellos. Pero me salió mal, ahora entiendo que es mejor no meterse en ciertos asuntos. No me queda mucho...</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_520">
		<text>El grupo se hacía llamar "Pioneros", eran tres stalkers bastante raros. (Atreo tose un poco, parece afectado) Ellos eran Ozero, un ingeniero con mucha pericia con las armas y electrónica. Además medía casi dos metros, podía tumbar un jabalí en un mano a mano como si nada... Luego estaba Sova, ella era la de los contactos. Nos conseguía acceso a recursos, información y secretos. Todos la querían, aunque nunca supe bien porqué. Siempre estaba desconectada de la realidad, como si estuviese en otro mundo.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_521">
		<text>¿Y el tercer stalker?</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_522">
		<text>El peor... Nox. Hay poca información certera de él y muchos rumores, pero yo lo conocí cara a cara y los acompañé. El tipo vestía un traje del monolito y NADIE jamás le hizo comentarios al respecto, es como si no lo pudiesen ver o algo así. Era un genio de los artefactos, sabía como atravesar campos anómalos como si nada, podía hacer trucos con los artefactos ¡Si, trucos! una vez tomó una bola de fuego, la tocó en unos lugares muy calculados y lanzó una columna de fuego desde sus manos ¡Como si fuese un puto hechicero! Cuando sospechaba que nos seguían, tomaba algunos artefactos, los activaba y bloqueaba el camino con un campo de anomalías. Los stalkers dicen que tras cada emisión las anomalías cambian de lugar, pero para mí siempre fué Nox.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_523">
		<text>¿"Era" un genio? ¿Qué le pasó?</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_524">
		<text>No sé y seguramente nadie sabe. Pero tengo mis sospechas... Para mi voló muy cerca del sol. Jugó a ser Dios con algunos artefactos y nadie volvió a verlo. Pero dudo que esté muerto. Su consciencia debe estar acechando a gente como nosotros para atormentarnos.</text>
	</string>
	<string id="x18_leto_final_530">
		<text>Ellos ya cargaban varias expediciones en sus hombros antes de que me les una. Conmigo visitamos tres lugares: El Hospital abandonado, El subterráneo bajo Pripyat y el Pueblo "Sureño". El grupo parecía tener indicios de algunos artefactos a encontrar en esas ubicaciones, pero no dimos con ellos al final. Los viajes se pueden considerar un fracaso.</text>
	</string>


</string_table>

